{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15265507499998, -20.21147996899998, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010002", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ADUANA DE IQUIQUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AN\u00cdBAL PINTO ESQ. ESMERALDA", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1559 28/06/1971. En la actualidad en el edificio funciona el Museo Naval de Iquique. Edificio de estilo cl\u00e1sico colonial como se hac\u00eda en la Am\u00e9rica hisp\u00e1nica en la segunda mitad del siglo XVIII.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.152655075, "POINT_Y": -20.211479969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15369419299998, -20.21108936799993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010006", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "ANTIGUO MUELLE DE PASAJEROS PUERTO DE IQUIQUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "COSTADO EDIFICIO GOBERNACI\u00d3N MILITAR", "TELEFONO": "(57) 514500", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 213 15/05/1987. Se trata de una construcci\u00f3n de pino oreg\u00f3n sobre pilares met\u00e1licos. Su planchada est\u00e1 techada y remata en un gran tri\u00e1ngulo que constituye una especie de proa.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.153694193, "POINT_Y": -20.211089368}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13860192999994, -20.89749553699994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010010", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA CHANAVAYA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA CHANAVAYA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "80", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "80", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Caleta de pescadores, cuenta con un muelle de una longitud de 64 metros que sirve de apoyo a la pesca artesanal.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.13860193, "POINT_Y": -20.897495537}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.09221456699998, -21.33946705699998, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010011", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA CHIPANA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA CHIPANA", "DIRECCION": "129 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "129", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "129", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Es una caleta de buzos mariscadores. Su poblaci\u00f3n comenz\u00f3 a radicarse a mediados de los 80, a pesar de que el trabajo en la caleta es de varios a\u00f1os antes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.092214567, "POINT_Y": -21.339467057}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16234608399998, -20.99683057399994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010012", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA R\u00cdO SECO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA R\u00cdO SECO", "DIRECCION": "A 80 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "80", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "80", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "El nombre de la caleta R\u00edo Seco proviene de un torrente acu\u00edfero que desembocaba por el pueblo, dejando un testimonio seco y arenoso donde hoy un centenar de casas est\u00e1n instaladas en su mayor\u00eda de pescadores artesanales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.162346084, "POINT_Y": -20.996830574}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.12029799799996, -21.112887009999948, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010013", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA SAN MARCOS", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA SAN MARCOS", "DIRECCION": "A 90 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "90", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "90", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Caleta de pescadores artesanales, cuenta con restaurantes que expenden productos t\u00edpicos del mar, contando adem\u00e1s con servicios b\u00e1sicos, escuela, posta m\u00e9dica, tel\u00e9fono, peque\u00f1o comercio y amplias playas apta para ba\u00f1o de mar y sol.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.120297998, "POINT_Y": -21.11288701}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16518728599993, -20.423226071999977, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010014", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA Y PLAYA LOS VERDES", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA LOS VERDES", "DIRECCION": "A 24 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "24", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "24", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Corresponde a una de las caletas de pescadores m\u00e1s conocidas de Iquique. Su playa es peque\u00f1a y de suave oleaje, lo que permite la realizaci\u00f3n de actividades como nataci\u00f3n, pesca y deportes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.165187286, "POINT_Y": -20.423226072}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15205264299993, -20.214325661999965, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010015", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CALLE BAQUEDANO Y PLAZA ARTURO PRAT (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "CENTRO DE LA CIUDAD DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declaradas Zona T\u00edpica D.S. 935 25/11/1977. Ciertamente, la calle Baquedano junto con la Plaza Prat constituyen un conjunto con notables rasgos de expresi\u00f3n urbana y arquitect\u00f3nica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152052643, "POINT_Y": -20.214325662}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13832602199994, -20.21545419999995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010022", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CAPILLA Y GLORIETA HOSPITAL DR. ERNESTO TORRES GALDAMES (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "H\u00c9ROES DE LA CONCEPCI\u00d3N 502", "TELEFONO": "(57) 406244", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 771 18/03/1982. En 1887 se construye el hospital San Luis en la ciudad de Iquique. Su principal benefactor fue Don Alfredo Syres Jones, representante ingl\u00e9s de la Compa\u00f1\u00eda Salitrera Agua Santa.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.138326022, "POINT_Y": -20.2154542}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15049498799993, -20.214661134999965, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010024", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL ANDINO DE IQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Muestras de bailes nacionales e internacionales del Altiplano de la regi\u00f3n de Tarapac\u00e1.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.150494988, "POINT_Y": -20.214661135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14892569899996, -20.21471658299993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010025", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL DE IQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Este Carnaval se lleva a cabo en la ciudad de Iquique durante el mes de Febrero.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148925699, "POINT_Y": -20.214716583}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14830009199994, -20.220765139999965, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010027", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA MARINKOVIC (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "ORELLA 751-759", "TELEFONO": "(57) 408700", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 505 25/10/1994. Edificio de la Mutual de Seguridad de la C\u00e1mara chilena de la Construcci\u00f3n. Esta casa de madera de pino oreg\u00f3n y dos pisos es representativa de la \u00e9poca del Salitre.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148300092, "POINT_Y": -20.22076514}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14729686299995, -20.235363330999967, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010028", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO DE JUEGOS DE AZAR", "SUBTIPO": "CASINO DE JUEGOS", "NOMBRE": "CASINO DE JUEGOS DE IQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AVDA. ARTURO PRAT CHACON 2755", "TELEFONO": "(57) 577500", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "En el verano del 2009, Casino Dreams Iquique es un importante aporte al mundo del Turismo y la entretenci\u00f3n con una amplia oferta integral bajo un concepto de descanso y diversi\u00f3n. Se emplaza a pasos de playa Cavancha.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.147296863, "POINT_Y": -20.235363331}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14996788499997, -20.21196309999993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010029", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CATEDRAL DE IQUIQUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "OBISPO LABBE CON ESMERALDA", "TELEFONO": "(57) 532769", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 180 20/03/1989.Fue construida utilizando la t\u00e9cnica del tabique de madera. La armadura de la techumbre de la iglesia es tambi\u00e9n de madera, as\u00ed como las columnas interiores y la torre que corona el monumento.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149967885, "POINT_Y": -20.2119631}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13775463098682, -20.20574205649305, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010031", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO COMERCIAL", "SUBTIPO": "CENTRO COMERCIAL", "NOMBRE": "CENTRO COMERCIAL ZONA FRANCA DE IQUIQUE (ZOFRI)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AVDA. BARCELONA S/N", "TELEFONO": "(57) 515100", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "3", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "La Zona Franca de Iquique es conocida en Chile y el extranjero por su Mall. Su amplia variedad de productos y marcas lo hacen muy atractivo, tanto para inversionistas y retailers, como para los miles de consumidores que lo visitan d\u00eda a d\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.137754631, "POINT_Y": -20.2057420565}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.11904088299997, -20.258422702999944, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010034", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "PLANICIE", "SUBTIPO": "DUNA O CAMPO DUNARIO", "NOMBRE": "CERRO DRAG\u00d3N (SN)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CERRO DRAG\u00d3N", "DIRECCION": "A 3 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514765", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "3", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Santuario de la Naturaleza D.E. 419 08/04/2005. Cerro Drag\u00f3n es una duna generada por la suma de la acci\u00f3n del viento y la topograf\u00eda del lugar, cuyo origen se remonta a finales del \u00faltimo per\u00edodo fr\u00edo del Cuaternario (18.000 A.P.)", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.119040883, "POINT_Y": -20.258422703}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.05686586599995, -21.429645647999962, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010044", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "DESEMBOCADURA R\u00cdO LOA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA LOA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "149", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "201", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "En la desembocadura del r\u00edo Loa se abre una extraordinaria oportunidad para reconocer la relevante riqueza ambiental, arqueol\u00f3gica e hist\u00f3rica del \u00e1rea de este gran humedal, conformado por las aguas del \u00fanico r\u00edo del desierto norte del pa\u00eds.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.056865866, "POINT_Y": -21.429645648}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15200019999997, -20.213702585999954, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010045", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO CENTRO ESPA\u00d1OL", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "FRENTE A LA PLAZA PRAT DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 333911", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Fue levantado en el periodo de la colonia hisp\u00e1nica en 1904. El estilo ocupado en la construcci\u00f3n fue el Morisco, con una ornamentada fachada y con balcones sobresalientes. En el primer piso del centro podr\u00e1 contemplar 8 valiosos \u00f3leos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1520002, "POINT_Y": -20.213702586}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15308188499995, -20.212421543999934, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010046", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO EX-SEDE INACAP (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AN\u00cdBAL PINTO 375", "TELEFONO": "(57) 403500", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 138 02/05/1991. Actualmente ocupado por la empresa Aguas del Altiplano. Construido en 1891. Edificaci\u00f3n de 2 plantas construida en madera de pino oreg\u00f3n importado.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.153081885, "POINT_Y": -20.212421544}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15301325299998, -20.21479821699995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010047", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO SOCIEDAD  PROTECTORA EMPLEADOS DE TARAPAC\u00c1 (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "THOMPSON 207", "TELEFONO": "(57) 320656", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 99 del 25/02/1988. Sede social que inici\u00f3 su construcci\u00f3n en 1911 y se finaliz\u00f3 en 1913, bajo la direcci\u00f3n de don Miguel Retornano. Es uno de los primeros edificios sindicales de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.153013253, "POINT_Y": -20.214798217}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14822762199998, -20.214802463999938, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010048", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "ENCUENTRO DANZA AM\u00c9RICA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Gran fiesta internacional de la danza. Comienza con la ceremonia de su tradicional pasacalle donde las agrupaciones invitadas de Latinoam\u00e9rica y locales muestran parte de sus trajes, danzas y cultura. Este evento se realiza cada a\u00f1o en forma continua.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148227622, "POINT_Y": -20.214802464}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15078577199994, -20.213855108999947, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010049", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "ENCUENTRO IBEROAMERICANO DE  TUNAS Y ESTUDIANTINAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Uno de los principales eventos del verano en Iquique es el Encuentro Iberoamericano de Tunas y Estudiantinas, que ha logrado coronarse como una de las principales tradiciones culturales de la regi\u00f3n. M\u00fasicos y creadores, vestidos de negro.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.150785772, "POINT_Y": -20.213855109}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14933424699996, -20.210395142999964, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010051", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EX-ESTACI\u00d3N DE FERROCARRIL IQUIQUE-PUEBLO HUNDIDO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "CALLE SOTOMAYOR ENTRE VIVAR Y RAM\u00cdREZ", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 928 23/11/1977. Estaci\u00f3n de ferrocarriles salitreros de Tarapac\u00e1. Se incluye: Edificio de la Administraci\u00f3n, Casa del Ingeniero de Tracci\u00f3n, Maestranza y casa del Administrador con los jardines que rodean a \u00e9sta.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149334247, "POINT_Y": -20.210395143}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15737637499996, -20.20036762899996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010052", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "FARO SERRANO DE IQUIQUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "ISLA SERRANO", "DIRECCION": "ISLA SERRANO", "TELEFONO": "(57) 400106", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "3", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 138 10/04/1986. El Faro en Isla Serrano fue construido cuando el territorio de Iquique estaba bajo soberan\u00eda peruana. El gobierno de Per\u00fa encarg\u00f3 su construcci\u00f3n en 1875.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.157376375, "POINT_Y": -20.200367629}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13820601899994, -20.20421530499993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010055", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA EXPOCOMUNAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "La Feria tiene por objetivo mostrar el trabajo de las comunas, incentivar el folklore y el conocimiento de las diferentes actividades productivas y culturales de las diferentes comunas, tanto rurales como urbanas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.138206019, "POINT_Y": -20.204215305}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14892963199998, -20.213948575999947, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010056", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "FESTIVAL DE COLECTIVIDADES EXTRANJERAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Gran evento icono de la cultura el arte el turismo y la gran riqueza multicultural que identifica a Iquique. Cada colectividad participante expone muestras gastron\u00f3micas y artesanales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148929632, "POINT_Y": -20.213948576}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15280374699995, -20.213643103999964, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010057", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL TEATRO A MIL", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "El espect\u00e1culo, que tiene m\u00e1s de 20 a\u00f1os desde su creaci\u00f3n, es un montaje pirot\u00e9cnico inspirado en las famosas Fallas de Valencia (tradicional fiesta de la ciudad espa\u00f1ola) y en el pintor catal\u00e1n Joan Mir\u00f3.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152803747, "POINT_Y": -20.213643104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14971397399995, -20.21388019799996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010058", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL UPA AL TEATRO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Un espacio donde el arte rompe fronteras para compartir durante cinco d\u00edas muestras teatrales y talleres.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149713974, "POINT_Y": -20.213880198}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14990166099994, -20.21467405599997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010059", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL VERANO IQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "El Festival Verano Iquique es un festival musical organizado anualmente en la tur\u00edstica ciudad de Iquique, durante el mes de febrero desde el 2008. Tambi\u00e9n se le llama com\u00fanmente Festival de Iquique.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149901661, "POINT_Y": -20.214674056}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.09373031399997, -21.200141728999927, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010131", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "HUANILLOS", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "HUANILLOS", "DIRECCION": "117 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "117", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "117", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "PUERTO PATILLOS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Huanillos se inicio como guanera antes de 1830, ante el agotamiento del recurso deriv\u00f3 como puerto de sal, 1900 y se cree que aqu\u00ed fue construido el primer ferrocarril a\u00e9reo, que trasladaba la sal desde el inmenso salar, las Salina de Punta de Lobos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.093730314, "POINT_Y": -21.200141729}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15239969906922, -20.214246227132083, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010148", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "IQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Su privilegiada condici\u00f3n clim\u00e1tica convierte a la ciudad de Iquique en un atractivo destino para visitar en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o. Sus playas, \u00e1reas comerciales, zona franca, casino, restaurantes y una enorme oferta hotelera de calidad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1523996991, "POINT_Y": -20.2142462271}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.17899869899998, -20.835742870999972, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010157", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "LOBERA DE PUNTA NEGRA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PUNTA NEGRA", "DIRECCION": "A 70 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "70", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "70", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "La lobera est\u00e1 constituida por un islote rocoso principal de 90 m de longitud y 45 m de anchura m\u00e1xima, estim\u00e1ndose una superficie de 1.800 m2 y, separado de la costa por un estrecho canal de aproximadamente 15 m de anchura.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.178998699, "POINT_Y": -20.835742871}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.20470099399994, -20.811035851999964, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010158", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PEN\u00cdNSULA, CABO O PUNTA", "NOMBRE": "LOBERA PUNTA PATACHE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PUNTA PATACHE", "DIRECCION": "A 66 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "66", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "66", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Se caracteriza por su gran diversidad de aves y mam\u00edferos marinos, entre los que destacan lobos de mar de distintas especies, chungungo y ping\u00fcinos, los que anidan en estas costas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.204700994, "POINT_Y": -20.811035852}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.17613696699993, -20.350566566999927, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010159", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "LUGAR DEL COMBATE NAVAL DE PUNTA GRUESA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PUNTA GRUESA", "DIRECCION": "A 15 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514500", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "15", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "15", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "El combate naval de Punta Gruesa fue un enfrentamiento de la campa\u00f1a naval de la Guerra del Pac\u00edfico, el cual tuvo lugar en la bah\u00eda de Cheura\u00f1ete en Iquique el d\u00eda 21 de mayo de 1879.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.176136967, "POINT_Y": -20.350566567}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14730977899995, -20.216245039999933, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010164", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "MERCADO TRADICIONAL", "NOMBRE": "MERCADO CENTENARIO DE IQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "BARROS ARANA 850", "TELEFONO": "(57) 474100", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Uno de los principales paseos y atractivos tur\u00edsticos de Iquique es el tradicional Mercado Centenario. No s\u00f3lo destaca por su belleza en estilo arquitect\u00f3nico de anta\u00f1o que nos lleva a evocar la \u00e9poca colonial.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.147309779, "POINT_Y": -20.21624504}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14234548299999, -20.176007912999975, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010167", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "MONUMENTO AL MARINERO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PUNTA COLORADA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Imponente estatua de bronce que fue alzada en honor a un Marinero desconocido del Combate Naval de Iquique. Est\u00e1 construida de acero y mide doce pies de alto, y enarbolando la Bandera Nacional, en su parte m\u00e1s alta.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.142345483, "POINT_Y": -20.176007913}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14698421745587, -20.21721162010835, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010168", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "MONUMENTO CONMEMORATIVO DE LA EX ESCUELA SANTA MARIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AMUNATEGUI ESQ. LATORRE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Memorial de la matanza ocurrida en 1907. La Matanza de la Escuela Santa Mar\u00eda de Iquique fue una masacre cometida en Chile el 21 de diciembre de 1907. En estos eventos fueron asesinados un n\u00famero indeterminado de trabajadores del salitre.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.1469842175, "POINT_Y": -20.2172116201}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15219502299993, -20.216764195999925, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010171", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO REGIONAL ANTROPOL\u00d3GICO DE IQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "BAQUEDANO 951", "TELEFONO": "(57) 544710", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Alojado en el edificio de los Ex Tribunales de Justicia de Iquique, declarado Monumento Hist\u00f3rico, y dependiente de la Corporaci\u00f3n Municipal de Desarrollo Social, fue fundado en 1960.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152195023, "POINT_Y": -20.216764196}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15190922999994, -20.218247821999963, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010177", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PALACIO ASTORECA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "BERNARDO O'HIGGINS 350, IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E.505 05/11/19945. Este Palacio fue construido en el a\u00f1o 1904, como residencia de la Familia Astoreca. Esta familia se consagr\u00f3 a la exploraci\u00f3n, cateo y explotaci\u00f3n del Salitre.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.15190923, "POINT_Y": -20.218247822}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14619862099994, -20.231801656999945, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010183", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PASEO COSTERO Y PLAYA PEN\u00cdNSULA CAVANCHA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PEN\u00cdNSULA CAVANCHA", "DIRECCION": "AVDA. ARTURO PRAT S/N", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "La Pen\u00ednsula de Cavancha posee una hermosa playa y un paseo costero con muchas palmeras desde el cual se puede apreciar todo el encanto de la playa, con arenas blancas y un mar de aguas claras, c\u00e1lidas y cristalinas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.146198621, "POINT_Y": -20.231801657}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15613156199998, -20.217126832999945, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010187", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BELLAVISTA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "El tramo costero entre Bellavista y La Punta concentra excelentes olas para practicar surf y bodyboard, tanto para aficionados como para expertos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.156131562, "POINT_Y": -20.217126833}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14415221799999, -20.331272529999968, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010188", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BLANCA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA BLANCA", "DIRECCION": "A 13 KM DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "13", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "13", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Es una playa apta para el ba\u00f1o, la pesca deportiva y los deportes acu\u00e1ticos. Cuenta con aguas transparentes llenas de vida y especiales para un buceo espectacular, tiene variados circuitos para aficionados y expertos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.144152218, "POINT_Y": -20.33127253}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.10346776699998, -21.17910098999993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010189", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BOCA DEL DIABLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA BOCA DEL DIABLO", "DIRECCION": "112 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "112", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "112", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Es una playa extensa de muy fuerte oleaje, por lo que s\u00f3lo est\u00e1 permitido realizar actividades como pesca deportiva y otras alternativas de deportes acu\u00e1ticos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.103467767, "POINT_Y": -21.17910099}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14147036199995, -20.246288584999945, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010190", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BRAVA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA BRAVA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "3", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "En ella, el amanecer deja ver a cientos de turistas y habit\u00faes haciendo ejercicios matinales. Sus arenas blancas y duras la vuelven ideal para correr.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.141470362, "POINT_Y": -20.246288585}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18229863299996, -20.659511939999952, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010192", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO", "SUBTIPO": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO", "NOMBRE": "PLAYA CARAMUCHO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA CARAMUCHO", "DIRECCION": "41 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "41", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "41", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Los primeros habitantes de Iquique vivieron hace 6.000 a\u00f1os en Caramucho. Fueron los primeros pescadores conocidos como \u201clos changos\u201d. En playa Caramucho vivi\u00f3 un grupo humano completamente adaptado a las labores mar\u00edtimas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.182298633, "POINT_Y": -20.65951194}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18941070799995, -20.705015062999962, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010193", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA CHANAVAYITA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA CHANAVAYITA", "DIRECCION": "A 60 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "60", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "60", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "El lugar es un roquer\u00edo con una caleta de pescadores. Sus aguas de color esmeralda son aptas para la nataci\u00f3n y pr\u00e1ctica de deportes n\u00e1uticos. En los alrededores encontrar\u00e1 zonas de camping, restaurantes y hoteles.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.189410708, "POINT_Y": -20.705015063}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.12620508699996, -21.121231621999986, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010194", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA CHOMACHE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA SAN MARCOS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "98", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "98", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.126205087, "POINT_Y": -21.121231622}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18489129299996, -20.79785716599997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010191", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA C\u00c1\u00d1AMO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PUERTO PATILLOS", "DIRECCION": "65 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "65", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "65", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Es una peque\u00f1a playa que est\u00e1 habilitada para la ejecuci\u00f3n de nataci\u00f3n, pesca y deportes acu\u00e1ticos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.184891293, "POINT_Y": -20.797857166}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13943878399994, -20.882266955999963, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010195", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA EL \u00c1GUILA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA EL \u00c1GUILA", "DIRECCION": "73 KM DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "73", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "73", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Esta playa que se caracteriza por su fuerte oleaje. Es apta s\u00f3lo para el desarrollo de la pesca y deportes acu\u00e1ticos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.139438784, "POINT_Y": -20.882266956}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13367179399995, -20.25998212399997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010196", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA HUAIQUIQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA HUAIQUIQUE", "DIRECCION": "A 2 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "2", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Es la playa ideal para realizar deportes acu\u00e1ticos como el surf. Es apta para el ba\u00f1o, la pesca y deportes. Ofrece servicios como estacionamiento y salvavidas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.133671794, "POINT_Y": -20.259982124}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.11437439699995, -21.15377886399995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010197", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA IKE - IKE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "CALETA SAN MARCOS", "DIRECCION": "111 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "111", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "111", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "GUANILLOS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Es una playa de 7 km, aguas casi tibias y un paisaje des\u00e9rtico notable. Playa Ike-Ike, conocida popularmente como Playa Peruana, es un espacio extenso, y que pr\u00e1cticamente no tiene roquer\u00edos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.114374397, "POINT_Y": -21.153778864}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16121841399996, -20.401361137999963, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010198", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA LOBITO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA LOBITO", "DIRECCION": "20 KM DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "20", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "20", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Se rodea de acantilados, pero a pesar de ello es apta para el ba\u00f1o, la pesca deportiva y el picnic. A trav\u00e9s de ella podr\u00e1 llegar hasta el Balneario Los Verdes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.161218414, "POINT_Y": -20.401361138}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18066366799997, -20.370141660999927, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010199", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA PALO DE BUQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA PALO DE BUQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "15", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "15", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Apta para el ba\u00f1o y la pr\u00e1ctica de pesca. Al pie del cerro se ofrece pr\u00e1ctica y cursos de parapente.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.180663668, "POINT_Y": -20.370141661}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.19838575599994, -20.609205045999936, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010202", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA QUINTERO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA QUINTERO", "DIRECCION": "RUTA AEROPUERTO KM 48 IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "40", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "40", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Playa rocosa apta para practicar deportes n\u00e1uticos y pesca. Cuenta con casas de veraneo y caba\u00f1as.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.198385756, "POINT_Y": -20.609205046}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16394417499998, -20.473242049999957, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010203", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA SEREME\u00d1O", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA SEREME\u00d1O", "DIRECCION": "31 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "31", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "31", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Est\u00e1 habilitada para la realizaci\u00f3n de actividades como ba\u00f1o, pesca y deportes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.163944175, "POINT_Y": -20.47324205}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13863124499994, -20.912844803999967, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010207", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "ACANTILADO", "NOMBRE": "PROMONTORIO PABELL\u00d3N DE PICA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PROMONTORIO PABELL\u00d3N DE PICA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "76", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "76", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "PICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Impresionante promontorio rocoso, de 300 m de altura, blanqueado por el guano. Precisamente, fue la guanera m\u00e1s importante de la provincia del litoral de Tarapac\u00e1. En el sector hubo varios lugares de extracci\u00f3n del fertilizante.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.138631245, "POINT_Y": -20.912844804}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.17680526999999, -21.023806777999926, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010212", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PEN\u00cdNSULA, CABO O PUNTA", "NOMBRE": "PUNTA LOBOS", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "PUNTA LOBOS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "92", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "92", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "R\u00cdO SECO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.17680527, "POINT_Y": -21.023806778}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16417727399994, -20.189570987999954, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010220", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "RESTOS N\u00c1UFRAGOS DE LA CORBETA ESMERALDA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "RADA DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarados Monumento Hist\u00f3rico D.S. 723 15/06/1973. Restos de la Corbeta Esmeralda, que zozobrara ese heroico 21 de mayo de 1879, EN EL Combate Naval de Iquique, yacen en el fondo del mar, frente a la bah\u00eda de Iquique, y son custodiados por la Armada.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.164177274, "POINT_Y": -20.189570988}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.00480239499996, -20.961936124999966, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010229", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "PLANICIE", "SUBTIPO": "SALINA", "NOMBRE": "SALAR GRANDE", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "SALAR GRANDE", "DIRECCION": "A 62 KM RUTA COSTERA A-1", "TELEFONO": "(57) 513200", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "82", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "82", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "PUERTO PATILLOS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Los salares contienen una gran variedad de dep\u00f3sitos salinos de inter\u00e9s econ\u00f3mico incluyendo carbonatos, sulfatos, cloruros y boratos. El Salar Grande en la Cordillera de la Costa al sur de Iquique presenta extensos dep\u00f3sitos de 99% NaCl (sal com\u00fan)", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.004802395, "POINT_Y": -20.961936125}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14816403299994, -20.21396261699993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010238", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "TAMBO ANDINO", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "El Tambo Andino es uno de los principales eventos interculturales de la regi\u00f3n. Comunidades Andinas presentan muestras de sus atractivos tur\u00edsticos, naturales y culturales, representadas por diversas comunas, promoviendo sus artes culinarias, textiles.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148164033, "POINT_Y": -20.213962617}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15241028899999, -20.214802173999946, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010239", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TEATRO MUNICIPAL DE IQUIQUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "THOMPSON 269", "TELEFONO": "(57) 544733", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 935 25/11/1977. El edificio corresponde a un volumen rectangular, construido \u00edntegramente en madera, principalmente pino oreg\u00f3n. Su fachada da al sector sur de la Plaza Prat y posee gran riqueza pl\u00e1stica y ornamenta", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152410289, "POINT_Y": -20.214802174}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15241467099997, -20.214097409999958, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010248", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TORRE RELOJ DE LA PLAZA PRAT (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "PLAZA PRAT DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 433 13/07/1987. Constituye una atracci\u00f3n por su originalidad, fue construida en 1877 por el ingeniero Eduardo Lapey Rouse.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152414671, "POINT_Y": -20.21409741}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15142376063217, -20.209310348080265, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R010170", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO CORBETA ESMERALDA", "REGION": "REGI\u00d3N DE TARAPAC\u00c1", "PROVINCIA": "IQUIQUE", "COMUNA": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "Avda. Arturo Prat S/N Paseo Almirante Lynch, Iquique, Chile.", "TELEFONO": "+56 57 2530812.", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "DESCRIPCIO": "R\u00e9plica de la Esmeralda", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.1514237606, "POINT_Y": -20.2093103481}}]}