{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68328436499996, -26.572383112999944, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030014", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "BALNEARIO FLAMENCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "BALNEARIO FLAMENCO", "DIRECCION": "29 KM AL SUR DE CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "52 2543307", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "129", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "29", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "ENERO A ABRIL Y SEPTIEMBRE A DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Localizada al sur de Cha\u00f1aral, la Bah\u00eda Flamenco cuenta con una fabulosa playa reconocida como uno de los balnearios favoritos de la regi\u00f3n. Sus \u00f3ptimas condiciones clim\u00e1ticas, se suman al conjunto de alternativas que ofrece Bah\u00eda Flamenco.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.683284365, "POINT_Y": -26.572383113}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61671503799994, -26.344723632999944, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030042", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "CHA\u00d1ARAL", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL", "DIRECCION": "168 KM AL NORTE DE COPIAP\u00d3", "TELEFONO": "52 2543307", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "168", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Ciudad capital y puerto de la provincia. En 1824 Don Diego de Almeyda descubri\u00f3 el mineral de las \u00c1nimas, mina con gran cantidad de cobre, y se hizo la primera exportaci\u00f3n de este preciado mineral.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.616715038, "POINT_Y": -26.344723633}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66584916199997, -26.14609462599998, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030049", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "DESIERTO FLORIDO EN PAN DE AZ\u00daCAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "PARQUE NACIONAL PAN DE AZ\u00daCAR", "DIRECCION": "27 KM AL NORTE DE CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "52 2213404", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "194", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "27", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE A NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "El desierto de Atacama se caracteriza por ser el desierto m\u00e1s \u00e1rido del mundo. Es por esto que llama la atenci\u00f3n el fen\u00f3meno que tiene lugar durante la primavera del hemisferio sur cuando, si las precipitaciones lo permiten, florecen m\u00e1s de 200 espe", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.665849162, "POINT_Y": -26.146094626}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62615971299994, -26.34734295399994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030074", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL NACIONAL FARO DEL MILENIO", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "164", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "El festival tiene como prop\u00f3sito estimular a los int\u00e9rpretes de cada regi\u00f3n del pa\u00eds, en la difusi\u00f3n de la m\u00fasica del g\u00e9nero interpretativo y competitivo y teniendo como afianzar la imagen tur\u00edstica que proyecta la comuna.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.626159713, "POINT_Y": -26.347342954}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.46225291399998, -28.933588588999953, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030079", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA INMACULADA CONCEPCI\u00d3N", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL", "DIRECCION": "CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "52 2543781 / 52 2480199", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "08 DICIEMBRE", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Se celebra el momento de la concepci\u00f3n de Jes\u00fas sin haber conocido var\u00f3n, a trav\u00e9s del esp\u00edritu santo. Aprox. a las 8.30 de la ma\u00f1ana se re\u00fanen los bailes religiosos en la Plaza de Armas frente a la iglesia para salir en procesi\u00f3n hacia La Gruta.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.462252914, "POINT_Y": -28.933588589}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68544026599994, -26.15633831599996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030112", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO", "NOMBRE": "ISLA PAN DE AZ\u00daCAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "ISLA PAN DE AZ\u00daCAR", "DIRECCION": "27 KM AL NORTE DE CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "52 2213404", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "194", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "27", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Parte del Parque Nacional Pan de Az\u00facar, la isla es la cuna para la identificaci\u00f3n del Ping\u00fcino de Humboldt, lo que la convierte en un singular atractivo. Posee adem\u00e1s otro tipo de fauna compuesta por aves marinas y lobos de mar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.685440266, "POINT_Y": -26.156338316}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62117676099996, -26.348048604999974, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030128", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE HISTORIA NATURAL  RODULFO A PHILIPPI", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL", "DIRECCION": "BUIN 818, CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "56-52-480042", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "167", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Posee una excelente muestra y vestigios hist\u00f3ricos de la Comuna. Cuenta con 6 salas de exhibici\u00f3n: Prehistoria, Historia, Paleontolog\u00eda, Hentomofauna, ar\u00e1cnidos y Mineralog\u00eda.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.621176761, "POINT_Y": -26.348048605}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58039098299997, -26.091122774999974, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030139", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE)", "NOMBRE": "PARQUE NACIONAL PAN DE AZ\u00daCAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "PARQUE NACIONAL PAN DE AZ\u00daCAR", "DIRECCION": "27 KM AL NORTE DE CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "52 2213404", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "197", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "27", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Abarca un \u00e1rea de 43.764 ha. Es notable a causa de la abundancia relativa de especies: existen m\u00e1s de 27 especies de cactus, de los cuales 21 son end\u00e9micos para este sector, como aquellas identificadas en los g\u00e9neros Copiapoa en la regi\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.580390983, "POINT_Y": -26.091122775}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68947034899998, -26.489624204999927, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030145", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA  LOS TOYOS", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "PLAYA  LOS TOYOS", "DIRECCION": "21 KM AL SUR DE CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "52 2543307", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "139", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "21", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "DICIEMBRE A MARZO", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Este sector est\u00e1 conformado por peque\u00f1as playas de conchuelas protegidas del oleaje. La zona de playa no es apta para la nataci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.689470349, "POINT_Y": -26.489624205}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70450902399995, -26.515550907999966, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030156", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA PORTOFINO", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "PLAYA PORTOFINO", "DIRECCION": "24 KM AL SUR DE CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "56-52-480798", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "129", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "24", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Es un sector costero que por sus caracter\u00edsticas de clima, temperaturas de sus aguas y calidad de sus olas es considerado como un para\u00edso del surf en Chile, al cual acceden durante todo el a\u00f1o surfistas nacionales y extranjeros.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.704509024, "POINT_Y": -26.515550908}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70488529599999, -26.526757677999967, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030161", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA VILLA ALEGRE", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "PLAYA VILLA ALEGRE", "DIRECCION": "25 KM. AL SUR DE CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "56-52-480798", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "135", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "25", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Villa Alegre es una peque\u00f1a ensenada con afloramiento rocoso en su entorno, que forma una especie de piscina de aguas transparentes y una playa de arenas blancas. Es apta para el ba\u00f1o, la pesca, la realizaci\u00f3n de deportes n\u00e1uticos, entre otros.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.704885296, "POINT_Y": -26.526757678}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66192955299994, -26.141363198999954, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030173", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N MINERA", "SUBTIPO": "EXPLOTACI\u00d3N MINERA", "NOMBRE": "RUINAS CENTRO METALURGICO PAN DE AZUCAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL", "DIRECCION": "A 65 KM AL ESTE DE COPIAP\u00d3", "TELEFONO": "56-52-473663", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "65", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "65", "CC": "COPIAP\u00d3", "LOC_URBANA": "COPIAP\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Era un pueblo minero con m\u00e1s de 5000 habitantes, estaci\u00f3n ferrocarril y alcalde. A partir de los a\u00f1os 30 los mineros abandonaron este sitio. Hoy d\u00eda se puede observar los restos de las casas, las plantas industriales y el cementerio.", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -70.661929553, "POINT_Y": -26.141363199}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62174221699996, -26.347420114999977, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030196", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TEMPLO PRESBITERIANO DE CHA\u00d1ARAL (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL", "DIRECCION": "MERINO JARPA 722, CHA\u00d1ARAL", "TELEFONO": "56-52-480798", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "164", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 0542 del 08/11/1994.Es uno de los templos m\u00e1s antiguos de la cuidad, construido entre los a\u00f1os 1870 y 1878, por la colonia inglesa de religi\u00f3n anglicana, posteriormente la cedieron a la iglesia Evang\u00e9lica Presbiter", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.621742217, "POINT_Y": -26.347420115}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62191793429916, -26.34780629548265, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030103", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE CHA\u00d1ARAL Y CASA MOLINA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "CHA\u00d1ARAL", "COMUNA": "CHA\u00d1ARAL", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "56-52-480798", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "167", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "CHA\u00d1ARAL", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "DESCRIPCIO": "Declaradas Monumento Hist\u00f3rico D.S. 727 del 14-01-1985. Esta casa fue construida en 1904 por encargo del notario de Cha\u00f1aral Pedro Clares Pe\u00f1a, quien en 1938 la vendi\u00f3 a Juan Molina, perteneciendo en la actualidad a su sucesi\u00f3n.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.6219179343, "POINT_Y": -26.3478062955}}]}