{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89960734999994, -29.03629992799995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030015", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CACHIYUYO", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "CACHIYUYO", "DIRECCION": "61 KM AL SUR DE VALLENAR", "TELEFONO": "51 2611501", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "235", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "61", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Su nombre se origina en un arbusto forrajero de hojas carnosas y duras a quienes los quechuas denominaban Planta (yuyo) de sal (cachi).", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.89960735, "POINT_Y": -29.036299928}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71627855799994, -28.386366864999957, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030047", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "DESIERTO FLORIDO EN CHACRITAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "CHACRITAS", "DIRECCION": "30 KM AL NORTE DE VALLENAR", "TELEFONO": "52 2611501", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "116", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "30", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE A NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "El paisaje \u00e1rido se transforma en un espect\u00e1culo \u00fanico y de sorprendente colorido. Inicialmente con un manto de color verde entre los meses de Julio y Agosto para alcanzar toda esa gama multicolor en septiembre.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.716278558, "POINT_Y": -28.386366865}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88916872599998, -28.95465950199997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030054", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "DOMEYKO", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "DOMEYKO", "DIRECCION": "50 KM AL SUR DE VALLENAR", "TELEFONO": "51 2611501", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "196", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "50", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "DOMEYKO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Viejo asentamiento minero y estaci\u00f3n del Ferrocarril. Cuenta con una iglesia y un peque\u00f1o museo minero. Las calles de Domeyko conservan el t\u00edpico estilo arquitect\u00f3nico de las d\u00e9cadas pasadas.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.889168726, "POINT_Y": -28.954659502}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64154374699996, -28.677454703999956, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030063", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "EMBALSE SANTA JUANA", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "EMBALSE SANTA JUANA", "DIRECCION": "22  KM. DE VALLENAR", "TELEFONO": "51 2611501", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "165", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "19", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "El Embalse Santa Juana est\u00e1 ubicado en el Valle del Huasco, y posee una capacidad de 163 millones de metros c\u00fabicos. Dicho embalse ha contribuido a la seguridad de riego para toda la cuenca.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.641543747, "POINT_Y": -28.677454704}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89857205899995, -29.03695522299995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030065", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES DE CACHIYUYO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "CACHIYUYO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "56-51-611320", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "209", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "CACHIYUYO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 478 del 27/08/1996. En 1914 aproximadamente se produce el cambio de la estaci\u00f3n de Ferrocarriles desde el Escorial a Cachiyuyo. Construida con madera de pino oreg\u00f3n y ramas de churqui (arbusto espinoso).", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -70.898572059, "POINT_Y": -29.036955223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76821868899998, -28.57202744899996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030067", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES DE VALLENAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "VALLENAR", "DIRECCION": "AV. GUILLERMO MATTA CON SERRANO", "TELEFONO": "56-51-611320", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "146", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Inaugurada originalmente como parte del FFCC de Huasco a Vallenar en 1892. Cuenta con un amplio patio de carga, bodegas e incluso una peque\u00f1a tornamesa.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.768218689, "POINT_Y": -28.572027449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76174928699999, -28.574566200999982, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030083", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA RELIGIOSA CRUZ DE MAYO DE VALLENAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "VALLENAR", "DIRECCION": "CIUDAD DE VALLENAR", "TELEFONO": "51 2672156", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "146", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Bailes religiosos y miles de personas se congregan en la parroquia Santa Cruz de Vallenar, para celebrar la tradicional procesi\u00f3n de su fiesta patronal. Antes de la procesi\u00f3n se celebra la Eucarist\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.761749287, "POINT_Y": -28.574566201}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69454962699996, -28.639233385999944, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030086", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA RELIGIOSA NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN DE CHA\u00d1AR BLANCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1AR BLANCO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "16 DE JULIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "La fiesta se inicia con novenas, que consisten en 9 noches de rezos preparatorios a la fiesta. Durante el d\u00eda de la celebraci\u00f3n el pueblo se convierte en un lugar lleno de gente procedente de todos los poblados y de otros lugares de la provincia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.694549627, "POINT_Y": -28.639233386}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63237853899994, -28.714619685999935, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030090", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DEL ROSARIO DE CARRIZO", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "CARRIZO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "08 Y 09 DE OCTUBRE", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Fiesta que permite venerar la imagen de la sant\u00edsima, permitiendo as\u00ed que la comunidad visite el sector, que est\u00e1 ubicado al interior de la comuna de Vallenar, camino hacia el Embalse Santa Juana.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.632378539, "POINT_Y": -28.714619686}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76136496899994, -28.57542849099997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030091", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DEL TR\u00c1NSITO DE VALLENAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "VALLENAR", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "146", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "15 DE AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Es una de las celebraciones religiosas m\u00e1s importantes de la provincia y una de las m\u00e1s importantes de la regi\u00f3n. La fiesta religiosa se hace en forma tradicional con novenas y culmina con una procesi\u00f3n acompa\u00f1ada con bailes y cantos religiosos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.761364969, "POINT_Y": -28.575428491}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.01155301299997, -29.226838122999936, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030111", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "INCAHUASI", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "INCAHUASI", "DIRECCION": "97 KM AL SUR DE VALLENAR", "TELEFONO": "51 2611501", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "243", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "97", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Incahuasi es un simp\u00e1tico pueblo al pie de la cuesta Pajonales a 775 metros de altura.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -71.011553013, "POINT_Y": -29.226838123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75023047299999, -28.608023688999936, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030114", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "LA VERBENA", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "LA VERBENA", "DIRECCION": "5 KM AL ESTE DE VALLENAR", "TELEFONO": "51 2611501", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "151", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "5", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Localidad ubicada proxima a la comuna de Vallenar rumbo hacia Alto del Carmen, que encanta a sus visitantes por su aire puro, tranquilidad y pintorescos paisajes rurales.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.750230473, "POINT_Y": -28.608023689}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75965673399998, -28.579051319999962, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030130", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DEL HUASCO EN VALLENAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "VALLENAR", "DIRECCION": "RAM\u00cdREZ  101, VALLENAR", "TELEFONO": "56-51-610635", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "146", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "El museo comprende la muestra que representa la informaci\u00f3n sobre la mineralog\u00eda, la paleontolog\u00eda, la bot\u00e1nica, la zoolog\u00eda y la historia de la zona de Huasco.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.759656734, "POINT_Y": -28.57905132}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69230448399998, -29.014572906999945, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030133", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO LAS CAMPANAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "CERRO LAS CAMPANAS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "0", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Es un observatorio astron\u00f3mico operado por la Carnegie Institution de Washington. Est\u00e1 ubicado en el cerro Las Campanas sobre los 2.500 msnm. En su interior hay 5 telescopios \u00f3pticos y 1 solar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.692304484, "POINT_Y": -29.014572907}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76172689499998, -28.57506282299994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030162", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PLAZA DE ARMAS DE VALLENAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "VALLENAR", "DIRECCION": "CALLE PRAT CON VALLEJO", "TELEFONO": "56-51-611320", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "146", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Tambi\u00e9n conocida como Plaza Ambrosio O'Higgins en honor al fundador de la ciudad. Presenta interesantes pedestales y pavimento en m\u00e1rmol rojo de la zona.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.761726895, "POINT_Y": -28.575062823}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76078359699994, -28.575508231999947, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R030202", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "VALLENAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE ATACAMA", "PROVINCIA": "HUASCO", "COMUNA": "VALLENAR", "LOCALIDAD": "VALLENAR", "DIRECCION": "A 146 KM DE COPIAP\u00d3", "TELEFONO": "51 2611501", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "146", "CR": "COPIAP\u00d3", "DISTCC": "0", "CC": "VALLENAR", "LOC_URBANA": "VALLENAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD, AGUA POTABLE", "COD_REG": 3, "COD_PROV": 33, "COD_COM": 3301, "DESCRIPCIO": "Se encuentra en el fondo del caj\u00f3n del R\u00edo Huasco, y tiene una poblaci\u00f3n de 43.750 habitantes (censo 2002). Desde sus inicios Vallenar ha sido una ciudad con una importante actividad minera.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.760783597, "POINT_Y": -28.575508232}}]}