{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08488167299998, -30.230342253821252, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040007", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "ANDACOLLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "ANDACOLLO", "DIRECCION": "A 54 KM AL SURESTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 337900", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "La econom\u00eda de Andacollo ha dependido hist\u00f3ricamente de la actividad minera, de medianas y peque\u00f1as explotaciones de cobre y oro. Inmerso entre dos cerros, esta localidad forma parte de las \u00faltimas ramificaciones de la Cordillera de los Andes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.084881673, "POINT_Y": -30.2303422538}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08456940399998, -30.23179063582131, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040118", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA CHICA DE LA VIRGEN DEL ROSARIO DE ANDACOLLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "ANDACOLLO", "DIRECCION": "URMENETA S/N, ANDACOLLO", "TELEFONO": "(51) 2431525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "PRIMER DOMINGO DE OCTUBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Miles de peregrinos, promeseros, fieles y turistas venidos de todas partes suben a\u00f1o a a\u00f1o, a presentar sus respetos a Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Andacollo. Caminando desde la ciudad de La Serena o Coquimbo, la traves\u00eda dura alrededor de siete hor", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.084569404, "POINT_Y": -30.2317906358}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.17459400799999, -30.169633068820257, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040132", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN LORENZO EN EL MANZANO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "EL MANZANO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2337900", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "35", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "19", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Cada a\u00f1o, el 10 de agosto, se celebra el D\u00eda del Minero, d\u00eda en que el santoral cat\u00f3lico recuerda a San Lorenzo, Patrono de los Mineros.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.174594008, "POINT_Y": -30.1696330688}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08480038599998, -30.23092091282125, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040140", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA GRANDE DE LA VIRGEN DEL ROSARIO DE ANDACOLLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "ANDACOLLO", "DIRECCION": "URMENETA S/N", "TELEFONO": "(51) 2431525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Una de las expresiones folcl\u00f3ricas m\u00e1s caracter\u00edsticas de la regi\u00f3n es la fiesta de la Virgen de Andacollo, la cual es una de las celebraciones religiosas m\u00e1s antiguas y multitudinarias de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.084800386, "POINT_Y": -30.2309209128}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08561920399995, -30.232306183821276, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040166", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA GRANDE DE ANDACOLLO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "ANDACOLLO", "DIRECCION": "URMENETA S/N, ANDACOLLO", "TELEFONO": "(53) 431525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 72 del 12/01/1981. En 1873 se construy\u00f3 el nuevo templo, el cual presenta un p\u00f3rtico con tres v\u00edas de ingreso en arcos de medio punto; columnas de capitel corintio que separan las naves, la arquer\u00eda, y las galer\u00eda", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.085619204, "POINT_Y": -30.2323061838}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08524904099994, -30.231996329821307, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040214", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO SANTUARIO DE ANDACOLLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "ANDACOLLO", "DIRECCION": "JOS\u00c9 TOMAS URMENETA S/N", "TELEFONO": "(51) 431525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Es parte del Santuario de Andacollo. Est\u00e1 formado por los recuerdos que los peregrinos han dejado como agradecimiento. En el pasillo de entrada est\u00e1n las vitrinas que contienen los rosarios entregados por cada familia del pueblo al cumplirse 100 a\u00f1os.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.085249041, "POINT_Y": -30.2319963298}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.06328560699995, -30.25035981482161, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040219", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO COLLOWARA", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "CERRO EL CHURQUI", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 432964", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "59", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "5", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Centro astron\u00f3mico tur\u00edstico, que en lengua aymara quiere decir \u201cCerro de las estrellas\u201d, cuenta con instrumentos de observaci\u00f3n de \u00faltima tecnolog\u00eda a trav\u00e9s de los cuales se puede apreciar el espacio celeste en toda su dimensi\u00f3n. Abierto tod", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.063285607, "POINT_Y": -30.2503598148}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08230883899995, -30.245295428821514, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040234", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE EL OASIS DE ANDACOLLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "ANDACOLLO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 337900", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "ANDACOLLO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Cuenta con piscina, sitios de picnic, multicanchas, \u00e1reas verdes, estacionamientos y servicios b\u00e1sicos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.082308839, "POINT_Y": -30.2452954288}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08495604299998, -30.23238891082128, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040316", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "SEMANA SANTA DE ANDACOLLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "ELQUI", "COMUNA": "ANDACOLLO", "LOCALIDAD": "ANDACOLLO", "DIRECCION": "A 54 KM AL SURESTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 2431525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "ANDACOLLO", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4103, "DESCRIPCIO": "Conmemoraci\u00f3n de la pasi\u00f3n de Jesucristo, celebraci\u00f3n de liturgias y procesi\u00f3n por las calles de Andacollo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.084956043, "POINT_Y": -30.2323889108}}]}