{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76934228699997, -30.852066379831136, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040045", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CAREN", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "CAREN", "DIRECCION": "A 31 KM AL SURESTE DE MONTE PATRIA", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "152", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "31", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "TULAHUEN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Los primeros indicios del pueblo de Car\u00e9n datan del siglo XVIII, en un testamento del a\u00f1o 1773 el que comprend\u00eda toda el \u00e1rea del R\u00edo Mostazal.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.769342287, "POINT_Y": -30.8520663798}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58730984699997, -30.743915250829424, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040058", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "CENTRAL LOS MOLLES", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "154", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "33", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "La central hidroel\u00e9ctrica Los Molles, con una potencia de 16.000 kW y sus respectivas l\u00edneas de transmisi\u00f3n para atender las principales ciudades de la regi\u00f3n de Coquimbo, entr\u00f3 en servicio en diciembre de 1952.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.587309847, "POINT_Y": -30.7439152508}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77526079599994, -30.930270742832345, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040068", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CHANI", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "CHANI", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.775260796, "POINT_Y": -30.9302707428}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.01396587799996, -30.88281336983162, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040069", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CHA\u00d1ARAL ALTO", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL ALTO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "La tercera localidad con mayor n\u00famero de habitantes de la comuna de Monte Patria. Puesto que existen diversas fechas que hablan del inicio o la fundaci\u00f3n del pueblo de Cha\u00f1aral Alto.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.013965878, "POINT_Y": -30.8828133698}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77367612799998, -30.889334956831735, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040070", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CHA\u00d1ARAL DE CAREN", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "CHA\u00d1ARAL DE CAREN", "DIRECCION": "A 38 KM AL SURESTE DE MONTE PATRIA", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "159", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "38", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Esta localidad es una de las m\u00e1s antiguas localidades de la comuna y a\u00fan preserva la actividad de destilaci\u00f3n de distintos tipos de licores por la cual es tradicionalmente conocida.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.773676128, "POINT_Y": -30.8893349568}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.94451075399996, -30.769471863829875, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040094", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "EL PALQUI", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "EL PALQUI", "DIRECCION": "A 10 KM AL NORTE DE MONTE PATRIA", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "131", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "10", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Localizado en el gran valle rodeado de inmensos cerros y de parronales, paltos y mandarinas que es su principal fuente de ingreso. Sumergido en las aguas del Embalse la Paloma se encuentra el antiguo Palqui o Palqui viejo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.944510754, "POINT_Y": -30.7694718638}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.02555922599998, -30.728899724829247, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040099", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "EMBALSE LA PALOMA", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "MONTE PATRIA", "DIRECCION": "A 24 KM AL ESTE DE OVALLE", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "112", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "9", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Posee una capacidad de 750 millones de metros c\u00fabicos y cubre una superficie de 3000 hect\u00e1reas. El embalse fue construido entre los a\u00f1os 1959 y 1966, siendo inaugurado en el a\u00f1o 1968. Embalsa las aguas del R\u00edo Grande y R\u00edo Huatulame.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.025559226, "POINT_Y": -30.7288997248}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.97995459799995, -30.83813489183095, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040148", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "HUATULAME", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "HUATULAME", "DIRECCION": "A 20 KM DE MONTE PATRIA", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "122", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "20", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Antiqu\u00edsimo poblado ubicado junto al r\u00edo. Se caracteriza por su antigua capilla y por su cester\u00eda tejida en sauce.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.979954598, "POINT_Y": -30.8381348918}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95849182599994, -30.69786874382873, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040201", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "MONTEPATRIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "MONTE PATRIA", "DIRECCION": "A 33 KM AL ESTE DE OVALLE", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "121", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Durante el siglo XVIII el hijo del M\u00e1rquez de Guana y Guanilla, sin que nadie se atreviera a contradecirlo, se declar\u00f3 due\u00f1o de la estancia de Monterrey, zona que hoy es llamada Monte Patria.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.958491826, "POINT_Y": -30.6978687438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77011658499998, -30.855039429831166, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040233", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "PARQUE ECOL\u00d3GICO LA GALLARDINA", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "CAREN", "DIRECCION": "A 60 KM DE OVALLE", "TELEFONO": "(53) 726009", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "152", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "31", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Tiene 25 a\u00f1os de vida, de los cuales 15 a\u00f1os se ha puesto en valor tur\u00edstico. Este hermoso Parque, nace como respuesta al cari\u00f1o de su due\u00f1o por las plantas y flores. Tiene 7 hect\u00e1reas de jardines con riachuelos, piscina y r\u00edo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.770116585, "POINT_Y": -30.8550394298}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.83213873599993, -30.705884024828855, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040297", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "RAPEL", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "RAPEL", "DIRECCION": "A 14 KM AL ESTE DE MONTE PATRIA", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "135", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "14", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Pueblo en el valle de Rapel, al interior de Monte Patria. Presenta una caracter\u00edstica t\u00edpica que son los aleros. Especial atractivo es su iglesia que data de 1871.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.832138736, "POINT_Y": -30.7058840248}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.85350175299999, -30.751235656829557, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040301", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "R\u00cdO GRANDE", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "R\u00cdO GRANDE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "MONTE PATRIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "El Valle del R\u00edo Grande es el que concentra la mayor cantidad de atractivos naturales y culturales. Lo componen principalmente las localidades de Flor de Valle, Juntas, Dos R\u00edos, Mialqui, Chilecito, Semita, Car\u00e9n, Pulpica, Cha\u00f1aral de Car\u00e9n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.853501753, "POINT_Y": -30.7512356568}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76930382499995, -30.96435266983286, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R040328", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "TULAHUEN", "REGION": "REGI\u00d3N DE COQUIMBO", "PROVINCIA": "LIMARI", "COMUNA": "MONTE PATRIA", "LOCALIDAD": "TULAHUEN", "DIRECCION": "A 6 KM AL SUR DE CHA\u00d1ARAL DE CAREN", "TELEFONO": "(53) 711058", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "165", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "44", "CC": "MONTE PATRIA", "LOC_URBANA": "CHA\u00d1ARAL DE CAREN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 4, "COD_PROV": 43, "COD_COM": 4303, "DESCRIPCIO": "Pueblo t\u00edpico y apacible con arquitectura en piedra y adobe. Existe una extensa cultura local, producci\u00f3n caprina (charqui y queso) y vino dulce. Lleno de tradiciones, destacan sus artesanos los cuales desarrollan una amplia gama de actividades.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.769303825, "POINT_Y": -30.9643526698}}]}