{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5507936920751, -33.01886871142176, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050044", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "AVENIDA LIBERTAD", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "ENTRE 1 PONIENTE Y 1 ORIENTE", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Con el crecimiento de la comuna en el a\u00f1o 1892, cuando Salvador Vergara, hijo de Jos\u00e9 Francisco Vergara, form\u00f3 la Sociedad Poblaci\u00f3n Vergara, cuyo fin era parcelar y urbanizar el sector ubicado al norte del Marga Marga.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5507936921, "POINT_Y": -33.0188687114}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5586379368911, -33.01624648708554, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050045", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "AVENIDA PER\u00da", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "ENTRE 8 NORTE Y AV. LOS H\u00c9ROES", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "En la Avenida Per\u00fa, el paseo tradicional de Vi\u00f1a del mar, es habitual encontrarse con familias completas caminando por sus veredas teniendo al mar como fiel acompa\u00f1ante del recorrido.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5586379369, "POINT_Y": -33.0162464871}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55562618380117, -33.014982779531465, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050046", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "AVENIDA SAN MART\u00cdN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "ENTRE 1 NORTE Y 15 NORTE", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "A continuaci\u00f3n del Muelle Vergara se ubica el Paseo San Mart\u00edn, lugar en el cual observar\u00e1 los m\u00f3dulos con venta de artesan\u00eda, adem\u00e1s de los jardines con hermosas flores, y al frente, la Playa El Sol y modernos edificios.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5556261838, "POINT_Y": -33.0149827795}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54603424868145, -32.9657311351836, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050051", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "BALNEARIO DE RE\u00d1ACA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "BALNEARIO DE RE\u00d1ACA", "DIRECCION": "AV. BORGO\u00d1O", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "13", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "4", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "RE\u00d1ACA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Este balneario es sin duda uno de los centros de veraneo preferidos por visitantes de varias partes del mundo. El atractivo cuenta con seis sectores distribuidos a lo largo de la playa, importantes servicios tur\u00edsticos y con un paseo costanero.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5460342487, "POINT_Y": -32.9657311352}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54709038281476, -32.989838417708654, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050058", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "BALNEARIO Y PLAYA LAS SALINAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AVDA. JORGE MONTT", "TELEFONO": "(32)2885000", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Este hermoso balneario est\u00e1 ubicado al final de la Avda. Jorge Montt, en lo que era antiguamente una salina, es decir un lugar donde se obten\u00eda sal de mar para consumo dom\u00e9stico. Es una de las playas m\u00e1s visitadas en temporada estival.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5470903828, "POINT_Y": -32.9898384177}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54416606091485, -32.954669566647, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050077", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "CAMINO BORDE COSTERO DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El Pac\u00edfico es la frontera oeste de Vi\u00f1a del Mar y el compa\u00f1ero de la ciudad por todo el borde costero, desde Caleta Abarca, por el sur, hasta Cochoa, por el norte. Un recorrido imperdible si visitas esta ciudad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5441660609, "POINT_Y": -32.9546695666}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.56012877812049, -33.01894794708994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050109", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO DE JUEGOS DE AZAR", "SUBTIPO": "CASINO DE JUEGOS", "NOMBRE": "CASINO MUNICIPAL DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AV. SAN MART\u00cdN 199, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El Casino Municipal es sin duda uno de los lugares obligados en el paso por la ciudad. Su larga trayectoria junto a la vida social de Vi\u00f1a del Mar lo han transformado en un icono de la metr\u00f3poli.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5601287781, "POINT_Y": -33.0189479471}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.56214881011931, -33.02180983085884, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050110", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASTILLO BRUNET (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "CERRO CASTILLO", "DIRECCION": "IBERIA 104, CERRO CASTILLO", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 660 del 26/05/2005.El castillo fue construido por la familia Brunet, en particular por Adolfo Brunet y su hermano Jos\u00e9 Rafael, quienes encargaron el proyecto al arquitecto franc\u00e9s Alfredo Azancot en 1923.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5621488101, "POINT_Y": -33.0218098309}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5651680941321, -33.02061043562293, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050111", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASTILLO ROSS DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "CASTILLO ROSS", "DIRECCION": "AV. MARINA 50", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El palacio fue mandado a construir por la familia Ross Santa Mar\u00eda, el a\u00f1o 1912. Fue escogido el estilo Tudor, destacando su acabado trabajo en piedra, mientras que en su construcci\u00f3n se utilizaron maderas expresamente tra\u00eddas desde Francia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5651680941, "POINT_Y": -33.0206104356}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.56476745605312, -33.01925051679774, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050113", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASTILLO WULFF (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AVDA. LA MARINA CON ESTERO MARGA MARGA", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 530 del 20/09/1995. Don Gustavo Adolfo W\u00fclff Mowle, importante hombre de negocios y fil\u00e1ntropo de Valpara\u00edso, decidi\u00f3 construir una imponente residencia en un lugar muy particular: el roquer\u00edo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5647674561, "POINT_Y": -33.0192505168}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.56290671197502, -33.02174015858128, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050130", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CERRO CASTILLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Ubicado en el costado sur de la desembocadura del estero Marga Marga. Recibe su nombre debido a que durante los tiempos de La Colonia, se construy\u00f3 en \u00e9ste un fort\u00edn, debido a su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.562906712, "POINT_Y": -33.0217401586}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55221986755271, -33.02415938165001, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050142", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CIRCOS SHOW", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "ESTERO MARGA MARGA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "ENERO Y FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Espect\u00e1culos de artistas circenses del mundo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5522198676, "POINT_Y": -33.0241593817}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55262173500489, -33.02584629307182, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050150", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CLUB DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AV. SUCRE S/N, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2882285", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "A comienzos del a\u00f1o 1901 el destacado comerciante porte\u00f1o avecindado en Vi\u00f1a del Mar, don Jorge Borrowman Osman, sugiri\u00f3 crear un Club en Vi\u00f1a del Mar, proposici\u00f3n que cont\u00f3 con numerosos adeptos vi\u00f1amarinos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.552621735, "POINT_Y": -33.0258462931}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55209531414727, -33.02503654889745, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050152", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OTROS OBRAS DE ARTE", "NOMBRE": "COCHES VICTORIAS DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "JOS\u00c9 FRANCISCO VERGARA S/N", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "T\u00edpico carruaje llamado \"Coche Victoria\", parte del patrimonio tur\u00edstico de la ciudad. Un paseo en ellos, lo remontar\u00e1 a un pasado durante el cual este tipo de transporte era el \u00fanico existente.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5520953141, "POINT_Y": -33.0250365489}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55193117888064, -33.02973759751194, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050156", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "CONCIERTOS DE VERANO EN LA QUINTA VERGARA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "QUINTA VERGARA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Evento que difunde el trabajo de importantes agrupaciones sinf\u00f3nicas, directores, solistas, ensambles vocales y conjuntos de danza.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5519311789, "POINT_Y": -33.0297375975}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55073811667057, -33.024739714166344, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050157", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "CONCURSO DE EJECUCI\u00d3N MUSICAL DR. LUIS SIGALL", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "TEATRO MUNICIPAL DE VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Evento mundial de la m\u00fasica de c\u00e1mara, en la que se distingue a quienes demuestran virtuosismo en la ejecuci\u00f3n de un instrumento.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5507381167, "POINT_Y": -33.0247397142}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.53787941490293, -33.02348723824531, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050167", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "EVENTOS DEPORTIVOS", "NOMBRE": "DERBY DAY EN VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AV. SAUSALITO S/N", "TELEFONO": "(32) 2976249", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "PRIMER DOMINGO DE FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "La historia de El Derby en Chile comenz\u00f3 a escribirse el 20 de Noviembre de 1882, cuando el Directorio del Valpara\u00edso Sporting Club design\u00f3 una comisi\u00f3n para que estudiara y presentara un proyecto de carrera semejante al Derby ingl\u00e9s.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5378794149, "POINT_Y": -33.0234872382}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.50688537865716, -32.91777487970677, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050169", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "DESEMBOCADURA R\u00cdO ACONCAGUA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "CONCON", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "CONCON", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El r\u00edo Aconcagua es un r\u00edo costero de Chile que atraviesa de este a oeste gran parte de Regi\u00f3n de Valpara\u00edso. La extensi\u00f3n de su cuenca alcanza los 7.200 km\u00b2 y es el \u00faltimo r\u00edo, de norte a sur, que genera valles transversales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5068853787, "POINT_Y": -32.9177748797}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.53499899610665, -33.01447497913682, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050197", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "ESTADIO SAUSALITO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "1 NORTE, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El Sausalito qued\u00f3 terminado para el a\u00f1o 1929 bajo la administraci\u00f3n de don Gast\u00f3n Hamel de Souza, alcalde por tres per\u00edodos de la ciudad. El partido inaugural fue el 8 de septiembre de 1929 y enfrent\u00f3 a Santiago Wanderers contra a la Uni\u00f3n Espa\u00f1", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5349989961, "POINT_Y": -33.0144749791}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54601137622387, -33.02004842949128, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050203", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA DEL LIBRO DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "LIBERTAD CON 2 NORTE", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Numerosas son las alternativas tem\u00e1ticas que las distintas editoriales presentes en los 44 stands de la muestra ferial, ofrecen a los visitantes. Alternativa de recreaci\u00f3n en la Ciudad Jard\u00edn, organizada por la C\u00e1mara Chilena del Libro.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5460113762, "POINT_Y": -33.0200484295}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55292180369815, -33.02808530369367, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050205", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA INTERNACIONAL DE ARTESAN\u00cdA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "POTRERILLOS", "DIRECCION": "QUINTA VERGARA - PARQUE POTRERILLOS", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Muestra organizada en todos sus niveles, por socios de la Asociaci\u00f3n de Funcionarios Municipales de Vi\u00f1a del Mar (AFUMUVI), como un aporte al desarrollo art\u00edstico-cultural de la ciudad de Vi\u00f1a del Mar. Realizada desde hace ya 51 a\u00f1os.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5529218037, "POINT_Y": -33.0280853037}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55157591879345, -33.02447010910811, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050209", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "FESTIVAL DE AVES DE CHILE", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "CASTILLO WULFF-UNIV. ANDR\u00c9S BELLO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "07 AL 09 DE SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "En el Castillo Wulff y en la Universidad Andr\u00e9s Bello , Campus Lo Casta\u00f1o, se realiza este festival. Feria, charlas, concursos y exposiciones son la tem\u00e1tica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5515759188, "POINT_Y": -33.0244701091}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55210453939281, -33.024242891795836, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050217", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "FESTIVAL DE CINE", "NOMBRE": "FESTIVAL INTERNACIONAL DE CINE DE VI\u00d1A DEL MAR (FICVI\u00d1A)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(32) 2939262", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Festival Internacional de Cine de Vi\u00f1a del Mar, surge como un proceso natural que comienza a gestarse desde los a\u00f1os sesenta, realiz\u00e1ndose en 1967, -ya en el Quinto Festival del Cine Club de Vi\u00f1a del Mar- el Primer Festival de Cine Latinoamericano.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5521045394, "POINT_Y": -33.0242428918}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55232732934263, -33.029303629658614, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050218", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL INTERNACIONAL DE LA CANCI\u00d3N", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "QUINTA VERGARA, ERRAZURIZ S/N", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El Festival de Vi\u00f1a del Mar, Festival de Vi\u00f1a, o simplemente el Festival, es como tambi\u00e9n se le llama com\u00fanmente. Organizado desde 1959, es mundialmente considerado unos de los festivales de m\u00fasica m\u00e1s importante del mundo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5523273293, "POINT_Y": -33.0293036297}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54953810180183, -32.95701254159536, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050282", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "INSTITUTO MONTEMAR DE BIOLOG\u00cdA MARINA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "RE\u00d1ACA", "DIRECCION": "AV. BORGO\u00d1O 16344, RE\u00d1ACA", "TELEFONO": "(32)2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Construido entre 1941 y 1959, se considera el trabajo m\u00e1s importante del arquitecto chileno Enrique Gebhard y uno de los ejemplos m\u00e1s representativos de la arquitectura moderna en Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5495381018, "POINT_Y": -32.9570125416}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.50077731102391, -33.04947477653957, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050288", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "JARD\u00cdN BOT\u00c1NICO", "NOMBRE": "JARD\u00cdN BOT\u00c1NICO NACIONAL DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "A 7 KM DE LA PLAZA VERGARA", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "15", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "7", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Es un jard\u00edn bot\u00e1nico de unas 22 ha de extensi\u00f3n abiertas al p\u00fablico. El Jard\u00edn Bot\u00e1nico Nacional de Vi\u00f1a del Mar fue creado en 1951, cuando el parque El Salitre de Don Pascual Baburizza, construido en 1918, fue donado al estado de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.500777311, "POINT_Y": -33.0494747765}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.536343791033, -33.01285167766264, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050296", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "LAGUNA SAUSALITO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "LAGUNA SAUSALITO", "DIRECCION": "SUBIDA SAUSALITO S/N, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2827704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Construida para aportar con agua a los vi\u00f1edos de la regi\u00f3n, la Laguna Sausalito es hoy un complejo tur\u00edstico que ofrece playas, paseos en lancha y la pr\u00e1ctica deportiva.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.536343791, "POINT_Y": -33.0128516777}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.56427297821523, -33.019394795033634, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050319", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "MIRADOR AVENIDA MARINA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "MIRADOR AVENIDA MARINA", "DIRECCION": "AVDA. MARINA, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2269307", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Mirador situado a un costado del Castillo Wulff, donde se puede apreciar el mar y gran parte de la costanera que enlaza al centro de Vi\u00f1a del Mar. Su funcionamiento es de martes a domingo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5642729782, "POINT_Y": -33.019394795}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5330395217564, -33.00995231015082, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050326", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "MIRADOR PADRE ALBERTO HURTADO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AVDA. LOS CASTA\u00d1OS ESQUINA 7 NORTE", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Fue inaugurado en 1994 y se ubica en el camino que une el centro de la ciudad. Luego de serpentear la Laguna Sausalito, se accede hasta este mirador, cuya vista permite apreciar la totalidad de la ciudad. Se encuentra rodeado de hermosos jardines.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5330395218, "POINT_Y": -33.0099523102}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55096548866624, -33.006629534625176, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050331", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "MONUMENTO CAPIT\u00c1N ALBERTO LARRAGUIBEL", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "PASEO COSTERO VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AVDA. JORGE MONTT, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El 14 de diciembre de 2007 se inaugur\u00f3 el monumento llamado \"Capit\u00e1n de Ej\u00e9rcito Alberto Larraguibel\". Se encuentra ubicado en la Avenida Jorge Montt en el nuevo paseo costero de Vi\u00f1a del Mar. El trabajo fue obra de Francisco Torres.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5509654887, "POINT_Y": -33.0066295346}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55432684780561, -33.01149288568797, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050334", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "MUELLE VERGARA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AV. SAN MART\u00cdN ENTRE 10 Y 12 NORTE", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "CERRADO", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El Muelle Vergara es un sitio icono de la ciudad de Vi\u00f1a del Mar. Construido en 1892 fue utilizado para descargar el carb\u00f3n desde los barcos, necesario para la operaci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda Refinadora de Az\u00facar de Vi\u00f1a del Mar CRAV.", "ESTADO_1": "MALO", "POINT_X": -71.5543268478, "POINT_Y": -33.0114928857}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54772549483556, -32.9977872257997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050341", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE CA\u00d1ONES NAVALES", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AVDA. JORGE MONTT, LAS SALINAS", "TELEFONO": "(32) 437651", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Es un museo al aire libre, sobre el malec\u00f3n de la playa y dependiente de la Escuela de Armamentos de la Armada de Chile. Desde 1962 se exhiben frente a la Escuela de Armamentos de la Armada.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5477254948, "POINT_Y": -32.9977872258}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55127498495244, -33.0192285517561, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050345", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO FRANCISCO FONCK", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "4 NORTE 784, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2686753", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El Museo Fonck, de Vi\u00f1a del Mar, fue creado el 25 de noviembre de 1937 en respuesta a una necesidad latente de darle a la ciudad una instancia arqueol\u00f3gica, de la que hasta entonces carec\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.551274985, "POINT_Y": -33.0192285518}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55058090798235, -33.02002720009506, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050362", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PALACIO CARRASCO Y PARQUE CIRCUNDANTE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AV. LIBERTAD 250", "TELEFONO": "(32) 2269708", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 791 del 08/08/1986. Hoy Centro Cultural de Vi\u00f1a del Mar. El Palacio Carrasco est\u00e1 inspirado en la arquitectura del alto renacimiento franc\u00e9s. El edificio consta de dos pisos y una mansarda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.550580908, "POINT_Y": -33.0200272001}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.56420567924857, -33.020027344885875, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050365", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PALACIO PRESIDENCIAL DE CERRO CASTILLO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "CALLAO 398 CERRO CASTILLO", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 659 de 2005. El Palacio Presidencial de Cerro Castillo, es el lugar de descanso del Presidente de Chile, y sede alternativa al Palacio de La Moneda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5642056792, "POINT_Y": -33.0200273449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54660429025563, -33.02056831047901, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050367", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PALACIO RIOJA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "QUILLOTA ESQUINA 3 NORTE, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32)2483664", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 262 del 14/05/1985. El solar donde se emplaza el edificio perteneci\u00f3 a los terrenos de la Quinta San Francisco, residencia de Jos\u00e9 Francisco Vergara y su esposa Mercedes \u00c1lvarez hasta su traslado a la Quinta Vergara", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5466042903, "POINT_Y": -33.0205683105}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55398828812883, -33.02817027883515, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050370", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "PALACIO Y PARQUE VERGARA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "ERRAZURIZ 596 VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2269431", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 2479 del 31/07/2008. Actual Museo de Bellas Artes. Este lugar era la casa del fundador de Vi\u00f1a del Mar, Jos\u00e9 Francisco Vergara. La familia Vergara construy\u00f3 en 1910 un edificio de estilo g\u00f3tico veneciano.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5539882881, "POINT_Y": -33.0281702788}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.51644485634489, -33.05713032110725, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050371", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "PALMAR EL SALTO (SN)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "EL SALTO", "DIRECCION": "CAMINO RODELILLO - EL SALTO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Santuario de la Naturaleza D.E. 805 del 04/08/1998. El atributo principal del Santuario la constituyen una extensa concentraci\u00f3n de palmas chilenas (Jubaea chilensis), con aproximadamente 6.061 ejemplares.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5164448563, "POINT_Y": -33.0571303211}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55259515284388, -33.02685426671087, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050383", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PARROQUIA NUESTRA SE\u00d1ORA DE DOLORES", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "CALLE \u00c1LVAREZ COSTADO PLAZA PARROQUIA", "TELEFONO": "(32) 2628806", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "La Parroquia Nuestra Se\u00f1ora de Dolores, tambi\u00e9n conocida como Parroquia de Vi\u00f1a del Mar, es un templo cat\u00f3lico en pleno centro de la ciudad de Vi\u00f1a del Mar. Comenz\u00f3 como una peque\u00f1a capilla construida por decisi\u00f3n de Dolores P\u00e9rez en 1871.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5525951528, "POINT_Y": -33.0268542667}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55535111266357, -33.01323917844519, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050400", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA ACAPULCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "PLAYA ACAPULCO", "DIRECCION": "AV. SAN MART\u00cdN, ESQ. 8 NORTE", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "La playa Acapulco es una de las m\u00e1s conocidas y visitadas de la costa de Vi\u00f1a del Mar. Se caracteriza por tener una infraestructura bastante desarrollada. Al costado hay un puente viejo en el que se puede almorzar o comprar art\u00edculos varios.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5553511127, "POINT_Y": -33.0132391784}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5689240739867, -33.022923771614614, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050405", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA CALETA ABARCA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "PLAYA CALETA ABARCA", "DIRECCION": "AV. MARINA S/N, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Es una playa muy concurrida y la m\u00e1s c\u00e9ntrica de la ciudad. Esta encerrada bah\u00eda limita al sur por el cerro Recreo con el convento e iglesia de los Capuchinos sobre el acantilado, al norte y sobre el roquer\u00edo estaba el Hotel Miramar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.568924074, "POINT_Y": -33.0229237716}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54738338823262, -32.95572204413685, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050408", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA COCHOA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "PLAYA COCHOA", "DIRECCION": "AV. BORGO\u00d1O, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2939262", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "17", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Playa Cochoa est\u00e1 al l\u00edmite de la comuna de Vi\u00f1a del Mar, es peque\u00f1a y en sus alrededores existe una gran variedad de restaurantes que ofrecen productos del mar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5473833882, "POINT_Y": -32.9557220441}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55281717836993, -33.00961225130419, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050422", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA EL SOL", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "PLAYA EL SOL", "DIRECCION": "AV. SAN MART\u00cdN ENTRE 11 Y 14 NORTE", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "En la \u00e9poca estival, la playa El Sol de Vi\u00f1a del Mar, congrega a miles de personas que buscan complementar la arena, el sol y el mar con prados, flores y actividades varias.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5528171784, "POINT_Y": -33.0096122513}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5484698106331, -32.99390384888335, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050428", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA LARGA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "PLAYA LARGA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5484698106, "POINT_Y": -32.9939038489}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54567953987873, -32.978713491034625, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050432", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA LAS CA\u00d1ITAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "AVDA. BORGO\u00d1O S/N, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "17", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Se ubica en Avenida Borgo\u00f1o, altura acceso Jard\u00edn del Mar. Un sector rodeado de un paisaje envidiable y de aguas c\u00e1lidas, es perfecta para quienes realizan buceo. Caracter\u00edsticas de esta Playa: Apta para ba\u00f1o - Apta para pesca - Apta para deportes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5456795399, "POINT_Y": -32.978713491}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54689979668814, -32.989535739182884, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050435", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA LOS MARINEROS", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "PLAYA LOS MARINEROS", "DIRECCION": "AV. JORGE MONTT S/N, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2830704", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Ubicada en una espectacular zona de jardines, esta maravillosa playa, la m\u00e1s c\u00e9ntrica y una de las m\u00e1s concurridas de Vi\u00f1a del Mar, es ideal para quienes deseen descansar junto al mar, despu\u00e9s de un agitado d\u00eda recorriendo la ciudad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5468997967, "POINT_Y": -32.9895357392}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.52785181400986, -32.92672410982965, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050437", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA NEGRA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "CONCON", "DIRECCION": "AV. BORGO\u00d1O S/N, CONCON", "TELEFONO": "(32) 2939262", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "26", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Una playa ideal para quienes les gusta el deporte sobre las olas del mar o para quienes quieren disfrutar en la arena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.527851814, "POINT_Y": -32.9267241098}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55971452520504, -33.017946581669264, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050446", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PLAZA COLOMBIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "1 NORTE, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "T\u00edpico paseo para los ni\u00f1os ya que cuenta con algunos juegos infantiles y arriendo de bicicletas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5597145252, "POINT_Y": -33.0179465817}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55189917110971, -33.024544644919274, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050450", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PLAZA JOS\u00c9 FRANCISCO VERGARA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "CALLES ARLEGUI Y VALPARA\u00cdSO", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "La Plaza Jos\u00e9 Francisco Vergara, m\u00e1s com\u00fanmente Plaza Vergara o simplemente Plaza de Vi\u00f1a, es una plaza que se encuentra en el centro de Vi\u00f1a del Mar, Chile, espec\u00edficamente en el terreno formado por la prolongaci\u00f3n de la Avenida Libertad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5518991711, "POINT_Y": -33.0245446449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55269387772012, -33.029460503799044, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050476", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "QUINTA VERGARA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "ERRAZURIZ 563-596, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Es un parque de la ciudad de Vi\u00f1a del Mar, Chile. Con jardines y el anfiteatro donde a\u00f1o a a\u00f1o se realiza el Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar. Luego del \u00e9xito del primer Festival de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5526938777, "POINT_Y": -33.0294605038}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.56750045623335, -33.02343970159031, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050484", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "RELOJ DE FLORES DE VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(32) 2269331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "La estructura del Reloj de Flores, se compone de un t\u00fanel de construcci\u00f3n s\u00f3lida de hormig\u00f3n armado con salida a una sala de m\u00e1quinas (reloj patr\u00f3n). Su marca es D'Harloges de Suiza, con 1 reloj patr\u00f3n H-14.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5673243761, "POINT_Y": -33.0234349427}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.51650393281011, -33.056948792952255, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050487", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE)", "NOMBRE": "RESERVA NACIONAL LAGO PE\u00d1UELAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "RESERVA FORESTAL PE\u00d1UELAS", "DIRECCION": "30 KM AL  ESTE DE VALPARA\u00cdSO", "TELEFONO": "77259789", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "30", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "30", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VALPARA\u00cdSO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "La reserva se localiza al este de Valpara\u00edso y su principal atractivo es el lago artificial Pe\u00f1uelas creado ente 1895 y 1900 para abastecer de agua potable a los sectores altos de Valpara\u00edso y Vi\u00f1a del Mar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5165039328, "POINT_Y": -33.056948793}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5461419739728, -33.096696402816576, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050498", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "RUTAS Y CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS", "TIPO": "RUTA Y CIRCUITO", "SUBTIPO": "RUTA TUR\u00cdSTICA", "NOMBRE": "RUTA V\u00cdA LAS PALMAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "RUTA V\u00cdA LAS PALMAS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(32) 2939262", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "11", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "2", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "LA V\u00cdA LAS PALMAS FUE INAUGURADA EN JUNIO DE 1996. En el Tramo Interurbano Conc\u00f3n-Vi\u00f1a del Mar-Valpara\u00edso, corresponde a la Autov\u00eda Las Palmas o com\u00fanmente llamada V\u00eda Las Palmas. Posee 26 kil\u00f3metros de extensi\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.546141974, "POINT_Y": -33.0966964028}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.55081195910446, -33.02470213689395, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050527", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TEATRO MUNICIPAL DE VI\u00d1A DEL MAR (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "PLAZA VERGARA S/N", "TELEFONO": "(32) 2681739", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 435 del 23/11/2009. Este anfiteatro forma parte de la historia cultural y art\u00edstica de la ciudad Jard\u00edn. En 1912, do\u00f1a Blanca Vergara de Err\u00e1zuriz, continuando con la labor de su padre, don Francisco Vergara.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5508119591, "POINT_Y": -33.0247021369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.53852907734961, -33.01983086149821, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050548", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO DE JUEGOS DE AZAR", "SUBTIPO": "CASINO DE JUEGOS", "NOMBRE": "VALPARA\u00cdSO SPORTING CLUB (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "AV. LOS CASTA\u00d1OS 404, VI\u00d1A DEL MAR", "TELEFONO": "(32) 2939262", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "El Valpara\u00edso Sporting Club, denominado com\u00fanmente Sporting, es un hip\u00f3dromo. El 1\u00b0 de junio de 1882 los socios del Valpara\u00edso Spring Meeting fundaron una sociedad an\u00f3nima, con el objeto de fomentar la actividad h\u00edpica en la ciudad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5385290773, "POINT_Y": -33.0198308615}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5520165803008, -33.02453322622728, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050556", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "VI\u00d1A DEL MAR", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "8 KM DE VALPARA\u00cdSO", "TELEFONO": "(32) 2939262", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "9", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOC_URBANA": "VI\u00d1A DEL MAR", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Se encuentra en el Litoral central, junto a la desembocadura del Marga Marga al oc\u00e9ano Pac\u00edfico. Las primeras edificaciones surgieron en torno a la estaci\u00f3n ferroviaria y a la plaza central, la actual Plaza Vergara.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.5520165803, "POINT_Y": -33.0245332262}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.54992992844845, -33.03062255512988, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050338", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO ARTEQUIN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "VALPARA\u00cdSO", "COMUNA": "VI\u00d1A DEL MAR", "LOCALIDAD": "VI\u00d1A DEL MAR", "DIRECCION": "Alcalde Prieto Nieto 500, Parque Potrerillos, interior Quinta Vergara", "TELEFONO": "(32)2973637 - (32)2882287", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 51, "COD_COM": 5109, "DESCRIPCIO": "Museo educativo de arte dedicado a acercar a ni\u00f1os y ni\u00f1as a la historia del arte, con una metodolog\u00eda participativa y l\u00fadica que se complementa con reproducciones de obras de arte.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -71.5499299284, "POINT_Y": -33.0306225551}}]}