{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5984729754473, -32.833250042255486, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050091", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL DE LA CHAYA EN LOS ANDES", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "ENERO Y FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Fiesta costumbrista que mezcla  juegos de entretenci\u00f3n, ofertas gastron\u00f3micas, adem\u00e1s de shows de artistas nacionales, locales, y regionales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5984729754, "POINT_Y": -32.8332500423}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59753728122041, -32.83349648887173, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050119", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "CELEBRACI\u00d3N D\u00cdA DEL PATRIMONIO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Itinerario que incluye la visita guiada de los principales edificios y monumentos hist\u00f3ricos de la zona.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5975372812, "POINT_Y": -32.8334964889}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59784201199909, -32.83321300367703, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050124", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "CENTRO HIST\u00d3RICO DE LOS ANDES (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "AVDA. ARGENTINA-SANTA TERESA-CHACABUCO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.E. 9 del 12/01/2000. Involucra el damero original del pueblo de Los Andes conformado por una planta cuadrada de 49 manzanas de 120 x 120 metros cada una. En el centro del damero se encuentra la Plaza de Armas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.597842012, "POINT_Y": -32.8332130037}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5391846029869, -32.86064521830201, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050134", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO DE LA MESA O MERCACHA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "CERRO DE LA MESA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "La cumbre del cerro conocido como \u201cLa Mesa\u201d, era el m\u00e1s grande de los adoratorios ind\u00edgenas de la parte alta del valle. Unas de sus principales caracter\u00edsticas es su orientaci\u00f3n, pues est\u00e1 perfectamente colocado apuntando al norte.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.539184603, "POINT_Y": -32.8606452183}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.11825088936689, -32.84616575654428, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050154", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "COMPLEJO ADUANERO LOS LIBERTADORES", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "COMPLEJO LOS LIBERTADORES", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "La ciudad de Los Andes es un centro de comunicaci\u00f3n con el exterior, que conecta, a trav\u00e9s del Camino Internacional, con la ciudad de Mendoza, Rep\u00fablica Argentina; posee el principal Puerto Terrestre del pa\u00eds, el Complejo Aduanero Los Libertadores.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1182508894, "POINT_Y": -32.8461657565}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.12891033414445, -32.83567011698216, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050155", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "\u00c1REA NEVADA", "NOMBRE": "COMPLEJO INVERNAL PORTILLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "PORTILLO", "DIRECCION": "62 KM AL ESTE DE LOS ANDES", "TELEFONO": "(32) 2683355", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "203", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "62", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Complejo Invernal Portillo Est\u00e1 localizado en la ruta internacional que une a Mendoza (Argentina) a 2.860 m. de altura. Este centro invernal es uno de los m\u00e1s antiguos y conocidos del pa\u00eds. Caracterizado por su Laguna del Inca y canchas desde las cua", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1289103341, "POINT_Y": -32.835670117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59841420924823, -32.834143688680115, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050159", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CONVENCIONES Y CONGRESOS", "NOMBRE": "CONVENCI\u00d3N NACIONAL DE CIRCO PIOLA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "ANFITEATRO ANTONIO MERY, PARQUE URBANO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Convenci\u00f3n y Gala de Circo con Exponentes nacionales e internacionales de las distintas disciplinas del arte circense.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5984142092, "POINT_Y": -32.8341436887}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59839368581981, -32.83299851806697, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050174", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO GOBERNACI\u00d3N PROVINCIAL DE LOS ANDES (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "SANTA ROSA CON ESMERALDA, LOS ANDES", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 9 del 12/01/2000. Seg\u00fan documentos encontrados, la etapa de construcci\u00f3n del edificio de la gobernaci\u00f3n se sit\u00faa entre los a\u00f1os 1888 al 1891.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5983936858, "POINT_Y": -32.8329985181}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30758878039774, -32.909610705569435, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050195", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES DE R\u00cdO BLANCO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "VILLA R\u00cdO BLANCO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 1120 del 07/06/2007. Incluye los inmuebles que conforman el conjunto: Oficina de Correos, policl\u00ednico, habitaciones o cuadras para trabajadores de la cuadrilla de v\u00edas, casas para funcionarios permanentes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.3075887804, "POINT_Y": -32.9096107056}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59852603994466, -32.8338265895253, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050206", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA INTERNACIONAL DE LOS ANDES (FILAN)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(34) 421775", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "MARZO O ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "La FILAN se viene realizando desde 1975 y en los \u00faltimos a\u00f1os ha contado con una activa participaci\u00f3n de Argentina con la asistencia de expositores de las provincias de Mendoza y San Luis, adem\u00e1s de representantes de Brasil, Per\u00fa, Bolivia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5985260399, "POINT_Y": -32.8338265895}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59862848261821, -32.833581763487416, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050220", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL NACIONAL FOLKL\u00d3RICO GUAT\u00d3N LOYOLA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "PARQUE CORDILLERA, MEDIALUNA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Estimular y difundir la creaci\u00f3n y producci\u00f3n art\u00edstica de los autores y compositores de folclor tradicional o de ra\u00edz folcl\u00f3rica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5986284826, "POINT_Y": -32.8335817635}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5988189437391, -32.834075385170706, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050233", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN ESTEBAN EN LOS ANDES", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "26 DE DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5988189437, "POINT_Y": -32.8340753852}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1059711729311, -33.001586750827755, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050254", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "GLACIAR O VENTISQUERO", "NOMBRE": "GLACIAR DEL JUNCAL", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "GLACIAR DEL JUNCAL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(34) 421775", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "192", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "52", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE A ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "A los pies del imponente cerro Juncal, de 6.100 msnm. El Glaciar del Juncal, es uno de los glaciares m\u00e1s atractivos, adem\u00e1s de ser uno de los de m\u00e1s f\u00e1cil acceso de la zona central. imponente glaciar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1059711729, "POINT_Y": -33.0015867508}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60316092363757, -32.83254971050059, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050280", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA Y CORO DE LAS CARMELITAS DESCALZAS (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "AV. SARMIENTO ENTRE O'HIGGINS Y LAS HERAS", "TELEFONO": "(34) 401086", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 788 del 23/09/1987. Se ubica al interior de la Iglesia del Esp\u00edritu Santo y es el lugar desde el cual las Carmelitas pod\u00edan asistir a las ceremonias religiosas de la iglesia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6031609236, "POINT_Y": -32.8325497105}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13111251932713, -32.83155520241053, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050294", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "LAGUNA DEL INCA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "PORTILLO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(34) 421775", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "203", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "62", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Cuenta la leyenda que existi\u00f3 un lago en el incanato, el cual represent\u00f3 las penas de amor del inca Illi Yupanqui; y que seg\u00fan las tradiciones, ser\u00eda la laguna actualmente conocida como La laguna del Inca. Se ubica a un costado del Hotel Portillo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1311125193, "POINT_Y": -32.8315552024}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5982360463563, -32.833740102623494, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050312", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "LOS ANDES", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOA ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Fundada con el nombre de Villa Santa Rosa de Los Andes de las tres piedras paradas el 31 de julio de 1791.La Ciudad de Los Andes se situaba originariamente enmarcada dentro de un perfecto cuadrado, conformado por las avenidas Independencia por el este.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5982360464, "POINT_Y": -32.8337401026}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25590697902373, -33.15203667505233, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050317", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N MINERA", "SUBTIPO": "EXPLOTACI\u00d3N MINERA", "NOMBRE": "MINERA ANDINA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Perteneciente a la Divisi\u00f3n Andina de CODELCO Chile. Sus operaciones mineras se desarrollan entre los 3.500 y 4.200 m.s.n.m. El producto sale al mercado a trav\u00e9s del puerto de Ventanas. El yacimiento de la Divisi\u00f3n Andina, denominado R\u00edo Blanco.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.255906979, "POINT_Y": -33.1520366751}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60256767685667, -32.83282788429926, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050337", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO ARQUEOL\u00d3GICO DE LOS ANDES", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "AV. STA. TERESA 398 LOS ANDES", "TELEFONO": "(34) 420115", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "El Museo Arqueol\u00f3gico de Los Andes se ubica frente al ex Convento del  Esp\u00edritu Santo, posee una de las m\u00e1s completas colecciones arqueol\u00f3gicas de las culturas abor\u00edgenes que poblaron el Valle del Aconcagua, destacando las colecciones Inca y Mapuche", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6025676769, "POINT_Y": -32.8328278843}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15182896293612, -32.86800484814506, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050483", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "REFUGIO DE CORREOS (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "JUNCAL", "DIRECCION": "A 52 KM AL SURESTE DE LOS ANDES", "TELEFONO": "(34) 421775", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "181", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "52", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 409 del 24/07/1984.  En 1766 se aprob\u00f3 la propuesta de don Ambrosio O'Higgins para construir este refugio con el objeto de amparar a correos y viajeros.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1518289629, "POINT_Y": -32.8680048481}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30309964803018, -32.908479460958176, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050491", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "R\u00cdO BLANCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "R\u00cdO BLANCO", "DIRECCION": "A 35 KM DE LOS ANDES", "TELEFONO": "(34) 421775", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "177", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "35", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "Es una pintoresca villa que se encuentra enclavada en la precordillera andina en la Ruta Internacional. Tiene una poblaci\u00f3n de 2.000 habitantes, principalmente trabajadores mineros. En el kil\u00f3metro 38 de R\u00edo Blanco se encuentra la planta de molibdeno.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.303099648, "POINT_Y": -32.908479461}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.27805825138705, -32.94187370320867, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050500", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "SALADILLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "SALADILO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.2780582514, "POINT_Y": -32.9418737032}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.36255323674231, -32.9086572776111, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050502", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "SALTO DEL SOLDADO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "LOS ANDES", "DIRECCION": "A 28 KM DE LOS ANDES", "TELEFONO": "(34) 421775", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "142", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "28", "CC": "LOS ANDES", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "El Salto del Soldado es una formaci\u00f3n geol\u00f3gica de grandes paredes rocosas. A una altitud de 1.200 msnm, predominando un entorno cordillerano, es una formaci\u00f3n geol\u00f3gica causada por la erosi\u00f3n, con grandes paredes rocosas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.3625532367, "POINT_Y": -32.9086572776}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30907119236483, -32.95113506177683, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050488", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE)", "NOMBRE": "RESERVA NACIONAL R\u00cdO BLANCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "LOS ANDES", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5301, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.3090711924, "POINT_Y": -32.9511350618}}]}