{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56265390015722, -32.81504679996971, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050574", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A SAN ESTEBAN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "SAN ESTEBAN", "DIRECCION": "La Florida # 2220 San Esteban, Valpara\u00edso", "TELEFONO": "(34) 248 2842", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "122", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "3", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "SAN ESTEBAN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "Es el resultado de tres generaciones de pasi\u00f3n por el Terroir. Sus vinos son elaborados con uvas seleccionadas. Se puede visitar y conocer in situ c\u00f3mo se elabora el vino. Se realizan degustaciones premium de vinos en su sala de ventas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5626539002, "POINT_Y": -32.8150468}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5359670931067, -32.672279302847414, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050081", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "VALLE Y QUEBRADA", "NOMBRE": "CAMPOS DE AHUMADA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "CAMPOS DE AHUMADA ALTO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(34) 481828", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "166", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "22", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "SAN ESTEBAN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5359670931, "POINT_Y": -32.6722793028}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55815055490405, -32.79689691086361, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050089", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CARI\u00d1O BOTADO", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "CARI\u00d1O BOTADO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "Cuenta la leyenda que cuando pas\u00f3 de regreso el Ej\u00e9rcito Libertador al mando de Jos\u00e9 Gregorio Las Heras, los habitantes del caser\u00edo esperaron a los soldados con un espl\u00e9ndido banquete.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5581505549, "POINT_Y": -32.7968969109}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.47611247331184, -32.654273122706286, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050122", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "\u00c1REA NEVADA", "NOMBRE": "CENTRO DE SKI EL ARPA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "CAMPOS DE AHUMADA", "DIRECCION": "A 43 KM AL NORTE DE LOS ANDES", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "166", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "22", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "LOS ANDES", "ESTACIONAL": "INVIERNO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "De reciente creaci\u00f3n, posee una infraestructura b\u00e1sica, sin embargo, ofrece amplias extensiones esquiables de nieve virgen y gran potencialidad para el desarrollo de todo tipo de actividades de monta\u00f1a, snowboard, randonee.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.4761124733, "POINT_Y": -32.6542731227}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56811114371413, -32.8143781441359, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050144", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "RUTAS Y CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS", "TIPO": "RUTA Y CIRCUITO", "SUBTIPO": "CIRCUITO TUR\u00cdSTICO", "NOMBRE": "CIRCUITO DEL VINO VALLE DEL ACONCAGUA VI\u00d1A SAN ESTEBAN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "VALLE DEL ACONCAGUA", "DIRECCION": "A 5 KM AL ESTE DE SAN ESTEBAN", "TELEFONO": "(34) 481828", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "144", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "5", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "SAN ESTEBAN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "El circuito invita a deleitarse con varias alternativas relacionadas con el mundo vitivin\u00edcola, en donde adem\u00e1s se puede acceder a la sala de ventas. Quienes opten por este atractivo pueden s\u00f3lo recorrer las bodegas y degustar vinos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5681111437, "POINT_Y": -32.8143781441}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58008324794338, -32.799228611011415, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050234", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN ESTEBAN EN SAN ESTEBAN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "SAN ESTEBAN", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "166", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "26 DE DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5800832479, "POINT_Y": -32.799228611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60522785328266, -33.52135230606393, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050241", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA HUASA DE SAN ESTEBAN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "SAN ESTEBAN", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "05 AL 07 DE FEBRERO", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "La Fiesta Huasa de San Esteban en el valle de Aconcagua es una festividad que se realiza entre los d\u00edas 5, 6 y 7 de febrero. Se desarrolla en el Parque La Ermita.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -71.6052278533, "POINT_Y": -33.5213523061}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5796208039568, -32.79904504229472, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050503", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "SAN ESTEBAN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "SAN ESTEBAN", "DIRECCION": "A 3 KM DE LOS ANDES", "TELEFONO": "(34) 481828", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "166", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "SAN ESTEBAN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "El territorio que ocupa actualmente la Comuna de San Esteban y que abarca toda la extensi\u00f3n ubicada al Norte del R\u00edo Aconcagua se denominaba antiguamente \"Aconcagua Arriba\".", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.579620804, "POINT_Y": -32.7990450423}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58186854879432, -32.77883158051287, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050505", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "SAN REGIS", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "SAN REGIS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(34) 481828", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "146", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "2", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "SAN ESTEBAN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5818685488, "POINT_Y": -32.7788315805}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54896971428076, -32.79706494109399, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050531", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "TERMA", "SUBTIPO": "FUENTE Y CENTRO TERMAL", "NOMBRE": "TERMAS EL CORAZ\u00d3N", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "LOS ANDES", "COMUNA": "SAN ESTEBAN", "LOCALIDAD": "TERMAS EL CORAZ\u00d3N", "DIRECCION": "A 7 KM AL NOROESTE DE LOS ANDES", "TELEFONO": "(34) 481828", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "148", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "4", "CC": "SAN ESTEBAN", "LOC_URBANA": "SAN ESTEBAN", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 53, "COD_COM": 5304, "DESCRIPCIO": "A una altitud de 900 metros. Aqu\u00ed existen ba\u00f1os termales y un hotel que est\u00e1 abierto todo el a\u00f1o. El lugar cuenta con un restaurante que se caracteriza por su exquisita cocina internacional. Posee piscinas con agua temperada.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5489697143, "POINT_Y": -32.7970649411}}]}