{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.19217798072907, -32.789457171211325, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050194", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES DE LA CALERA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "QUILLOTA", "COMUNA": "CALERA", "LOCALIDAD": "LA CALERA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(33) 222254", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "69", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LA CALERA", "LOC_URBANA": "LA CALERA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 55, "COD_COM": 5502, "DESCRIPCIO": "Esta estaci\u00f3n fue el punto de partida de la red norte de los Ferrocarriles del Estado. En sus enormes patios se estacionaban centenares de carros de carga; contaba con una gran Maestranza, hoy completamente demolida.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.1921779807, "POINT_Y": -32.7894571712}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.18398904285988, -32.78726464384806, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050228", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN DE LOS DESAMPARADOS DE LA CALERA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "QUILLOTA", "COMUNA": "CALERA", "LOCALIDAD": "LA CALERA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(33) 222254", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "69", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LA CALERA", "LOC_URBANA": "LA CALERA", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 55, "COD_COM": 5502, "DESCRIPCIO": "Se celebrar\u00eda el cuarto domingo de enero, pero despu\u00e9s se vio la conveniencia de pasarla al \u00faltimo domingo, as\u00ed se viene haciendo hasta el d\u00eda de hoy. Se celebra la novena semana anterior al \u00faltimo domingo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.1839890429, "POINT_Y": -32.7872646438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.16729689093859, -32.819252748415465, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050247", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA VIRGEN DEL CARMEN", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "QUILLOTA", "COMUNA": "CALERA", "LOCALIDAD": "PACHACAMITA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "PRIMER SABADO DE AGOSTO EN LA NOCHE AL PRIMER DOMINGO DE AGOSTO EN LA NOCHE", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 55, "COD_COM": 5502, "DESCRIPCIO": "Una de las fiestas importantes del calendario ritual de los bailes chinos del medio y bajo Aconcagua es la fiesta de la Virgen del Carmen que se celebra en el pueblo de Pachacamita, situado a seis kil\u00f3metros al este de La Calera.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -71.1672968909, "POINT_Y": -32.8192527484}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.18453231611335, -32.78765195577296, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R050378", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE MUNICIPAL DE LA CALERA", "REGION": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "PROVINCIA": "QUILLOTA", "COMUNA": "CALERA", "LOCALIDAD": "PARQUE MUNICIPAL", "DIRECCION": "GONZALO LIZAZOAIN EX CALLE ORIENTE S/N", "TELEFONO": "(33) 222254", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "69", "CR": "VALPARA\u00cdSO", "DISTCC": "0", "CC": "LA CALERA", "LOC_URBANA": "LA CALERA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 5, "COD_PROV": 55, "COD_COM": 5502, "DESCRIPCIO": "Su nombre es parque urbano \"Alcalde Ram\u00f3n Aravena Laborde\", lugar donde se realizan casi todas las fiestas ya actividades importantes de la ciudad de La Calera.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.1845323161, "POINT_Y": -32.7876519558}}]}