{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72544118199994, -34.06837898087593, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R060054", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA HODGKINSON (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR BERNARDO O'HIGGINS", "PROVINCIA": "CACHAPOAL", "COMUNA": "GRANEROS", "LOCALIDAD": "GRANEROS", "DIRECCION": "AVDA. LA COMPA\u00d1\u00cdA 027, GRANEROS", "TELEFONO": "(72) 2471155", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "12", "CR": "RANCAGUA", "DISTCC": "0", "CC": "GRANEROS", "LOC_URBANA": "GRANEROS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 6, "COD_PROV": 61, "COD_COM": 6106, "DESCRIPCIO": "Declarada M.H. D.S. 521 del 17.04.1990. Se trata de una construcci\u00f3n de dos pisos, con balc\u00f3n hacia la calle en el segundo piso, estructura de alba\u00f1iler\u00eda de ladrillos con entrepisos y techumbre de madera de pino Oreg\u00f3n.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.725441182, "POINT_Y": -34.0683789809}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72694257999996, -34.064408316875856, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R060126", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "EXPOGRAN", "REGION": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR BERNARDO O'HIGGINS", "PROVINCIA": "CACHAPOAL", "COMUNA": "GRANEROS", "LOCALIDAD": "GRANEROS", "DIRECCION": "A 12 KM AL NOROESTE DE RANCAGUA", "TELEFONO": "(72) 2330557", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "12", "CR": "RANCAGUA", "DISTCC": "0", "CC": "GRANEROS", "LOC_URBANA": "GRANEROS", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 6, "COD_PROV": 61, "COD_COM": 6106, "DESCRIPCIO": "Se enmarca en las actividades del Aniversario de la comuna de Graneros,  que se celebra en el mes de Noviembre en el parque Alberto Hurtado de la comuna, en ella se destaca principalmente la participaci\u00f3n de los Artesanos de Graneros y de otras comunas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.72694258, "POINT_Y": -34.0644083169}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68390647699994, -34.08140819887605, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R060182", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA INMACULADA CONCEPCI\u00d3N DE LA COMPA\u00d1\u00cdA DE GRANEROS", "REGION": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR BERNARDO O'HIGGINS", "PROVINCIA": "CACHAPOAL", "COMUNA": "GRANEROS", "LOCALIDAD": "LA COMPA\u00d1\u00cdA", "DIRECCION": "A 14 KM AL NORESTE DE RANCAGUA", "TELEFONO": "(72) 2471410", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "14", "CR": "RANCAGUA", "DISTCC": "3", "CC": "GRANEROS", "LOC_URBANA": "GRANEROS", "ESTACIONAL": "DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 6, "COD_PROV": 61, "COD_COM": 6106, "DESCRIPCIO": "Cada 8 de diciembre, las calles que circundan al Santuario se transforman en enormes columnas de fieles que, provenientes de distintas zonas del pa\u00eds, se dirigen hasta el templo a rendirle tributo a la Virgen en el d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.683906477, "POINT_Y": -34.0814081989}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72467885899994, -34.05589171487577, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R060392", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A LA RONCIERE", "REGION": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR BERNARDO O'HIGGINS", "PROVINCIA": "CACHAPOAL", "COMUNA": "GRANEROS", "LOCALIDAD": "GRANEROS", "DIRECCION": "CAMINO LA COMPA\u00d1\u00cdA S/N, EX FUNDO LA MORERA", "TELEFONO": "(72) 2471571", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "72", "CR": "RANCAGUA", "DISTCC": "16", "CC": "SAN VICENTE DE TAGUA TAGUA", "LOC_URBANA": "ZU\u00d1IGA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 6, "COD_PROV": 61, "COD_COM": 6106, "DESCRIPCIO": "Vi\u00f1a fundada en 1949 por la familia Orueta. Pertenece a la asociaci\u00f3n de \"Bodegas de Triana\" empresa de enoturismo formada por la asociaci\u00f3n de tres vi\u00f1as patrimoniales de Cachapoal.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.724678859, "POINT_Y": -34.0558917149}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6860218999999, -34.08081980087599, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R060252", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "MOLINO LA COMPA\u00d1IA", "REGION": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR BERNARDO O'HIGGINS", "PROVINCIA": "CACHAPOAL", "COMUNA": "GRANEROS", "LOCALIDAD": "LA COMPA\u00d1IA", "DIRECCION": "AVDA. LA COMPA\u00d1\u00cdA S/N", "TELEFONO": "(72) 2330557", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "15", "CR": "RANCAGUA", "DISTCC": "0", "CC": "GRANEROS", "LOC_URBANA": "GRANEROS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 6, "COD_PROV": 61, "COD_COM": 6106, "DESCRIPCIO": "El inmueble corresponde a una casona patronal que data de 1650, en sus principios era propiedad de los monjes Jesuita, pasando en 1771 a ser propiedad de Mateo de Toro Zambrano, luego se la adjudic\u00f3 la familia Vial, los que la donaron a la comunidad.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.6860219, "POINT_Y": -34.0808198009}}]}