{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27762193199999, -35.590776578893276, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070022", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CABALGATA DE EMPEDRADO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "TALCA", "COMUNA": "EMPEDRADO", "LOCALIDAD": "EMPEDRADO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "108", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "EMPEDRADO", "LOC_URBANA": "EMPEDRADO", "ESTACIONAL": "1ER S\u00c1BADO DE MARZO", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 71, "COD_COM": 7104, "DESCRIPCIO": "Actividad que se realiza usualmente el primer s\u00e1bado de marzo y se trata de un paseo a caballo desde la plaza de Empedrado hasta Junquillar, donde se toma un desayuno campesino amenizado por un grupo folcl\u00f3rico.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -72.277621932, "POINT_Y": -35.5907765789}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27765007999994, -35.590803639893245, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070077", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "EMPEDRADO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "TALCA", "COMUNA": "EMPEDRADO", "LOCALIDAD": "EMPEDRADO", "DIRECCION": "A 130 KM DE TALCA", "TELEFONO": "(71) 1971142", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "130", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "EMPEDRADO", "LOC_URBANA": "EMPEDRADO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 71, "COD_COM": 7104, "DESCRIPCIO": "La zona que hoy conforma la comuna fue poblada desde el 4000 AC por ind\u00edgenas picunches, a los que luego se agreg\u00f3 la colonizaci\u00f3n inca. En 1782, se crea el poblado de San Jos\u00e9 de Cuyuname en el lugar donde hoy se levanta el pueblo.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -72.27765008, "POINT_Y": -35.5908036399}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27769673299997, -35.591135804893284, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070101", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL DEL ORO VERDE DE EMPEDRADO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "TALCA", "COMUNA": "EMPEDRADO", "LOCALIDAD": "EMPEDRADO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(71)1971142", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "130", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "EMPEDRADO", "LOC_URBANA": "EMPEDRADO", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 71, "COD_COM": 7104, "DESCRIPCIO": "Actividad art\u00edstica que se realiza todos los veranos en la segunda quincena del mes de febrero. Se ha constituido en un evento reconocido a nivel regional y nacional debido a la calidad de sus espect\u00e1culos y los artistas que a\u00f1o tras a\u00f1o interviene.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -72.277696733, "POINT_Y": -35.5911358049}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27635883099998, -35.591334433893245, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070178", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO ARELLANO DE EMPEDRADO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "TALCA", "COMUNA": "EMPEDRADO", "LOCALIDAD": "EMPEDRADO", "DIRECCION": "AVENIDA OHIGGINS 274, EMPEDRADO", "TELEFONO": "(71) 1971142", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "130", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "EMPEDRADO", "LOC_URBANA": "EMPEDRADO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 71, "COD_COM": 7104, "DESCRIPCIO": "Por iniciativa particular y con objetos de sus propias colecciones, el Presb\u00edtero Juvenal Pereira Arellano y el Profesor Manuel Arellano abrieron al p\u00fablico este Museo, el d\u00eda 24 de febrero de 1985, con motivo del Sesquicentenario de Empedrado.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -72.276358831, "POINT_Y": -35.5913344339}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21767052899997, -35.61601482189352, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070285", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL", "SUBTIPO": "TEXTILER\u00cdA", "NOMBRE": "TEJIDOS DE QUENEHUAO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "TALCA", "COMUNA": "EMPEDRADO", "LOCALIDAD": "QUENEHUAO", "DIRECCION": "A 10 KM DE EMPEDRADO", "TELEFONO": "(71) 2213636", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "130", "CR": "TALCA", "DISTCC": "10", "CC": "EMPEDRADO", "LOC_URBANA": "EMPEDRADO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 71, "COD_COM": 7104, "DESCRIPCIO": "Este atractivo tiene como punto de partida el emplazamiento de una industria textil, elaboradora de lana de alpaca, instalada en un predio de explotaci\u00f3n forestal de pino insigne. En ella se procesa la producci\u00f3n originada en una masa ganadera propia.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -72.217670529, "POINT_Y": -35.6160148219}}]}