{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.82338669499995, -36.144389525898944, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070045", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "CENTRO CONMEMORATIVO PABLO NERUDA", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "LINARES", "COMUNA": "PARRAL", "LOCALIDAD": "PARRAL", "DIRECCION": "PABLO NERUDA S/N, PARRAL", "TELEFONO": "(73) 2637743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "90", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "PARRAL", "LOC_URBANA": "PARRAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7404, "DESCRIPCIO": "El a\u00f1o 2003, se demoli\u00f3 la casa donde naci\u00f3 Neruda. Aquella casa ubicada en la antigua calle San Diego 765, hoy llamada calle Pablo Neruda en honor al poeta, vivi\u00f3 sus primeros a\u00f1os de vida Ricardo Eleacer Neftali Reyes Basoalto.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.823386695, "POINT_Y": -36.1443895259}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.40427463799995, -36.29539287390045, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070074", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "EMBALSE BULLILEO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "LINARES", "COMUNA": "PARRAL", "LOCALIDAD": "BULLILEO", "DIRECCION": "A 58 KM DE PARRAL", "TELEFONO": "(73) 2637743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "153", "CR": "TALCA", "DISTCC": "58", "CC": "PARRAL", "LOC_URBANA": "PARRAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7404, "DESCRIPCIO": "Este atractivo lugar se desarrolla a partir del embalse construido para fines de regad\u00edo en la precordillera de Parral. Su emplazamiento es en el caj\u00f3n de r\u00edo Bullileo, un afluente del r\u00edo Longav\u00ed. Su aspecto es el de un lago de aguas de color esmer", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.404274638, "POINT_Y": -36.2953928739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.52890055799998, -36.271261646900214, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070075", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "EMBALSE DIGUA", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "LINARES", "COMUNA": "PARRAL", "LOCALIDAD": "DIGUA", "DIRECCION": "A 41 KM DE PARRAL", "TELEFONO": "(73) 2637743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "138", "CR": "TALCA", "DISTCC": "41", "CC": "PARRAL", "LOC_URBANA": "PARRAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7404, "DESCRIPCIO": "Ofrece posibilidades de practicar pesca deportiva. Corresponde a un apresamiento de aguas para regad\u00edo, por lo que el aprovechamiento de sus riberas se encuentra limitado, debido a los continuos cambios de nivel.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.528900558, "POINT_Y": -36.2712616469}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.82223033399998, -36.14153715089893, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070108", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "FIESTA DE LA CERVEZA DE PARRAL", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "LINARES", "COMUNA": "PARRAL", "LOCALIDAD": "PARRAL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "90", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "PARRAL", "LOC_URBANA": "PARRAL", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7404, "DESCRIPCIO": "Con gran entusiasmo la comunidad de Villa Baviera realiza los preparativos para la Oktoberfest, tambi\u00e9n en nuestro pa\u00eds conocida como \u201cLa Fiesta de la Cerveza\u201d.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.822230334, "POINT_Y": -36.1415371509}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.40499982999995, -36.31308902290057, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070152", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "LAGUNA AMARGO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "LINARES", "COMUNA": "PARRAL", "LOCALIDAD": "LAGUNA AMARGO", "DIRECCION": "A 65 KM AL ORIENTE DE PARRAL", "TELEFONO": "(73) 2637743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "162", "CR": "TALCA", "DISTCC": "65", "CC": "PARRAL", "LOC_URBANA": "PARRAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7404, "DESCRIPCIO": "Hermosa laguna natural, ubicada junto al Tranque Bullileo. Este paraje est\u00e1 rodeado de abundante vegetaci\u00f3n aut\u00f3ctona y ofrece al turista, lugares de gran belleza destinados a camping y pr\u00e1cticas de deportes n\u00e1uticos.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.40499983, "POINT_Y": -36.3130890229}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.88429282999994, -36.26079805990011, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070222", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "PUENTE FERROVIARIO DE PERQUILAUQUEN (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "LINARES", "COMUNA": "PARRAL", "LOCALIDAD": "PARRAL", "DIRECCION": "KM 22,9 DEL RAMAL PARRAL-CAUQUENES", "TELEFONO": "(73) 2637700", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "116", "CR": "TALCA", "DISTCC": "26", "CC": "PARRAL", "LOC_URBANA": "PARRAL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7404, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 11 del 13/01/2000. Hacia 1893 se inici\u00f3 la construcci\u00f3n de ramales en la regi\u00f3n del Maule, esto es tendidos ferroviarios que un\u00edan la l\u00ednea central con la zona costera.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.88429283, "POINT_Y": -36.2607980599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.64819808299995, -36.29344457390039, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R070291", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "TERMA", "SUBTIPO": "FUENTE Y CENTRO TERMAL", "NOMBRE": "TERMAS DE CATILLO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL MAULE", "PROVINCIA": "LINARES", "COMUNA": "PARRAL", "LOCALIDAD": "CATILLO", "DIRECCION": "A 27 KM DE PARRAL HACIA LA CORDILLERA", "TELEFONO": "(73) 2461420", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "49", "CR": "RANCAGUA", "DISTCC": "8", "CC": "SAN VICENTE DE TAGUA TAGUA", "LOC_URBANA": "SAN VICENTE DE TAGUA TAGUA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7404, "DESCRIPCIO": "A una altura de 320 metros sobre el nivel del mar junto a un paisaje precordillerano con abundante vegetaci\u00f3n. Sus aguas son recomendadas para trastornos intestinales, respiratorias y nerviosas y el tratamiento del reumatismo, artritis especialmente.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.648198083, "POINT_Y": -36.2934445739}}]}