{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.14840621997092, -36.91749035229776, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080040", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "EXPOCORMA", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "CORONEL", "DIRECCION": "A 13 KM AL NORTE DE CORONEL", "TELEFONO": "(41) 2911823", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "17", "CR": "CONCEPCI\u00d3N", "DISTCC": "13", "CC": "CORONEL", "LOC_URBANA": "CORONEL", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "Feria Internacional Forestal, Celulosa y Papel. El constante crecimiento del sector forestal chileno, atrae a expositores nacionales e internacionales, y los visitantes toman contacto con las empresas mas importantes del sector.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.14840622, "POINT_Y": -36.9174903523}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15630554826231, -37.024625684727425, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080048", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA COSTUMBRISTA DEL PESCADO AHUMADO", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "LO ROJAS, CORONEL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "Se celebra en el mes de octubre y es organizada por el Sindicato de charqueadoras de Caleta Lo Rojas. M\u00e1s de 20 stands de comida, bebestibles, artesan\u00edas y pescado ahumado, dan vida a uno de los eventos costumbristas m\u00e1s populares y caracter\u00edsticos.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -73.1563055483, "POINT_Y": -37.0246256847}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.14951152723506, -36.94113916404103, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080099", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "PARQUE EDUCATIVO JORGE ALESSANDRI", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "SECTOR ESCUADR\u00d3N", "DIRECCION": "A 13 KM AL NORTE DE CORONEL", "TELEFONO": "(41) 2751146", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "17", "CR": "CONCEPCI\u00d3N", "DISTCC": "13", "CC": "CORONEL", "LOC_URBANA": "CORONEL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "11 hect\u00e1reas plantadas con variadas especies vegetales. Empresas CMPC crea y construye un parque abierto y gratuito para la comunidad en uno de los predios de Forestal Mininco, el a\u00f1o 1991.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.1495115272, "POINT_Y": -36.941139164}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.1882590100451, -37.00030648865339, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080126", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA Y CALETA MAULE", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "MAULE", "DIRECCION": "A 2 KM AL NOROESTE DE CORONEL", "TELEFONO": "(41) 2711233", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "28", "CR": "CONCEPCI\u00d3N", "DISTCC": "2", "CC": "CORONEL", "LOC_URBANA": "CORONEL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "La Playa Maule se encuentra frente al hermoso Barrio Maule, urbanizaci\u00f3n construida a finales del siglo XIX por la propia empresa carbon\u00edfera, destinada para el alojamiento de los ingenieros y los altos operarios de la mina.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.18825901, "POINT_Y": -37.0003064887}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.1860280087854, -37.0029153229836, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080146", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "SECTOR MAULE - SCHWAGER (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "MAULE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "Urbanizaci\u00f3n construida a finales del siglo XIX por la propia empresa carbon\u00edfera, destinada para el alojamiento de los ingenieros y los altos operarios de la mina. En \u00e9l se pueden observar bonitos inmuebles de estilo ingl\u00e9s.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -73.1860280088, "POINT_Y": -37.002915323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17839336356275, -37.01722290271465, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080147", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "SECTOR PUCHOCO - SCHWAGER (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "PUCHOCO", "DIRECCION": "EXTREMO NORTE BAH\u00cdA DE CORONEL", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "CONCEPCI\u00d3N", "DISTCC": "0", "CC": "CORONEL", "LOC_URBANA": "CORONEL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.220 del 31/05/2010. El Sector Puchoco-Schwager es un asentamiento industrial urbano que destaca por su valor hist\u00f3rico pues en \u00e9l se inici\u00f3 la explotaci\u00f3n industrial del carb\u00f3n en el Golfo de Arauco, hacia 1850.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.1783933636, "POINT_Y": -37.0172229027}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.14916430169103, -36.94115131568054, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080141", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "S\u00c1BADOS CULTURALES DE VERANO EN PARQUE JORGE ALESSANDRI", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "PARQUE JORGE ALESSANDRI", "DIRECCION": "CAMINO CONCEPCI\u00d3N - CORONEL", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "CONCEPCI\u00d3N", "DISTCC": "0", "CC": "CORONEL", "LOC_URBANA": "CORONEL", "ESTACIONAL": "ENERO Y FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "Diversos eventos art\u00edsticos y culturales se realizan en el anfiteatro al aire libre del Parque Jorge Alessandri los s\u00e1bados en la tarde, durante los meses de Enero y Febrero. Espect\u00e1culo gratuito de Exposiciones - Bailes - Fotograf\u00eda - Teatro - M\u00fasi", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.1491643017, "POINT_Y": -36.9411513157}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15392749525756, -36.95405749805491, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R080100", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "PARQUE HITO A GALVARINO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO", "PROVINCIA": "CONCEPCI\u00d3N", "COMUNA": "CORONEL", "LOCALIDAD": "ESCUADR\u00d3N", "DIRECCION": "AVDA. GALVARINO, AL ESTE DE PUENTE ESCUADR\u00d3N", "TELEFONO": "(41) 2711233", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "24", "CR": "CONCEPCI\u00d3N", "DISTCC": "6", "CC": "CORONEL", "LOC_URBANA": "CORONEL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 8, "COD_PROV": 81, "COD_COM": 8102, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D. 903 del 10/11/2003. Se trata de un Parque cuyo hito central es un monumento conmemorativo del hecho hist\u00f3rico del corte de las manos de Galvarino, cuyo contexto fue la Batalla de Lagunillas (1557).", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.1539274953, "POINT_Y": -36.9540574981}}]}