{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58969262499994, -38.73622395492108, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090030", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARTESAN\u00cdA IND\u00cdGENA", "SUBTIPO": "TEXTILER\u00cdA", "NOMBRE": "CASA DE LA MUJER MAPUCHE", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "ARTURO PRAT 283, TEMUCO", "TELEFONO": "233886", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Una de estas organizaciones, que funciona en pleno centro de Temuco, frente a la Plaza Teodoro Schmidt, es la Casa de la Mujer Mapuche. Esta iniciativa nace en 1985 como una instancia de desarrollo para las mujeres de origen mapuche.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.589692625, "POINT_Y": -38.7362239549}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57025063699996, -38.72573005892097, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090031", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "CASA DE MAQUINAS DE TEMUCO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "BARROS ARANA 1000, TEMUCO", "TELEFONO": "(45) 973941", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 582 del 01/12/1989. La Casa de M\u00e1quinas fue construida por la empresa Juncal en el a\u00f1o 1891. Obra de los ingenieros Juan y Mateo Clark. Con estructura de fierro y revestimiento de ladrillo y madera.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.570250637, "POINT_Y": -38.7257300589}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60281290599994, -38.736728144921095, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090033", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "CASA Y PARQUE DE DON CARLOS THIERS (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "AVENIDA ALEMANIA 084", "TELEFONO": "(45) 730062", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.31 del 31 22/01/1996. Actualmente funciona el Museo Regional de la Araucan\u00eda. El edificio y el parque que hoy albergan al Museo Regional de la Araucan\u00eda forman un conjunto muy representativo del estilo constructivo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.602812906, "POINT_Y": -38.7367281449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61971434299994, -38.74254279692111, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090055", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "SUBTIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "NOMBRE": "COMPLEJO DEPORTIVO RECREATIVO MUNICIPAL", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "PABLO NERUDA S/N, TEMUCO", "TELEFONO": "(45) 973645", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Posee una superficie total de 180.000 mts2., y es un \u00e1rea de recreaci\u00f3n y deportes por excelencia. Posee canchas de f\u00fatbol con tribunas techadas; adem\u00e1s de canchas de tenis, pat\u00edn, hockey y bicicros; cuenta con una pista atl\u00e9tica, grill, discoteca.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.619714343, "POINT_Y": -38.7425427969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53658672499995, -38.690841327920715, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090085", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "EXPOSOFO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "PARQUE CHARLES CAMINONDO", "TELEFONO": "(45) 403100", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "5", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "5", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "EXPOSOFO, creada el a\u00f1o 1919, es considerado el principal evento de promoci\u00f3n comercial de la Regi\u00f3n. Los objetivos de esta feria agr\u00edcola, ganadera e industrial son: Mantener un rol activo en la promoci\u00f3n del desarrollo cultural y econ\u00f3mico.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.536586725, "POINT_Y": -38.6908413279}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59040626999996, -38.73586926392109, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090090", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA DE LAS TRADICIONES CHILENAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "RECINTO SOFO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Feria de las tradiciones de Chile realizadas en el recinto Sofo de Temuco, con el objetivo de cultivar las tradiciones t\u00edpicas de Chile en el marco de las actividades de conmemoraci\u00f3n del aniversario patrio.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.59040627, "POINT_Y": -38.7358692639}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59046125099997, -38.73970866592111, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090092", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA INTERNACIONAL (FERIA ARTESANAL) DE TEMUCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Feria artesanal destinada a destacar la artesan\u00eda local, regional e internacional, enmarcadas en las actividades aniversario de la fundaci\u00f3n de la ciudad de Temuco.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.590461251, "POINT_Y": -38.7397086659}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59010547399998, -38.739683307921084, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090107", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "GALER\u00cdA DE ARTE MUNICIPALIDAD DE TEMUCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "PLAZA DE ARMAS AN\u00cdBAL PINTO", "TELEFONO": "(45) 973654", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "La Galer\u00eda de Arte es una sala de exposiciones de importantes obras de arte de importantes artistas regionales y nacionales en los \u00e1mbitos de la cultura, pintura, esculturas, grabado, dibujo, fotograf\u00eda y otras manifestaciones pl\u00e1sticas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.590105474, "POINT_Y": -38.7396833079}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58905653499994, -38.724353637921, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090117", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "LA PATAGUA DEL ARMISTICIO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "CERRO \u00d1IELOL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "El Cerro \u00d1ielol tiene un gran significado hist\u00f3rico-cultural para la ciudad de Temuco, pues en su interior se localiza La Patagua del Armisticio, la cual recuerda la realizaci\u00f3n del parlamento entre chilenos y mapuches para acordar la paz entre ambos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.589056535, "POINT_Y": -38.7243536379}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58772471199995, -38.73693117292108, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090171", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "MERCADO TRADICIONAL", "NOMBRE": "MERCADO MUNICIPAL DE TEMUCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "MANUEL RODR\u00cdGUEZ 960", "TELEFONO": "(45) 973345", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Este centro comercial ubicado en el coraz\u00f3n urbano recibe a diario a residentes y turistas. Se empez\u00f3 a construir en 1928 y se inaugur\u00f3 finalmente en mayo de 1930. El Mercado de Abasto, como se llamaba en sus comienzos, reemplaz\u00f3 la antigua recova.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.587724712, "POINT_Y": -38.7369311729}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59038764199994, -38.73932135092109, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090179", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "MONUMENTO A LA ARAUCAN\u00cdA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "CLARO SOLAR ESQUINA ARTURO PRAT", "TELEFONO": "(45) 973000", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "El Monumento a la Araucan\u00eda es un monumento ubicado en la Plaza An\u00edbal Pinto de Temuco, en la cual se pueden apreciar 5 elementos escult\u00f3ricos: Machi, Soldado de la Pacificaci\u00f3n, colono, Alonso de Ercilla y Kallfulifan (Caupolic\u00e1n).", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.590387642, "POINT_Y": -38.7393213509}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58714149499997, -38.721106536920985, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090181", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "MONUMENTO NATURAL CERRO \u00d1IELOL", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "CERRO \u00d1IELOL", "DIRECCION": "ARTURO PRAT S/N, TEMUCO", "TELEFONO": "(45) 298222", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Es la \u00fanica \u00c1rea Silvestre Protegida (A.S.P.) de Chile que se encuentra en el radio urbano de una ciudad como lo es Temuco. Posee un camino de subida y de bajada independientes, ambos pavimentados.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.587141495, "POINT_Y": -38.7211065369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62311803699998, -38.74051274792111, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090332", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TEATRO MUNICIPAL DE TEMUCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "AVDA. PABLO NERUDA 01380, TEMUCO", "TELEFONO": "(45) 973470", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "El Teatro Municipal de Temuco se ha transformado en el eje cultural del sur de Chile. Inaugurado en 1998, se han montado en \u00e9l diversos espect\u00e1culos locales, as\u00ed como tambi\u00e9n espect\u00e1culos nacionales e importantes espect\u00e1culos de categor\u00eda mundial.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.623118037, "POINT_Y": -38.7405127479}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59009699699999, -38.73993541392109, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090333", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "TEMUCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 973000", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Temuco es la capital de la Regi\u00f3n de La Araucan\u00eda y de la Provincia de Caut\u00edn. Fue fundada el 24 de febrero de 1881 en un entorno privilegiado, cuyo l\u00edmite sur fue el R\u00edo Caut\u00edn y a pocos kil\u00f3metros del Cerro \u00d1ielol.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.590096997, "POINT_Y": -38.7399354139}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59031914099995, -38.736065687921055, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090356", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "TRAWUM ENTRE LLUVIA Y BROTES", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TEMUCO", "LOC_URBANA": "TEMUCO", "ESTACIONAL": "30 DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Evento art\u00edstico cultural basado en el relato de Tren Tren y Cai Cai.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.590319141, "POINT_Y": -38.7360656879}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57107450097584, -38.725922554126285, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090190", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO NACIONAL FERROVIARIO PABLO NERUDA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "TEMUCO", "LOCALIDAD": "TEMUCO", "DIRECCION": "Avenida Barros Arana N\u00ba 0565 - Temuco", "TELEFONO": "(56-45) 973940", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9101, "DESCRIPCIO": "Tiene como objetivo conservar y recuperar el patrimonio ferroviario, incentivar y orientar el desarrollo urbano del sector.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -72.571074501, "POINT_Y": -38.7259225541}}]}