{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15790607099996, -39.4930852599261, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090003", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO Y PALEONTOL\u00d3GICO", "SUBTIPO": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO", "NOMBRE": "ARCO DE PIEDRA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "111", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "25", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "LICAN RAY", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Esta roca horadada por efecto de la acci\u00f3n del agua, recibe el nombre de \"ARCO DE PIEDRA\" y es una de las atracciones cerca del sector Playa grande.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.157906071, "POINT_Y": -39.4930852599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22394940799995, -39.27869902292475, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090035", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CATEDRAL DE VILLARRICA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "CAMILO HENR\u00cdQUEZ ESQUINA OHIGGINS", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Fue construida entre 1950 Y 1958. Destaca a la entrada la pintura que se alza sobre el abside.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.223949408, "POINT_Y": -39.2786990229}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15173427499997, -39.49246567492611, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090064", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "COSTANERA CACIQUE PU\u00d1ULEF", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "111", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "25", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Aqu\u00ed se pueden encontrar servicios de alojamiento y alimentaci\u00f3n. Bordea la Playa Grande.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.151734275, "POINT_Y": -39.4924656749}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22022580699996, -39.28726757592478, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090065", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "COSTANERA DE VILLARRICA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "AVDA. COSTANERA, VILLARRICA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Villarrica posee una larga y hermosa Avenida Costanera, que bordea playas desde el embarcadero, con excelentes vistas al lago y al volc\u00e1n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.220225807, "POINT_Y": -39.2872675759}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15545545399993, -39.4901696049261, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090093", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL", "NOMBRE": "FERIAS ARTESANALES DE LICAN RAY", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "111", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "25", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "LICAN RAY", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.155455454, "POINT_Y": -39.4901696049}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10370013099998, -39.501808902926136, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090105", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO Y PALEONTOL\u00d3GICO", "SUBTIPO": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO", "NOMBRE": "FLUJO L\u00c1VICO CHALLUPEN", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "CHALLUPEN", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "117", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "31", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Corresponde al vestigio de una antigua colada de lava con presencia de abundante material volc\u00e1nico, a su alrededor se encuentran bosquetes de nativo. Apto para actividades al aire libre, fotograf\u00eda, caminatas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.103700131, "POINT_Y": -39.5018089029}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14850771499994, -39.48663913992608, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090111", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA SAN FRANCISCO DE LICAN RAY", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "CACIQUE CARIMAN 605, LICAN RAY", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "111", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "25", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "LICAN RAY", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Ya en el segundo decenio de siglo XX algunos chilenos se fueron radicando en terrenos ind\u00edgenas. Uno de estos nuevos residentes don\u00f3 los terrenos para la construcci\u00f3n de una capilla cat\u00f3lica, la actual parroquia San Francisco.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.148507715, "POINT_Y": -39.4866391399}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15419556299997, -39.50480449692619, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090120", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "LAGO CALAFQUEN", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "27 KM AL SUR DE VILLARRICA", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "113", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "27", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "LICAN RAY", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Posee una superficie aproximada de 180 km2. Se encuentra a una altura de 2.000 m.s.n.m. Se caracteriza por ser largo y angosto, en su ribera norte se encuentra el balneario de Lican Ray con una gran oferta de caba\u00f1as y servicios de verano.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.154195563, "POINT_Y": -39.5048044969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.08852611799995, -39.249110955924536, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090127", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "LAGO VILLARRICA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "La temperatura en la superficie alcanza un rango de 19 a 22\u00b0 Celsius en verano, lo que permite practicar diversos deportes. En invierno fluct\u00faa entre 9 y 10\u00b0 Celsius, lo que facilita la evacuaci\u00f3n y limpieza de sus aguas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.088526118, "POINT_Y": -39.2491109559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.08671726599994, -39.18867161792416, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090143", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "LAGUNA LAS RANAS O AGUAS VERDES", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LONCOTRARO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "La laguna de las Ranas, en uno de los volcanes extintos que rodea al lago Caburgua, y cuyo acceso principal se encuentra a 400 metros antes de llegar a Playa Negra. Durante el trayecto se puede apreciar el volc\u00e1n Villarrica en toda su magnitud.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.086717266, "POINT_Y": -39.1886716179}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23154584099996, -39.28065475392477, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090188", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO HIST\u00d3RICO Y ARQUEOL\u00d3GICO MUNICIPAL DE VILLARRICA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "PEDRO DE VALDIVIA 1050", "TELEFONO": "(45) 413445", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Museo Hist\u00f3rico Arqueol\u00f3gico Municipal de la comuna de Villarrica, fue fundado el 20 de Agosto de 1976. Funciona en el 2\u00b0 piso del edificio de la Biblioteca P\u00fablica. Sus colecciones re\u00fanen interesantes piezas de la Cultura Mapuche.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.231545841, "POINT_Y": -39.2806547539}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15134162799995, -39.49723953092613, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090196", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "PARQUE ECOL\u00d3GICO PEN\u00cdNSULA DE LICAN RAY", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "111", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "25", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "LICAN RAY", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Corresponde a un parque de esparcimiento y observaci\u00f3n de flora y fauna, de 52 mts de altura, posee con\u00edferas y \u00e1rboles nativos t\u00edpicos de la zona, con 2 miradores los que entregan una panor\u00e1mica del pueblo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.151341628, "POINT_Y": -39.4972395309}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15805498799995, -39.49285468292613, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090222", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA GRANDE DE LICAN RAY", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "111", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "25", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "LICAN RAY", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Playa de amplia extensi\u00f3n de arenas blancas,  ba\u00f1ada por las aguas cristalinas y tranquilas del lago, posee implementos de seguridad para los veraneantes como barreras de corcho e instalaciones recreativas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.158054988, "POINT_Y": -39.4928546829}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14294420999994, -39.485943938926056, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090228", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA LOS \u00c1LAMOS", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "LICAN RAY", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "111", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "25", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "ENERO A MARZO Y NOVIEMBRE A DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.14294421, "POINT_Y": -39.4859439389}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22930904999998, -39.274763797924706, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090241", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "PUENTE CARRETERO RODRIGO DE BASTIDAS", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Construido en 1950 su nombre es en recuerdo del Capit\u00e1n espa\u00f1ol, que defendi\u00f3 el asedio del fuerte de Villarrica por parte de los mapuches, muriendo como un m\u00e1rtir en el a\u00f1o 1602. Es el punto de acceso norte a Villarrica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.22930905, "POINT_Y": -39.2747637979}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22713110899997, -39.28354955992475, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090277", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARTESAN\u00cdA IND\u00cdGENA", "SUBTIPO": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND", "NOMBRE": "RUKA MUESTRA CULTURAL MAPUCHE", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "PEDRO DE VALDIVIA ESQUINA PEDRO MONTT", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "Es una r\u00e9plica exacta de la vivienda mapuche, cuya construcci\u00f3n es de totora y junquillo, lo que la hace impermeable al agua y al viento. En el mismo lugar se realiza cada verano una interesante muestra cultural mapuche.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.227131109, "POINT_Y": -39.2835495599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23724584299998, -39.28043889392475, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090328", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL", "SUBTIPO": "MADERAS", "NOMBRE": "TALLADO Y TORNEADO EN MADERA EL \u00c1NGEL", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "SATURNINO EPULEF 1283, VILLARRICA", "TELEFONO": "419604", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.237245843, "POINT_Y": -39.2804388939}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22751965399993, -39.278108488924715, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090365", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "VILLARRICA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "CAUT\u00cdN", "COMUNA": "VILLARRICA", "LOCALIDAD": "VILLARRICA", "DIRECCION": "A 86 KM AL SURESTE DE TEMUCO", "TELEFONO": "(45) 206525", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "86", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLARRICA", "LOC_URBANA": "VILLARRICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "DESCRIPCIO": "En 1552 Ger\u00f3nimo de Alderete, enviado por el Gobernador de Chile Pedro de Valdivia, parti\u00f3 desde La Imperial (actual Carahue) a fundar Villarrica, en el mismo lugar donde hoy se erige la ciudad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.227519654, "POINT_Y": -39.2781084889}}]}