{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.06636135099995, -38.03301709291581, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090106", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "FUERTE DE LA PACIFICACI\u00d3N DE PUR\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "PUR\u00c9N", "LOCALIDAD": "PUR\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 793013", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "149", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "PUR\u00c9N", "LOC_URBANA": "PUR\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "DESCRIPCIO": "Fuerte de la Pacificaci\u00f3n: fuerte militar chileno, fundado por orden de don Cornelio Saavedra, el 9 de febrero de 1869, junto al actual pueblo de Pur\u00e9n. Se emplaza a 5 cuadras al este de la Plaza de Armas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.066361351, "POINT_Y": -38.0330170929}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.05615948999997, -38.0349214689158, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090108", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "HUMEDAL Y BOFEDAL", "NOMBRE": "HUMEDALES DE PUR\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "PUR\u00c9N", "LOCALIDAD": "CHACAYAL", "DIRECCION": "2,5 KM AL ESTE DE PUR\u00c9N", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "2", "CC": "PUR\u00c9N", "LOC_URBANA": "PUR\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "DESCRIPCIO": "Constituyen un ecosistema de gran importancia, por la biodiversidad que contienen, valiosa avifauna local y migratoria. Adem\u00e1s, destacan especies como el sauce chileno, pitra y array\u00e1n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.05615949, "POINT_Y": -38.0349214689}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17932007620475, -38.010162030975536, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090182", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "MONUMENTO NATURAL CONTULMO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "PUR\u00c9N", "LOCALIDAD": "MONUMENTO NATURAL CONTULMO", "DIRECCION": "A 12 KM DE PUR\u00c9N", "TELEFONO": "(45) 793013", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "161", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "12", "CC": "PUR\u00c9N", "LOC_URBANA": "PUR\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "DESCRIPCIO": "Con una superficie de 82 hect\u00e1reas y est\u00e1 ubicado en los contrafuertes de la Cordillera de Nahuelbuta. Clima mediterr\u00e1neo el cual es modificado por la baja altitud del sector, permitiendo la penetraci\u00f3n de la influencia mar\u00edtima.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.1793200762, "POINT_Y": -38.010162031}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12042471599995, -38.03073102791578, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090209", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO", "SUBTIPO": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO", "NOMBRE": "PETROGLIFOS DE PUR\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "PUR\u00c9N", "LOCALIDAD": "CERRO PARTIDO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 793013", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "154", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "45", "CC": "PUR\u00c9N", "LOC_URBANA": "PUR\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "DESCRIPCIO": "Expresi\u00f3n rupestre que se ubica al costado norte de la carretera a Contulmo, en el lugar conocido como \u2018Cerro Partido\u2019. Consiste en una serie de grabados, que demostrar\u00edan un poblamiento prehist\u00f3rico del \u00e1rea.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.120424716, "POINT_Y": -38.0307310279}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07276811999998, -38.03331156891578, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090248", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "PUR\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "PUR\u00c9N", "LOCALIDAD": "PUR\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 793013", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "152", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "PUR\u00c9N", "LOC_URBANA": "PUR\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "DESCRIPCIO": "Sitio de gran significaci\u00f3n hist\u00f3rica, en donde los mapuches por m\u00e1s de trescientos a\u00f1os opusieron gran resistencia a la dominaci\u00f3n espa\u00f1ola en la llamada Guerra de Arauco.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.07276812, "POINT_Y": -38.0333115689}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07331462199994, -38.03357771991578, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090097", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN PURI\u0301SIMA EN PUR\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "PUR\u00c9N", "LOCALIDAD": "PUR\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "08 DICIEMBRE", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "DESCRIPCIO": "De las primeras horas de la ma\u00f1ana, los pureninos se congregan en las puertas de la Parroquia San Enrique, frente a la plaza del pueblo. Se re\u00fanen unos 600 fieles, que a medida que van llegando se suman a lo que ser\u00e1 la posterior peregrinaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -73.073314622, "POINT_Y": -38.0335777199}}]}