{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66658035999995, -38.25067139491747, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090001", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "ANIVERSARIO CASA DE LA CULTURA DE TRAIGU\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "TRAIGU\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "94", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "07 AL 09 DE SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "Actividad aniversario orientada a destacar el patrimonio hist\u00f3rico y cultural presente en la comuna.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.66658036, "POINT_Y": -38.2506713949}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65919978399995, -38.24529810191744, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090010", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "BALNEARIO EL MAITEN", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "EL VALLE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 918169", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "95", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "1", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "ENERO, FEBRERO Y DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "Se localiza en un sector de lomajes, correspondiente a la terraza inferior del r\u00edo TRAIGU\u00c9N. Riberas cubiertas de vegetaci\u00f3n. De aguas tranquilas y cristalinas. Apto para actividades de playa, deportes y recreaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.659199784, "POINT_Y": -38.2452981019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65794071399995, -38.24643535591746, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090017", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "BALNEARIO SECTOR AGUA BUENA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "TRAIGU\u00c9N", "DIRECCION": "BALMACEDA S/N", "TELEFONO": "(45) 918169", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "94", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "ENERO A MARZO, NOVIEMBRE Y DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "El balneario tiene una superficie aprox. de 3 ha. En sus riberas presenta abundante vegetaci\u00f3n. De aguas cristalinas de baja profundidad. El r\u00edo TRAIGU\u00c9N permite actividades deportivas y recreativas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.657940714, "POINT_Y": -38.2464353559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67012568699994, -38.245209262917435, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090077", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES DE TRAIGU\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "TRAIGU\u00c9N", "DIRECCION": "BRASIL S/N ESQUINA ESTACI\u00d3N", "TELEFONO": "(45) 918169", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "94", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "Fue punta de rieles del Ramal Renaico-Traigu\u00e9n, y luego del Ramal PUA-Traigu\u00e9n.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -72.670125687, "POINT_Y": -38.2452092629}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67176053799994, -38.25054906491753, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090086", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "FABRICA DE MUEBLES TRAIGU\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "TRAIGU\u00c9N", "DIRECCION": "SAAVEDRA 702, TRAIGU\u00c9N", "TELEFONO": "861247", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "94", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "Antigua fabrica de muebles finos fundada por don Jos\u00e9 Beller, colono de origen alem\u00e1n avecindado en la ciudad de TRAIGU\u00c9N. Actualmente mantiene la  elaboraci\u00f3n de muebles finos para mercados nacionales e internacionales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.671760538, "POINT_Y": -38.2505490649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67046220499998, -38.24540517291745, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090168", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "MAQUINA FERROVIARIA JOS\u00c9 BUNSTER 1901", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "TRAIGU\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 918169", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "94", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "La CMEG (Compa\u00f1\u00eda Molinera El Globo) instal\u00f3 un ferrocarril el\u00e9ctrico de trocha angosta en las calles de Traigu\u00e9n, entre la estaci\u00f3n del ferrocarril y este molino sobre el r\u00edo Traigu\u00e9n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.670462205, "POINT_Y": -38.2454051729}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66469623399996, -38.253129874917526, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090177", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N INDUSTRIAL", "SUBTIPO": "EXPLOTACI\u00d3N INDUSTRIAL", "NOMBRE": "MOLINO DE TRAIGU\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "TRAIGU\u00c9N", "DIRECCION": "GENERAL GANA 1120", "TELEFONO": "(45) 861225", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "90", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "Jos\u00e9 Bunster en 1869 establece en Angol el primer molino de la regi\u00f3n. Debido al auge agr\u00edcola de la zona, funda en 1887 molino  en Collipulli, 1883 una en Nueva Imperial y en 1884 otro en Traigu\u00e9n, algunos de ellos de cilindros.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.664696234, "POINT_Y": -38.2531298749}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57686024499998, -38.24513079491748, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090299", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "CA\u00cdDA DE AGUA", "NOMBRE": "SALTO QUICHAMAHUIDA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "QUICHAMAHUIDA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(45) 918169", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "78", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "15", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "TRAIGU\u00c9N", "ESTACIONAL": "ENERO A MARZO Y SEPTIEMBRE A DICIEMBRE", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "Labrado en la roca del r\u00edo TRAIGU\u00c9N, con una altura aprox. de 2 mt. De aguas cristalinas. Situado entre plantaciones forestales. Lugar apto para actividades de playa, recreaci\u00f3n, deportes y entretenimientos en ambiente rural.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.576860245, "POINT_Y": -38.2451307949}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65078910099999, -38.22226968191726, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R090354", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "TRANQUE EL CASTILLO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA", "PROVINCIA": "MALLECO", "COMUNA": "TRAIGU\u00c9N", "LOCALIDAD": "EL CASTILLITO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "TEMUCO", "DISTCC": "0", "CC": "TRAIGU\u00c9N", "LOC_URBANA": "VICTORIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9210, "DESCRIPCIO": "Oficialmente, el espejo de agua cuya superficie abarca aproximadamente 60 hect\u00e1reas, data del a\u00f1o 1954, y en sus inicios se llam\u00f3 tranque \u201cEl castillo\u201d ya que sus due\u00f1os eran precisamente del fundo \u201cEl Castillo\".", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.650789101, "POINT_Y": -38.2222696819}}]}