{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.84049048599996, -40.77526049293321, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100021", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA C\u00d3NDOR", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "CALETA C\u00d3NDOR", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "BAH\u00cdA MANSA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "Caleta C\u00f3ndor es una aislada localidad costera, ubicada al sur de Caleta Huellelhue y al norte de la comunidad ind\u00edgena de Manquemapu. El sector  corresponde a la desembocadura del R\u00edo Cholhuaco.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.840490486, "POINT_Y": -40.7752604929}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21700522599997, -40.798468544933286, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100099", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL DE LAS BAYAS DE R\u00cdO NEGRO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "R\u00cdO NEGRO", "DIRECCION": "PLAZA DE ARMAS DE R\u00cdO NEGRO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "R\u00cdO NEGRO", "ESTACIONAL": "1\u00ba FIN DE SEMANA FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "Festival y competencia de voces, adem\u00e1s de presentaci\u00f3n de grupos musicales destacados.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.217005226, "POINT_Y": -40.7984685449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21585374199998, -40.79853181193331, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100101", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FESTIVAL DEL HUEVO AZUL DE R\u00cdO NEGRO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "R\u00cdO NEGRO", "DIRECCION": "PLAZA DE ARMAS DE R\u00cdO NEGRO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "R\u00cdO NEGRO", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "Actualmente la gallina productora de huevos azules es la gallina mapuche producto de la cruza de la raza collonca y ketro  la \u00fanica que expresa el car\u00e1cter huevo azul en pr\u00e1cticamente la totalidad de los especimenes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.215853742, "POINT_Y": -40.7985318119}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17911521799994, -40.79522833493326, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100104", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA AIRES CORDILLERANOS DE R\u00cdO NEGRO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "LAS MINAS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "R\u00cdO NEGRO", "ESTACIONAL": "\u00daLTIMO FIN SEMANA FEBR.", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.179115218, "POINT_Y": -40.7952283349}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.33697832299998, -40.82070354693338, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100115", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA CANDELARIA DE RIACHUELO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "RIACHUELO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "2 DE FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "Fiesta religiosa en agradecimiento a la virgen.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.336978323, "POINT_Y": -40.8207035469}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21588832299994, -40.79856837793333, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100116", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA CHICHA DE \u00d1ANCUAN", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "\u00d1ANCUAN", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "3\u00b0 SEMANA DE FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.215888323, "POINT_Y": -40.7985683779}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.47917382099996, -40.78280137993323, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100128", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "FIESTA DEL ASADO DE MILLANTUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "MILLANTU\u00c9", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "MILLANTU\u00c9", "ESTACIONAL": "1\u00ba FIN DE SEMANA FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "Fiesta que destaca por la degustaci\u00f3n del asado de cordero.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.479173821, "POINT_Y": -40.7828013799}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.33703131599998, -40.82065883393343, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100134", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA REAL, LA VERDADERA HISTORIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "RIACHUELO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "1ER DOMINGO DE ENERO", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "Riachuelo es una localidad de la comuna de R\u00edo Negro, provincia de Osorno, situada en pleno territorio Huilliche, a 14 kil\u00f3metros al suroeste de la ciudad de R\u00edo Negro. Es un pueblo que cuenta con una iglesia construida en madera nativa.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -73.337031316, "POINT_Y": -40.8206588339}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21417703399999, -40.79828967593331, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R100299", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "R\u00cdO NEGRO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS", "PROVINCIA": "OSORNO", "COMUNA": "R\u00cdO NEGRO", "LOCALIDAD": "R\u00cdO NEGRO", "DIRECCION": "36 KM AL SUR DE OSORNO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "PUERTO MONTT", "DISTCC": "0", "CC": "R\u00cdO NEGRO", "LOC_URBANA": "R\u00cdO NEGRO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 10, "COD_PROV": 103, "COD_COM": 10305, "DESCRIPCIO": "En el siglo 19, R\u00edo Negro era un extenso fundo situado entre Chahuilco y Purranque. Los Huilliches lo llamaron Curileufo, que significa \u201cR\u00edo Negro\u201d, debido al color de las aguas de r\u00edo del mismo nombre, situaci\u00f3n que se da por turbiedad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.214177034, "POINT_Y": -40.7982896759}}]}