{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67808201787068, -33.45092014814617, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130136", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "DEPORTIVOS", "SUBTIPO": "EVENTOS DEPORTIVOS", "NOMBRE": "ENCUENTRO DE BMX ESTACI\u00d3N CENTRAL", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "30 DE ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Re\u00fane en competencia BMX: grafiteros de Mutay y m\u00fasica hip hop.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6780820179, "POINT_Y": -33.4509201481}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68836423392213, -33.453567145207444, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130084", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CATEDRAL METODISTA PENTECOSTAL", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "ALAMEDA 3644, ESTACI\u00d3N CENTRAL", "TELEFONO": "(02) 7796505", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "La Catedral Evang\u00e9lica de Chile, antiguamente nombrada Catedral Evang\u00e9lica de Santiago, es el templo icono de la Iglesia Evang\u00e9lica a nivel nacional. Es conocida en el mundo entero como la iglesia de Jotabeche 40.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6883642339, "POINT_Y": -33.4535671452}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67765856938729, -33.45071846078815, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130125", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "D\u00cdA DEL LIBRO Y LA DANZA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LA GRANJA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "20 Y 29 DE ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Para el d\u00eda del libro se presentan trabajos de escritores locales, cuenta cuentos y poemas musicalizados.  Para el d\u00eda de la danza se presentan talleres de danzas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6776585694, "POINT_Y": -33.4507184608}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68572154821072, -33.45098784011657, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130143", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESCUELA DE ARTES Y OFICIOS (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "AVDA. ECUADOR 3649, ESTACI\u00d3N CENTRAL", "TELEFONO": "(02) 7180000", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 379 del 12/06/1986. Actualmente parte de las dependencias de la Universidad de Santiago de Chile. El establecimiento es inaugurado con una solemne ceremonia el d\u00eda 17 de septiembre de 1849.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6857215482, "POINT_Y": -33.4509878401}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67900108003568, -33.451160212273805, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130145", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESTACI\u00d3N CENTRAL (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "ALAMEDA 3322, ESTACI\u00d3N CENTRAL", "TELEFONO": "(02) 3768500", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 614 del 29/06/1983. La declaratoria incluye dos pabellones laterales con frontis de arco triunfal, la estructura met\u00e1lica central y dos edificios anexos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.67900108, "POINT_Y": -33.4511602123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68980503867147, -33.45407958250655, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130176", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL DE TEATRO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "MUNICIPALIDAD DE ESTACI\u00d3N CENTRAL", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "22 AL 27 DE ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Encuentro art\u00edstico gratuito que contempla obras exitosas de la temporada anterior.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6898050387, "POINT_Y": -33.4540795825}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68402457787181, -33.44445468273727, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130312", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "PABELL\u00d3N DE LA EXPOSICI\u00d3N DE PARIS (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "AVDA. PORTALES 3530", "TELEFONO": "(02) 6815367", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 131 del 03/04/1986. El Pabell\u00f3n Par\u00eds, ubicado frente al Parque Quinta Normal, es el edificio en el se ubica el Museo ARTEQUIN. Este edificio fue construido en Francia, en 1889, con el fin de representar a Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6840245779, "POINT_Y": -33.4444546827}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67993231902113, -33.45203137744596, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130352", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OTROS CENTRO CIENT\u00cdFICO", "NOMBRE": "PLANETARIO USACH", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "ALAMEDA 3349, ESTACI\u00d3N CENTRAL", "TELEFONO": "(02) 7762624", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Pertenece a la Universidad de Santiago de Chile (USACH). Es el Centro Audiovisual m\u00e1s importante del pa\u00eds. El tama\u00f1o de la c\u00fapula y el Proyector Estelar Carl Zeiss modelo VI, lo sit\u00faan entre los Planetarios m\u00e1s grandes y modernos de Am\u00e9rica del Su", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.679932319, "POINT_Y": -33.4520313774}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68655285902707, -33.46212867309964, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130375", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "MANIFESTACIONES RELIGIOSAS Y CREENCIAS POPULARES", "SUBTIPO": "MANIFESTACIONES RELIGIOSAS Y CREENCIAS POPULARES", "NOMBRE": "SANTUARIO DEL PADRE ALBERTO HURTADO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOCALIDAD": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "DIRECCION": "AVDA. PEDRO ALBERRO HURTADO 1090", "TELEFONO": "(02) 7793781", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "ESTACI\u00d3N CENTRAL", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13106, "DESCRIPCIO": "Su historia comienza con la muerte del Padre Hurtado el 18 de agosto de 1952. El impacto de su obra y su fama de santidad, movieron a quienes lo conocieron a gestionar la ubicaci\u00f3n de su sepultura junto a su obra m\u00e1s querida, el Hogar de Cristo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.686552859, "POINT_Y": -33.4621286731}}]}