{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75430500037533, -33.494828727763434, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130103", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "CERRO PRIMO DE RIVERA DE MAIP\u00da (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "MAIP\u00da", "DIRECCION": "AVDA. PAJARITOS PARADERO 15, MAIP\u00da", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "MAIP\u00da", "LOC_URBANA": "MAIP\u00da", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 66 del 22/02/1991. Corresponde al sitio donde se ubicaba el ala izquierda del ejercito Realista, al mando del Jefe de Estado Mayor Don Joaqu\u00edn Primo de Rivera.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7543050004, "POINT_Y": -33.4948287278}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7646829582518, -33.51084151472395, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130189", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE CUASIMODO DE MAIP\u00da", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "MAIP\u00da", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "MAIP\u00da", "LOC_URBANA": "MAIP\u00da", "ESTACIONAL": "ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "Fiesta Religiosa. Huasos a caballo y ciclistas, acompa\u00f1an al Cura P\u00e1rroco que lleva la comuni\u00f3n a los enfermos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7646829583, "POINT_Y": -33.5108415147}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76492860896798, -33.511025794804425, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130194", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA PROMESA DE MAIP\u00da", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "MAIP\u00da", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "SABADO AL DOMINGO CERCANO AL 14 DE MARZO", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "La tradicional \u201cFiesta de la Promesa\u201d es una manifestaci\u00f3n de religiosidad popular que re\u00fane a diversas cofrad\u00edas de Bailes Religiosos provenientes desde la primera hasta la sexta regi\u00f3n del pa\u00eds. La fiesta se realiza en el Templo Votivo de Maip", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.764928609, "POINT_Y": -33.5110257948}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76493012162769, -33.51081995707523, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130200", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN DEL CARMEN", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "MAIP\u00da", "DIRECCION": "TEMPLO VOTIVO DE MAIP\u00da", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "MAIP\u00da", "LOC_URBANA": "MAIP\u00da", "ESTACIONAL": "16 DE JULIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "Durante todo el d\u00eda los peregrinos se dirigen hacia el Templo Votivo de Maip\u00fa, donde se celebra a la Virgen con canciones, bailes, oraciones y coloridas vestimentas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7649301216, "POINT_Y": -33.5108199571}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7646202152506, -33.51093258906758, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130202", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DEL HUASO DE MAIP\u00da", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "MAIP\u00da", "DIRECCION": "TEMPLO VOTIVO DE MAIP\u00da", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "SANTIAGO", "LOC_URBANA": "MAIP\u00da", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "Fiesta religiosa popular. Esta fiesta campesina se realiza en honor a la Virgen del Carmen. Los huasos montan sus caballos engalanados, realizando un bello y pintoresco desfile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7646202153, "POINT_Y": -33.5109325891}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76483417655584, -33.510866414253485, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130265", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "MONUMENTO AL ABRAZO DE MAIP\u00da", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "SANTIAGO", "DIRECCION": "PLAZA DEL TEMPLO VOTIVO DE MAIP\u00da", "TELEFONO": "(02) 5312344", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "12", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "MAIP\u00da", "LOC_URBANA": "MAIP\u00da", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "El monumento al \"Abrazo de Maip\u00fa\" est\u00e1 ubicado en la Gran Plaza del Templo Votivo, y es obra del prestigioso escultor chileno don Galvarino Ponce. Simboliza a los pr\u00f3ceres, General Bernardo O'Higgins y General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7648341766, "POINT_Y": -33.5108664143}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7636471407028, -33.512317178994465, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130284", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DEL CARMEN DE MAIP\u00da", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "TEMPLO VOTIVO DE MAIP\u00da", "DIRECCION": "CARMEN 1750, MAIP\u00da", "TELEFONO": "(02) 5317067", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "12", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "MAIP\u00da", "LOC_URBANA": "MAIP\u00da", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "Creado en 1956 por el Cardenal Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro, el Museo del Carmen de Maip\u00fa - dependiente de la Corporaci\u00f3n Voto Nacional O\u00b4Higgins constituye, un espacio privilegiado para adentrarse en la historia social, religiosa, militar y art\u00edstica de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7636471407, "POINT_Y": -33.512317179}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76408235861379, -33.51201338800729, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130403", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TEMPLO VOTIVO NACIONAL (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "MAIP\u00da", "DIRECCION": "AVDA. 5 DE ABRIL S/N, MAIP\u00da", "TELEFONO": "(02) 5317067", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "13", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "MAIP\u00da", "LOC_URBANA": "MAIP\u00da", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 645 del 26/10/1984. El origen del Templo Votivo de Maip\u00fa se remonta a la celebraci\u00f3n de la misa oficiada el 5 de diciembre de 1811, donde se declara protectora de la Patria a la Sant\u00edsima Virgen del Carmen.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7640823586, "POINT_Y": -33.512013388}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.90348806799994, -33.494618781999975, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130449", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "VALLE Y QUEBRADA", "NOMBRE": "QUEBRADA DE LA PLATA (SN)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "MAIP\u00da", "LOCALIDAD": "MAIP\u00da", "DIRECCION": "Estaci\u00f3n Experimental Agron\u00f3mica \"Germ\u00e1n Greve\" de la Universidad de Chile", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "", "CR": "", "DISTCC": "", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13119, "DESCRIPCIO": "Representa al ecosistema mediterr\u00e1neo ubicado en la Regi\u00f3n del Matorral y del Bosque Escler\u00f3filo, Subregi\u00f3n del Matorral y del Bosque Espinoso, Formaci\u00f3n del Matorral Espinoso de la Cordillera de la Costa", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.903488068, "POINT_Y": -33.494618782}}]}