{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55216372577519, -33.41080537926467, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130073", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "CASA PRESIDENCIAL (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "TOMAS MORO 200, LAS CONDES", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D. 2130 del 26/12/2006. El inmueble fue adquirido por el Estado chileno en el a\u00f1o 1971 para servir de residencia de los Presidentes de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5521637258, "POINT_Y": -33.4108053793}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.50493024643356, -33.37561978372588, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130080", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASONA DE LAS CONDES (MN)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "FERN\u00c1NDEZ CONCHA 700, LAS CONDES", "TELEFONO": "(02) 2027344", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "11", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 2156 del 21/06/1982. Se compone de un edificio principal de dos pisos, de gruesos muros de adobe y grandes vigas de madera, antecedida por un jard\u00edn, el que esta flanqueado por otras dos construcciones.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5049302464, "POINT_Y": -33.3756197837}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.4348051638271, -33.42680156204227, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130099", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO EL PLOMO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "CERRO EL PLOMO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Cerro de gran importancia arqueol\u00f3gica, El d\u00eda 30 de marzo de 1954 un peri\u00f3dico chileno dio a conocer un descubrimiento arqueol\u00f3gico de relevancia mundial. Se trataba de la 'momia del cerro El Plomo'.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.4348051638, "POINT_Y": -33.426801562}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.51485731211511, -33.3858613486222, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130106", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO SAN BENITO DE LOS PIQUES (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "CHARLES HAMILTON Y FCO. BULNES, LAS CONDES", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.S. 1661 del 09/04/1981. Sector del Cerro Los Piques, vecino al Monasterio Benedictino. El peque\u00f1o cerro San Benito de Los Piques constituye un parque natural con especies aut\u00f3ctonas y extranjeras.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5148573121, "POINT_Y": -33.3858613486}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57225692571637, -33.40218320289233, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130168", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "FESTIVAL DE CINE", "NOMBRE": "FESTIVAL DE CINE DE LAS CONDES", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "PARQUE ARAUCANO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Festival de cine al aire libre.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5722569257, "POINT_Y": -33.4021832029}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59473815664046, -33.41620843866838, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130177", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL DE TEATRO JOVEN DE LAS CONDES", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "TEATRO MUNICIPALIDAD DE LAS CONDES", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "3 AL 8 DE  AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Participaci\u00f3n de diferentes obras de teatro presentado por grupos j\u00f3venes. Durante el a\u00f1o el Teatro Municipal contempla variadas obras de teatro y cine.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5947381566, "POINT_Y": -33.4162084387}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57278558138933, -33.40705547882715, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130210", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "NOMBRE": "GALER\u00cdA AMS MARLBROUGH", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "BARRIO ALONSO DE C\u00d3RDOVA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Galer\u00eda de arte ubicada en el exclusivo Barrio Alonso de C\u00f3rdova", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5727855814, "POINT_Y": -33.4070554788}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5770718887565, -33.406234492227895, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130212", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "NOMBRE": "GALER\u00cdA ARTESPACIO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "BARRIO ALONSO DE C\u00d3RDOVA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Galer\u00eda de arte ubicada en el exclusivo Barrio Alonso de C\u00f3rdova.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5770718888, "POINT_Y": -33.4062344922}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.575144647907, -33.40669186403812, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130213", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "NOMBRE": "GALER\u00cdA PATRICIA READY", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "BARRIO ALONSO DE C\u00d3RDOVA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Galer\u00eda de arte ubicada en el exclusivo Barrio Alonso de C\u00f3rdova.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5751446479, "POINT_Y": -33.406691864}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.51370531834561, -33.384522623220334, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130235", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DEL MONASTERIO BENEDICTINO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "MONTECASINO 960, LAS CONDES", "TELEFONO": "(02) 2417992", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "11", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1661 del 21/06/1982. Los or\u00edgenes del monasterio de la Sant\u00edsima Trinidad de las Condes se remontan a los inicios del siglo XX.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5137053183, "POINT_Y": -33.3845226232}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54206411076996, -33.407639600187224, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130249", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA Y CONVENTO SAN VICENTE FERRER DE LOS DOMINICOS (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "PARQUE LOS DOMINICOS", "DIRECCION": "APOQUINDO 8600, LAS CONDES", "TELEFONO": "(02) 229 7528", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "11", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1296 del 15/11/1983. Desde 1740 los campesinos del lugar celebraban entre estos muros su fe cristiana. En 1803, los Dominicos recibieron la capilla, la torre, sacrist\u00eda y patio de la hacienda de los Dominicos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5420641108, "POINT_Y": -33.4076396002}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57747657198604, -33.41196506583498, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130251", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "INSTITUTO CULTURAL DE LAS CONDES  (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "AVDA. APOQUINDO 6570, LAS CONDES", "TELEFONO": "(02) 3669393", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "11", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 68 del 12/01/1981. Es la casona de la antigua chacra El Rosario, sede desde 1982 de la Corporaci\u00f3n Cultural de Las Condes, donde se rescata, difunde y fomenta la creaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.577476572, "POINT_Y": -33.4119650658}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58677764207437, -33.398327820072666, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130282", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE LA MODA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "BARRIO ALONSO DE C\u00d3RDOVA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Museo que cuenta con una interesante colecci\u00f3n de vestuario antiguo y moderno.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5867776421, "POINT_Y": -33.3983278201}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58346298023218, -33.40882252613852, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130285", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO ESCUELA MILITAR", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "ESCUELA MILITAR", "DIRECCION": "AVDA. PRESIDENTE RIESCO 4601, LAS CONDES", "TELEFONO": "(02) 6615012", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "11", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "El Museo de la Escuela Militar se ha dedicado exclusivamente a la escuela de la instituci\u00f3n, a su formaci\u00f3n en 1817 y a su historia y evoluci\u00f3n hasta hoy. Se trata de un museo peque\u00f1o pero muy bien logrado, cuyo nacimiento se remonta al a\u00f1o 1969.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5834629802, "POINT_Y": -33.4088225261}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53665377675026, -33.396377463049305, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130304", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO CERRO CALAN", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "CERRO CALAN", "DIRECCION": "CAMINO EL OBSERVATORIO 1515, LAS CONDES", "TELEFONO": "(02) 9771090", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "12", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "3", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "MARZO A MAYO Y DE SEPTIEMBRE A ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "El Observatorio Astron\u00f3mico Nacional (OAN), dirigido por la Universidad de Chile, realiza visitas nocturnas a todo p\u00fablico con duraci\u00f3n de 2 hrs, y para grupos de m\u00e1ximo 50 personas. Se debe reservar con m\u00ednimo 2 semanas de anticipaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5366537768, "POINT_Y": -33.396377463}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57384558530538, -33.40322723484883, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130328", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE ARAUCANO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "AVDA. PRESIDENTE RIESCO 5330, LAS CONDES", "TELEFONO": "(02) 9507923", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "11", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Esta importante \u00e1rea verde dentro del sector cuenta con varias hect\u00e1reas de terreno destinadas al esparcimiento de los fan\u00e1ticos de la naturaleza y donde toda la familia puede pasar un d\u00eda o un momento agradable y entretenido.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5738455853, "POINT_Y": -33.4032272348}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54305556116509, -33.4077625483028, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130340", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE MUNICIPAL DE LOS DOMINICOS (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "AVDA. APOQUINDO - CAMINO DEL ALBA", "TELEFONO": "(02) 9507923", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "11", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.S. 1296 del 15/11/1983. El Parque y los juegos infantiles, la cancha de patinaje, el espacio para la Feria sabatina, las instalaciones municipales, la Comisar\u00eda de Carabineros y el Pueblo de Artesanos \u201cGraneros del Alba\u201d.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5430555612, "POINT_Y": -33.4077625483}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54410984089628, -33.430872788448255, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130384", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "SEMANA DE LA CHILENIDAD EN LAS CONDES", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "LAS CONDES", "LOCALIDAD": "LAS CONDES", "DIRECCION": "PARQUE INTERCOMUNAL ALBERTO HURTADO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "9 AL 19 DE SEPT.", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13114, "DESCRIPCIO": "Diversas actividades tradicionales chilenas, comida t\u00edpica, folclore, artesan\u00eda, rodeo y juegos criollos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5441098409, "POINT_Y": -33.4308727884}}]}