{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.52137163229486, -33.468436188778924, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130076", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA Y PARQUE ARRIETA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "AVDA. JOS\u00c9 ARRIETA 10.000, PE\u00d1ALOL\u00c9N", "TELEFONO": "(02) 3805535", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "12", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 330 del 04/09/1991. Durante los siglos XVI, XVII y XVIII la Chacra de Pe\u00f1alol\u00e9n fue propiedad de diversas personalidades, y como su nombre lo indica, estuvo destinada a campos de cultivo, pastos, vi\u00f1edos, etc.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5213716323, "POINT_Y": -33.4684361888}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54096636770356, -33.47715859819061, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130155", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "EXPO PUEBLOS ORIGINARIOS", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "Estaci\u00f3n de Metro Grecia (L4)", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOC_URBANA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "ESTACIONAL": "JULIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Exposici\u00f3n de los pueblos originarios que tiene como objetivo difundir las culturas originarias.  Se realizan rogativas, ceremonias, medicina tradicional, alfarer\u00eda, joyer\u00eda, tejidos.  Arte y m\u00fasica de las diferente etnias, artesan\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5409663677, "POINT_Y": -33.4771585982}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54120559905897, -33.47707425797046, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130167", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FESTIVAL COSTUMBRISTA DE PE\u00d1ALOL\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "22 al 26 de NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Festival costumbrista que re\u00fane a diferentes expositores  del folclor local, regional, nacional y latinoamericano, muestra de artesan\u00eda y gastronom\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5412055991, "POINT_Y": -33.477074258}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54092389991791, -33.477038700575406, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130180", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FESTIVAL INTERNACIONAL ENCUENTRO COSTUMBRISTA DE PE\u00d1ALOL\u00c9N", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "El Festival Internacional Encuentro Costumbrista de Pe\u00f1alol\u00e9n se inicia el a\u00f1o 2000 y se ha convertido en uno de los m\u00e1s importantes encuentros culturales de nuestro pa\u00eds, con trascendencia internacional.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.5409238999, "POINT_Y": -33.4770387006}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54261238155601, -33.463547182756145, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130343", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "PARQUE POR LA PAZ VILLA GRIMALDI (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "AVDA. JOS\u00c9 ARRIETA 8401, PE\u00d1ALOL\u00c9N", "TELEFONO": "(02) 2929014", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "12", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOC_URBANA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 264 del 27/04/2004. Este inmueble es tr\u00e1gicamente famoso por haberse convertido durante el r\u00e9gimen militar de Augusto Pinochet en uno de los m\u00e1s grandes centros de detenci\u00f3n y tortura.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5426123816, "POINT_Y": -33.4635471828}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5339322429785, -33.47776873693749, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130410", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "VERANO CON PASI\u00d3N", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOC_URBANA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "ESTACIONAL": "FINES SEMANA ENE-FEB", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Espacio para la comunidad local con diferentes actividades deportivas y culturales, una cartelera de obras de teatro infantil y m\u00fasica para la familia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.533932243, "POINT_Y": -33.4777687369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56262184382285, -33.49868455754614, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130420", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A COUSI\u00d1O MACUL", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "AVDA. QUIL\u00cdN 7100, PE\u00d1ALOL\u00c9N", "TELEFONO": "(02) 3514175", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "13", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "4", "CC": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Uno de los vi\u00f1edos m\u00e1s antiguos del Valle del Maipo, y el \u00fanico que es administrado desde el siglo XIX por la familia fundadora. Los vinos de Cousi\u00f1o Macul son producidos, vinificados y embotellados en origen.Tiene diversidad de tour con degustacione", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5626218438, "POINT_Y": -33.4986845575}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54984898499993, -33.49060185199994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130413", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A AQUITANIA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "Av. Consistorial 5090, Pe\u00f1alol\u00e9n", "TELEFONO": "(56)2 2791 4500", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "12", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "3", "CC": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOC_URBANA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Vi\u00f1a boutique que se encuentra a los pies de la cordillera de los Andes. Se realizan visitas donde es posible observar el proceso completo de producci\u00f3n de vino, se utiliza equipamiento moderno y se conserva la tradici\u00f3n de los procesos artesanales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.549848985, "POINT_Y": -33.490601852}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.51159298968031, -33.47636259259796, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130401", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "TEMPLO BAH\u00c1'\u00cd", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "LOCALIDAD": "PE\u00d1ALOL\u00c9N", "DIRECCION": "Diagonal Las Torres 2000, Pe\u00f1alol\u00e9n", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13122, "DESCRIPCIO": "Las Casas de Adoraci\u00f3n bah\u00e1\u2019\u00eds son lugares de encuentro abiertos a toda la sociedad que invitan a sus visitantes a sumergirse en un entorno bellamente dise\u00f1ado, que combina innovaci\u00f3n arquitect\u00f3nica con delicados jardines y extensas \u00e1reas verdes", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.5115929897, "POINT_Y": -33.4763625926}}]}