{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6475907206351, -33.4314258589161, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130023", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO COMERCIAL", "SUBTIPO": "CENTRO COMERCIAL", "NOMBRE": "BARRIO PATRONATO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "RECOLETA, LORETO, BELLAVISTA, DOMINICA", "TELEFONO": "(02) 4417345", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Barrio comercial. Se caracteriza por tener ropa y accesorios nacionales e importados a muy bajos precios. Constituye un pintoresco centro comercial abierto, que fue fundado por un grupo de comerciantes \u00e1rabes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6475907206, "POINT_Y": -33.4314258589}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64005225430793, -33.42634929568328, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130054", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA DE LA CULTURA Y BIBLIOTECA PUBLICA  DE RECOLETA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "PEDRO DONOSO 670, RECOLETA", "TELEFONO": "(02) 4417345", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "La Casa de la Cultura de Recoleta tiene como objetivo acercar la cultura y la entretenci\u00f3n a todos los vecinos de la comuna, en especial a todas aquellas personas que por uno u otro motivo no tienen los recursos necesarios para ver una obra de teatro.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6400522543, "POINT_Y": -33.4263492957}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6474144130446, -33.431202745210385, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130066", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA DEL PILAR DE ESQUINA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "AVDA. RECOLETA 181, RECOLETA", "TELEFONO": "(02) 4417345", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 646 del 26/06/1984. Es una casa urbana de fines de la colonia, data de 1806. Este tipo de construcci\u00f3n corresponde al modelo de vivienda mixto donde el primer piso era destinado al comercio y el segundo a vivienda.", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -70.647414413, "POINT_Y": -33.4312027452}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64232392560854, -33.41391005120772, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130085", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "CEMENTERIO GENERAL (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "PROFESOR ALBERTO ZA\u00d1ARTU 951, RECOLETA", "TELEFONO": "(02) 7379469", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "El caso hist\u00f3rico del Cementerio General fue declarado Monumento Hist\u00f3rico D.72 del 29/01/2010. Fue inaugurado el 9 de diciembre de 1821 por el director Supremo Bernardo O'Higgins Riquelme.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6423239256, "POINT_Y": -33.4139100512}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64586832376398, -33.4193822666781, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130098", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO BLANCO (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "CALLE SANTOS DUMONT CON RECOLETA", "TELEFONO": "(02) 4417345", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.S. 751 del 19/11/1990.  Con una superficie total de 28 hect\u00e1reas y una altura de 89 metros desde la cota de terreno vial, el Cerro Blanco es un hito importante dentro de la comuna de Recoleta y de la historia de Santiago.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.6458683238, "POINT_Y": -33.4193822667}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64716593126258, -33.42146630072904, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130160", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA DE ARTE Y CULTURA IND\u00cdGENA DE SANTIAGO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "CERRO BLANCO", "DIRECCION": "Recoleta esquina Santos Dumont", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "ENERO-FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Exposici\u00f3n de m\u00fasica, danzas y artesan\u00edas ind\u00edgenas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6471659313, "POINT_Y": -33.4214663007}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64501077073032, -33.42181054681913, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130239", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA LA VI\u00d1ITA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "AVDA. RECOLETA 900", "TELEFONO": "(02) 7375190", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 751 del 19/11/1990.  Fue mandada a construir por do\u00f1a In\u00e9s de Su\u00e1rez en 1545. La iglesia original se derrumb\u00f3 y el a\u00f1o 1834 se reconstruy\u00f3, fue ah\u00ed cuando se le dio el nombre de La Vi\u00f1ita.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6450107707, "POINT_Y": -33.4218105468}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63460710213587, -33.40317460022749, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130240", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA QUINTA BELLA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "INOCENCIA 2705, RECOLETA", "TELEFONO": "(02) 7379469", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 553 del 15/11/1994. En terrenos de la Escuela E -126. La Capilla Quinta Bella alberg\u00f3 al oratorio de la iglesia del Fundo Quinta Bella de propiedad de Jos\u00e9 Tom\u00e1s Urmeneta, empresario cupr\u00edfero del siglo XIX.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6346071021, "POINT_Y": -33.4031746002}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64353933417277, -33.42984178497022, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130241", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA SANTA FILOMENA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "SANTA FILOMENA 315, RECOLETA", "TELEFONO": "(02) 7376044", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 694 del 28/12/1995. Esta magn\u00edfica iglesia fue proyectada en 1892 por el arquitecto Eugenio Joannon y su construcci\u00f3n finaliz\u00f3 en 1894, gracias a la labor del presb\u00edtero Ruperto Marchant. Hoy es una iglesia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6435393342, "POINT_Y": -33.429841785}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64489614673965, -33.42367369568433, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130246", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA Y CONVENTO DE LA RECOLETA DOMINICA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "AVDA. RECOLETA 759", "TELEFONO": "(02) 7379469", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 10 del 07/01/1974. La construcci\u00f3n se inici\u00f3 a mediados del siglo XVIII. Sin embargo, los claustros actualmente existentes datan de fines del siglo XIX.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6448961467, "POINT_Y": -33.4236736957}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64776091103704, -33.43075624620366, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130247", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA Y CONVENTO DE LA RECOLETA FRANCISCANA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "AVDA. RECOLETA 220-270", "TELEFONO": "(02) 7372826", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 938 del 24/07/1973. La fachada, de traza neocl\u00e1sica, posee tres accesos con vanos de arcos de medio punto. El central, m\u00e1s ancho, est\u00e1 enmarcado a cada lado por dos pilastras de orden d\u00f3rico.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.647760911, "POINT_Y": -33.4307562462}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6453364197398, -33.42425018359893, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130277", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE ARTES DECORATIVAS", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA DOMINICA", "DIRECCION": "RECOLETA 683", "TELEFONO": "(02) 7375813", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Est\u00e1 conformado principalmente, por la Colecci\u00f3n Garc\u00e9s donada al Estado de Chile el a\u00f1o 1980. El museo desde su nacimiento en 1982 hasta el d\u00eda de hoy ha tenido tres sedes, actualmente se ubica en el que fuera el Convento de la Recoleta Dominica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6453364197, "POINT_Y": -33.4242501836}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64772984575563, -33.43081978600418, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130287", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO FRAY ANDRESITO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "AVDA. RECOLETA 220-270", "TELEFONO": "(02) 7372826", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "Sencillo Franciscano, protector de los desvalidos. Naci\u00f3 en las Islas Canarias, Espa\u00f1a, en 1800. Muri\u00f3 en 1853, en la Recoleta Franciscana de Santiago de Chile, con fama de santidad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6477298458, "POINT_Y": -33.430819786}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6325118724248, -33.4239958112575, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130339", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "SUBTIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "NOMBRE": "PARQUE METROPOLITANO DE SANTIAGO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "RECOLETA", "LOCALIDAD": "RECOLETA", "DIRECCION": "P\u00cdO NONO 450", "TELEFONO": "(02) 7301331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "RECOLETA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13127, "DESCRIPCIO": "El Parque Metropolitano de Santiago es el parque urbano m\u00e1s grande de Chile y uno de los m\u00e1s grandes del mundo.  Es un servicio p\u00fablico que depende del Ministerio de Vivienda y Urbanismo y est\u00e1 conformado por el Cerro San Crist\u00f3bal.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6325118724, "POINT_Y": -33.4239958113}}]}