{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63502903230693, -33.4341906008296, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130015", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "BARRIO CON VIDA NOCTURNA", "SUBTIPO": "BARRIO CON VIDA NOCTURNA", "NOMBRE": "BARRIO BELLAVISTA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(02) 7774582", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "En sus inicios fue una zona cat\u00f3lica y aristocr\u00e1tica, mientras que hoy en d\u00eda conviven bares populares con centros culturales y gastronom\u00eda internacional. Territorio donde se concentra la arquitectura, el arte, la gastronom\u00eda, los parques, r\u00edo y ce", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6350290323, "POINT_Y": -33.4341906008}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6255826895893, -33.44459447155748, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130020", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "BARRIO ITALIA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. ITALIA, CONDELL, SEMINARIO, RANCAGUA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "En las grandes casonas de este sector de Providencia conviven vecinos de a\u00f1os con otros m\u00e1s nuevos, que han dado un aire renovado a la zona gracias a una entretenida oferta art\u00edstica, gastron\u00f3mica y de dise\u00f1o.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6255826896, "POINT_Y": -33.4445944716}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6109765160532, -33.42377240707077, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130024", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "BARRIO PROVIDENCIA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. PROVIDENCIA Y AVDA. 11 DE SEPTIEMBRE", "TELEFONO": "(02) 3742743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "La Avenida Providencia - Avenida 11 de septiembre es la prolongaci\u00f3n del principal eje de la ciudad, la Alameda del Libertador Bernardo O'Higgins. Es por esto que tambi\u00e9n Providencia es la prolongaci\u00f3n natural del centro comercial de la capital.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6109765161, "POINT_Y": -33.4237724071}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60812389260343, -33.42071613394228, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130026", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "BARRIO CON VIDA NOCTURNA", "SUBTIPO": "BARRIO CON VIDA NOCTURNA", "NOMBRE": "BARRIO SUECIA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "SUECIA, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 3742743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Incluye a muchos bares, discotecas y restaurantes. Con frecuencia, el \u00e1rea es conocida simplemente como \"Calle Suecia.\"", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6081238926, "POINT_Y": -33.4207161339}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61712790492874, -33.43648807616364, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130041", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CALLE KELLER (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. MANUEL MONTT Y LUIS BARROS VALD\u00c9S", "TELEFONO": "(02) 3742743", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Zona T\u00edpica D.S.90 del 01/04/1991. Conjunto habitacional formado por treinta y un casas, \"modelo de ciudad jard\u00edn\", fue construido en el a\u00f1o 1925 en los terrenos pertenecientes a la sociedad de don Emilio Keller y su madre.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6171279049, "POINT_Y": -33.4364880762}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63346716467777, -33.44054082869616, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130042", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CALLE VI\u00d1A DEL MAR (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. VICU\u00d1A MACKENNA Y RAM\u00d3N CARNICER", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Zona T\u00edpica D.E. 1043 del 15/10/1997. La calle Vi\u00f1a del Mar se encuentra a unas pocas cuadras de la Plaza Baquedano. Nace en la Avenida Vicu\u00f1a Mackenna y termina en Avenida Ram\u00f3n Carnicer, con s\u00f3lo una cuadra de longitud.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6334671647, "POINT_Y": -33.4405408287}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63397684015888, -33.44075956989809, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130056", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA DE LAS G\u00c1RGOLAS (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. VICU\u00d1A MACKENNA 84, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 6651516", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 858 del 29/10/2001. Actual Sede del Consejo de Monumentos Nacionales. Esta casa fue dise\u00f1ada en 1929, por encargo del rico agricultor curicano Don Melit\u00f3n Moreno al reconocido arquitecto Eduardo C\u00f3stabal Zegers.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6339768402, "POINT_Y": -33.4407595699}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6343795313901, -33.43125799955686, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130059", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "CASA DE PABLO NERUDA LA CHASCONA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "FERNANDO MARQUEZ DE LA PLATA 019", "TELEFONO": "(02) 7778741", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 622 del 31/07/1990. La casa que Neruda construy\u00f3 en 1953 en Santiago, en el barrio Bellavista, fue bautizada \u201cLa Chascona\u201d en honor a Matilde Urrutia. Su amor secreto hasta 1955, y m\u00e1s tarde su tercera esposa.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6343795314, "POINT_Y": -33.4312579996}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62234299523288, -33.443924463143276, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130063", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "CASA DEL EX PRESIDENTE  EDUARDO FREI MONTALVA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "HINDENBURG 683, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 586 del 13/05/2005. Esta casa fue adquirida por el ex Presidente Eduardo Frei Montalva en el a\u00f1o 1937, siendo su \u00fanica residencia desde entonces hasta su muerte en 1982.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6223429952, "POINT_Y": -33.4439244631}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61799048337394, -33.41981222715242, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130069", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA LO CONTADOR (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "EL COMENDADOR 1916, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 3742743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 808 del 09/08/1974. Don Rodrigo de Araya fue el primer propietario de esta chacra que la obtiene como agradecimiento de don Pedro de Valdivia por su lealtad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6179904834, "POINT_Y": -33.4198122272}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62818252530315, -33.43059100567024, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130091", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "CENTRO CULTURAL MONTECARMELO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "BELLAVISTA 0594, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 7770882", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Este inmueble, que data desde fines del siglo XIX, y que fuera el Convento de Claustro de las Monjas Carmelitas de Santa Teresa, fue remodelado devolvi\u00e9ndole el valor patrimonial.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6281825253, "POINT_Y": -33.4305910057}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62884182818766, -33.43076271412781, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130144", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "ESCUELA DE TEMPORADA MONTECARLO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "Av. Bellavista 0594", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "DURANTE EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Programaci\u00f3n cultural que contempla talleres de baile, fotograf\u00eda, gimnasia, guitarra, adem\u00e1s de una variada programaci\u00f3n de m\u00fasica de c\u00e1mara.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6288418282, "POINT_Y": -33.4307627141}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63150035096027, -33.44292951798269, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130164", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA DEL LIBRO INFANTIL Y JUVENIL", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "PARQUE BUSTAMANTE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "26 DE MAYO AL 16 DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "El programa incluye variadas actividades culturales entre presentaci\u00f3n de libros, nacionales e internacionales, teatro, m\u00fasica, talleres, cuenta cuentos, concursos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.631500351, "POINT_Y": -33.442929518}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61696537944857, -33.42716652491504, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130165", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA INTERNACIONAL DE TURISMO VYVA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6169653794, "POINT_Y": -33.4271665249}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60465637119444, -33.418713878842254, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130171", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL DE DRAMATURGIA EUROPEA CONTEMPOR\u00c1NEA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "SANTIAGO", "DIRECCION": "GOETHE INSTITUT", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "SANTIAGO", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "OCTUBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Es un evento cultural esperado, que ha logrado encontrar su lugar en el contexto tan rico y tan din\u00e1mico del teatro chileno de hoy.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6046563712, "POINT_Y": -33.4187138788}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63147298279176, -33.443191408656446, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130179", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL INTERNACIONAL DE TEATRO SANTIAGO A MIL", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "SANTIAGO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "SANTIAGO", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Evento cultural de las artes esc\u00e9nicas m\u00e1s importante de Chile, que a\u00f1o a a\u00f1o presenta una variada programaci\u00f3n nacional e internacional ligada al teatro, la danza y la m\u00fasica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6314729828, "POINT_Y": -33.4431914087}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63454802477139, -33.43680203128855, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130195", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA RESURRECCI\u00d3N", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "PLAZA ITALIA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "MARZO O ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Celebraci\u00f3n de los j\u00f3venes cat\u00f3licos de la resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6345480248, "POINT_Y": -33.4368020313}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63453255193559, -33.4279462668066, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130209", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "FUNICULAR DEL CERRO SAN CRIST\u00d3BAL (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "CERRO SAN CRIST\u00cbBAL", "DIRECCION": "P\u00cdO NONO, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 7301331", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 515 del 16/11/2000. El funicular del Cerro San Crist\u00f3bal es un sistema de transporte que se adapta a la topograf\u00eda del cerro, forma parte de lo que se denomina sistema de transporte por cable.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6345325519, "POINT_Y": -33.4279462668}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61659789577612, -33.42764928818394, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130223", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE LA DIVINA PROVIDENCIA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. PROVIDENCIA 1619", "TELEFONO": "(02) 2359703", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 57 del 13/10/1989. Su historia empieza alrededor de 1854, cuando la Beneficencia P\u00fablica compra la chacra Lo Chac\u00f3n con el prop\u00f3sito de construir un orfanato, la Casa Nacional del Ni\u00f1o.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6165978958, "POINT_Y": -33.4276492882}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62934475785414, -33.431775174484585, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130238", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA EPIFAN\u00cdA DEL SE\u00d1OR (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "BELLAVISTA CON ARZOBISPO CASANOVA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 477 del 25/04/1997. La Iglesia se erigi\u00f3 con motivo del 25\u00b0 aniversario de la Instituci\u00f3n Le\u00f3n XIII, siendo inaugurado el 25 de junio de 1916.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6293447579, "POINT_Y": -33.4317751745}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63517669944497, -33.43476462618639, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130268", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "MULTIESPACIO LADR\u00d3N DE BICICLETAS", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Teatro con una permanente oferta en artes esc\u00e9nicas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6351766994, "POINT_Y": -33.4347646262}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6061266512238, -33.42030011565765, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130271", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "PINTURA Y MURAL", "NOMBRE": "MURAL DE PEDRO LIRA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "IGLESIA CASTRENSE DE SAN RAM\u00d3N", "DIRECCION": "AVDA. LOS LEONES 63, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 2315824", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 513 del 13/06/1975. Pintado por uno de los maestros de la pintura chilena, representa una imagen b\u00edblica donde Jes\u00fas sana a los enfermos. Se aprecia en su centro, la figura jer\u00e1rquica y \u00e1urea de Jesucristo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6061266512, "POINT_Y": -33.4203001157}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61096089123197, -33.44562403701951, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130288", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO HIST\u00d3RICO DE CARABINEROS DE CHILE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "ANTONIO VARAS 1842, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 3415388", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "El Museo Hist\u00f3rico de Carabineros de Chile constituye un testimonio de la trayectoria de la instituci\u00f3n, proporcionando, adem\u00e1s, informaci\u00f3n fidedigna a trav\u00e9s de las valiosas colecciones que conforman nuestro patrimonio hist\u00f3rico.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6109608912, "POINT_Y": -33.445624037}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63386012884172, -33.44141944295279, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130293", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO NACIONAL BENJAM\u00cdN VICU\u00d1A MACKENNA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. VICU\u00d1A MACKENNA 94", "TELEFONO": "(02) 2229642", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 341 del 01/07/1992. El Museo Nacional Benjam\u00edn Vicu\u00f1a Mackenna fue inaugurado el 21 de noviembre de 1957, con la misi\u00f3n de difundir la vida, obra y tiempo de este gran hombre, fomentando la investigaci\u00f3n hist\u00f3rica", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6338601288, "POINT_Y": -33.441419443}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60992775366276, -33.432209162123, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130320", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PALACIO FALABELLA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. PEDRO DE VALDIVIA 963, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 3407373", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 737 del 10/07/1998. Palacio Consistorial de la I. Municipalidad de Providencia. El arquitecto Josu\u00e9 Smith Solar fue uno de los primeros en comprar estos predios, adquiriendo el terreno donde se encuentra el Palacio.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6099277537, "POINT_Y": -33.4322091621}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61207091184298, -33.424795295965964, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130325", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PALACIO SCHACHT (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA.11 DE SEPTIEMBRE 1995", "TELEFONO": "(02) 784 8600", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 365 del 8/4/2005. Actual Instituto Cultural de Providencia. El Palacio Schacht es un edificio de estilo neocl\u00e1sico. Recibe el nombre de Guillermo Schacht Tr\u00f6ger, c\u00f3nsul honorario de Alemania en Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6120709118, "POINT_Y": -33.424795296}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62845824665061, -33.43441114765619, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130329", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "SUBTIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "NOMBRE": "PARQUE BALMACEDA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "ENTRE COSTANERA Y PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 3742743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Parque ubicado en el borde sur del r\u00edo Mapocho. Se inicia por el sur-poniente, justo a un costado de la Plaza Baquedano, y termina en el nororiente, en las Torres de Tajamar. Es la continuaci\u00f3n natural hacia el sector oriente del Parque Forestal.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6284582467, "POINT_Y": -33.4344111477}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63218031936611, -33.4401790080546, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130331", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "SUBTIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "NOMBRE": "PARQUE BUSTAMANTE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "ENTRE BUSTAMANTE Y RAM\u00d3N CARNICER", "TELEFONO": "(02) 6644220", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "En el siglo XIX se ubicaba, en el sector donde se encuentra el parque, una avenida que corr\u00eda paralela a la Avenida Vicu\u00f1a Mackenna y que desapareci\u00f3 en el a\u00f1o 1894, para dar paso en su lugar al ferrocarril que un\u00eda Santiago con Puente Alto.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6321803194, "POINT_Y": -33.4401790081}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61822450135952, -33.42199161182327, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130332", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "PARQUE DE LAS ESCULTURAS", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "AVDA. SANTA MAR\u00cdA 2201, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 3742743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "1", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "El Museo Parque de las Esculturas fue creado como consecuencia directa de la inundaci\u00f3n que en junio de 1982, por el crecimiento de las aguas del r\u00edo Mapocho, afect\u00f3 a casi a un 70 % de Santiago.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6182245014, "POINT_Y": -33.4219916118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6104985039027, -33.4386498602027, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130335", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE IN\u00c9S DE SU\u00c1REZ", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "ANTONIO VARAS 1510, PROVIDENCIA", "TELEFONO": "(02) 3742743", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Es un lugar de esparcimiento y recreaci\u00f3n en un recinto cerrado que comprende 5 hect\u00e1reas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6104985039, "POINT_Y": -33.4386498602}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63356733026791, -33.43440707102934, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130392", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "TEATRO - CAF\u00c9 CONCERT EL CACHAFAZ", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Teatro con una permanente oferta en artes esc\u00e9nicas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6335673303, "POINT_Y": -33.434407071}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63396656000856, -33.43447395720722, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130394", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "TEATRO DEL PUENTE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Teatro con una permanente oferta en artes esc\u00e9nicas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.63396656, "POINT_Y": -33.4344739572}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63304677209072, -33.43417945172018, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130396", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "TEATRO LA MEMORIA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Teatro con una permanente oferta en artes esc\u00e9nicas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6330467721, "POINT_Y": -33.4341794517}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63461481202381, -33.43462774217642, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130398", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "TEATRO MORI BELLAVISTA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Teatro con una permanente oferta en artes esc\u00e9nicas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.634614812, "POINT_Y": -33.4346277422}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6325495800989, -33.43405072456113, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130400", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "TEATRO SAN GIN\u00c9S", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "BARRIO BELLAVISTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Teatro con una permanente oferta en artes esc\u00e9nicas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6325495801, "POINT_Y": -33.4340507246}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6152349372424, -33.42200353053835, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130404", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "TEMPORADA DE CONCIERTOS Y FESTIVAL INTERNACIONAL DE JAZZ", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "MUSEO PARQUE DE LAS ESCULTURAS", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "11 AL 13 DE ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Programaci\u00f3n de 30 conciertos(sinf\u00f3nicos, de c\u00e1mara y solistas), adem\u00e1s del Festival Internacional Providencia Jazz.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6152349372, "POINT_Y": -33.4220035305}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63231277625795, -33.42209377096663, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130308", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO FOSTER", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "CERRO SAN CRIST\u00d3BAL", "DIRECCION": "Avenida Manuel Foster, Cerro San Crist\u00f3bal, Providencia.", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "6", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "3", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "PROVIDENCIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Perteneciente a la U. Cat\u00f3lica de Chile, fue instalado en el cerro San Crist\u00f3bal en 1903. En su telescopio se han realizado importantes observaciones y ha sido intervenido de manera m\u00ednima en el transcurso de los a\u00f1os. Programa de visitas para colegi", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6323127763, "POINT_Y": -33.422093771}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60677259554173, -33.41689379384138, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130391", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "SKY COSTANERA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "Av. Andr\u00e9s Bello 2425, Providencia", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "Sky Costanera se encuentra abierto los 7 d\u00edas de la semana, los 365 d\u00edas del a\u00f1o. Con nuestros ascensores en menos de un minuto estar\u00e1s en el punto m\u00e1s alto de Latinoam\u00e9rica.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.6067725955, "POINT_Y": -33.4168937938}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58949987099999, -33.43321126199993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130021", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "BARRIO LAS FLORES (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "PROVIDENCIA", "LOCALIDAD": "PROVIDENCIA", "DIRECCION": "Sector entre Francisco Bilbao, Tobalaba, Pocuro y Jorge Matte G.", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "", "CR": "", "DISTCC": "", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13123, "DESCRIPCIO": "El barrio se distingue por su heterogeneidad de estilos arquitect\u00f3nicos: el\u00e9ctrico franc\u00e9s e ingl\u00e9s, tudor, chalet y viviendas y departamentos concebidos bajo el concepto de arquitectura moderna.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.589499871, "POINT_Y": -33.433211262}}]}