{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57958457386883, -33.38168136989913, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130035", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "SUBTIPO": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO", "NOMBRE": "BORDE R\u00cdO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "BORDE R\u00cdO", "DIRECCION": "AVDA. ESCRIVA DE BALAGUER 6400", "TELEFONO": "(02) 2180100", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PROVIDENCIA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "Una gran variedad de ambientes y comidas t\u00edpicas, es lo que ofrece el Centro Gastron\u00f3mico de Borde R\u00edo. Desde su fachada, todo es est\u00e9tica y aromas de la alta cocina, que va desde la oferta de mariscos, carnes, especialidades japonesas hasta las past", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5795845739, "POINT_Y": -33.3816813699}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59557792198336, -33.4015607803056, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130039", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "CALLE ALONSO DE C\u00d3RDOVA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "AVDA. ALONSO DE C\u00d3RDOVA, VITACURA", "TELEFONO": "(2) 2632729", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "2", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "Hace unos a\u00f1os, cuando el barrio Alonso de C\u00f3rdova era a\u00fan un sector residencial, lleg\u00f3 la marca Louis Vuitton, luego esta calle fue llen\u00e1ndose de tiendas, zapater\u00edas y joyer\u00edas, que le empezaron a dar una identidad a este barrio.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.595577922, "POINT_Y": -33.4015607803}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5538971456366, -33.38253777989445, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130055", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA DE LAS CHACRAS DE MANQUEHUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "LO BELTR\u00c1N 8751, VITACURA", "TELEFONO": "(02) 2402511", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "3", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 6006 del 10/09/1981. Conocida tambi\u00e9n como Casa Lo Gallo. Juan Nicol\u00e1s de Aguirre Barrenechea, pol\u00edtico y fil\u00e1ntropo. En 1734 fue nombrado alcalde ordinario de Santiago y en 1742 corregidor.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5538971456, "POINT_Y": -33.3825377799}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.54445673638912, -33.38789539295789, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130057", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA DE LO MATTA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "AVDA. KENNEDY 9350, VITACURA", "TELEFONO": "(02) 2402542", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "4", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 261 del 04/05/1984. El jard\u00edn y el huerto frutal que rodean la \u201cCasa de Lo Matta\u201d, conforman el \u00faltimo retazo de tierra de esta propiedad rural, que estuvo comprendida en el t\u00edtulo primitivo de Francisco de Ribe", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5444567364, "POINT_Y": -33.387895393}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58078875529668, -33.35079577930162, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130102", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO MANQUEHUE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "MANQUEHUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(02) 2402542", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "4", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "El Cerro Manquehue (mapudung\u00fan: manquehue, 'lugar de c\u00f3ndores' ) es el Cerro m\u00e1s alto del valle de Santiago. Tiene 1.638 msnm. Integra el denominado cord\u00f3n Manquehue, junto a la ribera norte del r\u00edo Mapocho.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5807887553, "POINT_Y": -33.3507957793}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60254791695263, -33.39936063298666, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130127", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "ECHINUCO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "PARQUE BICENTENARIO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "SEPT.-OCTUBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "Encuentro chileno de nuestra cocina.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.602547917, "POINT_Y": -33.399360633}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6023636701471, -33.398109454787345, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130170", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "FESTIVAL DE CINE", "NOMBRE": "FESTIVAL DE CINE WIKEN", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "PARQUE BICENTENARIO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "Festival de cine bajo las estrellas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6023636701, "POINT_Y": -33.3981094548}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60271939698242, -33.39874516575662, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130267", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "MUESTRA INTERNACIONAL DE ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "PARQUE BICENTENARIO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "27 OCT. AL 13 DE NOV.", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "Muestra que re\u00fane a m\u00e1s de 120 artesanos chilenos y otros 30 provenientes de pa\u00edses latinoamericanos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.602719397, "POINT_Y": -33.3987451658}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.59208549295101, -33.396812931871125, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130299", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO RALLI DE SANTIAGO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "ALONSO DE SOTOMAYOR 4110", "TELEFONO": "(02) 2064224", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "3", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VITACURA", "LOC_URBANA": "SANTIAGO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "El Museo Ralli de Santiago abri\u00f3 sus puertas el a\u00f1o 1992, siendo el segundo museo que la Fundaci\u00f3n Ralli ofrece al p\u00fablico en el mundo. Este museo cuenta con 16 salas de exposici\u00f3n para albergar una importante colecci\u00f3n de arte latinoamericano.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.592085493, "POINT_Y": -33.3968129319}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60218372188592, -33.39742961723439, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130330", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE BICENTENARIO VITACURA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "SANTIAGO", "COMUNA": "VITACURA", "LOCALIDAD": "VITACURA", "DIRECCION": "Bicentenario 3236, Vitacura", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13132, "DESCRIPCIO": "El Parque es uno de los grandes proyectos que ha realizado la Municipalidad de Vitacura. Cuenta con alrededor de 4.000 \u00e1rboles, de los cuales m\u00e1s de 1.300 son especies nativas.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.6021837219, "POINT_Y": -33.3974296172}}]}