{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5746884533093, -33.633958384471725, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130077", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA Y PARQUE DEL LLANO DE PIRQUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "VIRGINIA SUBERCASEAUX 210, PIRQUE", "TELEFONO": "(02) 4765000", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "30", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1749 del 26/07/1971. Don Melchor Concha y Toro fund\u00f3 en 1883 la vi\u00f1a que lleva su apellido. El \u00e1rea donde se ubica la Vi\u00f1a es parte del Llano de Pirque.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5746884533, "POINT_Y": -33.6339583845}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58606342388777, -33.661291090011616, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130123", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "CUECAS EN LA TIERRA DE HUIDOBRO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "SEGUNDO SABADO DEL MES DE NOVIEMBRE", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Cuecas en la Tierra de Huidobro, es un sentido homenaje que le realizan los cuequeros al poeta Vicente Huidobro, padre de la corriente creacionista en la poes\u00eda contempor\u00e1nea.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.5860634239, "POINT_Y": -33.66129109}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57507719965287, -33.636935200698815, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130141", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "ENCUENTRO NACIONAL DE GUITARRONEROS", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "DICIEMBRE", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "El Encuentro Nacional de Guitarroneros nace el a\u00f1o 2002 como una forma de difundir y valorar el Guitarr\u00f3n Chileno, instrumento de 25 cuerdas \u00fanico en el mundo por sus caracter\u00edsticas y toda la tradici\u00f3n que lo rodea.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.5750771997, "POINT_Y": -33.6369352007}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5626353840156, -33.63157721351746, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130172", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL DE JAZZ", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "SANTIAGO", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.562635384, "POINT_Y": -33.6315772135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57286159658526, -33.63546963221762, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130197", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VENDIMIA DE PIRQUE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "PARQUE VICENTE HUIDOBRO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "1, 2 Y 3 DE ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Vi\u00f1as expositoras, degustaciones, pruebas ecuestres, domaduras, manejo de riendas, show folcl\u00f3rico, exposici\u00f3n de artistas, muestra de artesan\u00eda y venta de productos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5728615966, "POINT_Y": -33.6354696322}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56538055736667, -33.632552521081834, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130204", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA DEL VINO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "PARQUE VICENTE HUIDOBRO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "MARZO-ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Los mejores exponentes de vinos, folklore, artesan\u00eda, m\u00fasica y artesan\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5653805574, "POINT_Y": -33.6325525211}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57136622637012, -33.71864433456824, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130259", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "LO ARCAYA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "LO ARCAYA", "DIRECCION": "A 25 KM AL SURESTE DE SANTIAGO", "TELEFONO": "(02) 3858559", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "25", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "1", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Originalmente fue parte de la Hacienda El Principal hasta que esta se subdivide en 4 hijos y este sector, adquirido en 1857, por don Vicente Izquierdo Urmeneta, pasa a llamarse y conocer como Lo Arcaya.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5713662264, "POINT_Y": -33.7186443346}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57361105920285, -33.63332103223968, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130348", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PARROQUIA SANT\u00cdSIMO SACRAMENTO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "AVDA. CONCHA Y TORO 02422, PIRQUE", "TELEFONO": "(02) 8531100", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "22", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Era una capilla en sus inicios, la cual pertenec\u00eda a la Vi\u00f1a Concha y Toro, fue donada por su due\u00f1a la se\u00f1ora Emiliana Subercaseaux Vicu\u00f1a viuda de Melchor Concha, el 28 de septiembre de 1921, al Arzobispo de Santiago Don Crescente Err\u00e1zuriz Valdiv", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5736110592, "POINT_Y": -33.6333210322}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57296922025319, -33.63545924414865, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130363", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL", "SUBTIPO": "ALFARER\u00cdA", "NOMBRE": "PUEBLO DE ARTESANOS DE PIRQUE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "AVDA. ALCALDE HERN\u00c1N PRIETO", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Est\u00e1 ubicado en el Parque Vicente Huidobro, aqu\u00ed los distintos artesanos de la comuna muestran sus productos y parte de la cultura de Pirque y del pa\u00eds. En este lugar tambi\u00e9n se realizan actividades culturales y folcl\u00f3ricas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5729692203, "POINT_Y": -33.6354592441}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.49167694193716, -33.72280708587817, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130368", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE)", "NOMBRE": "PARQUE NACIONAL R\u00cdO CLARILLO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "CAMINO PRINCIPAL DE PIRQUE", "TELEFONO": "(02) 3280300", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "45", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "10", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Comprende 13.185 ha de terreno con altitudes que var\u00edan entre los 850 y 3.500 msnm. Se caracteriza por ser el \u00faltimo refugio del bosque escler\u00f3filo (hoja dura) en la zona central. Este tipo de bosque est\u00e1 formado principalmente por especies como peum", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.4916769419, "POINT_Y": -33.7228070859}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57400074443865, -33.63586094972288, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130419", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A CONCHA Y TORO", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "VIRGINIA SUBERCASEAUX 210", "TELEFONO": "(+56 2) 24765100", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "30", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Hasta aqu\u00ed llegan consumidores de todo el mundo atra\u00eddos por el prestigio de sus vinos. Tienen diversos tours: Tradicional, Marques de Casa Concha, Fine Wines, Casillero, Tradicional Plus y Experiencia Don Melchor.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5740007444, "POINT_Y": -33.6358609497}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58615864770326, -33.65860250020506, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130442", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A WILLIAM FEVRE CHILE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "ALCALDE HERN\u00c1N PRIETO 3250, PIRQUE", "TELEFONO": "+ 56 2 22351919", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "30", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "4", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Realizan un tour guiado por las instalaciones de la vi\u00f1a, a las modernas bodegas para conocer la creaci\u00f3n, manofactura y selecci\u00f3n de sus uvas, as\u00ed como tambi\u00e9n, los procesos de fermentaci\u00f3n, barricas y degustaciones.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.5861586477, "POINT_Y": -33.6586025002}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53776100099992, -33.73198500099994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130424", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A EL PRINCIPAL", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "Fundo El Principal s/n, Pirque", "TELEFONO": "+56 2 28549616", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "39", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "8", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Fundada en 1992. Recibe su nombre del Cacique Picunche Andetelmo, \"El Principal\". Se realizan diversos tours, con opci\u00f3n de asado campestre y picnic.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.537761001, "POINT_Y": -33.731985001}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6164201009999, -33.71342029899995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130425", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A HARAS DE PIRQUE", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "Fundo La Rochuela \u2013 Camino Macul s/n", "TELEFONO": "+56932436886", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "36", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "5", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Haras de Pirque busca crear vinos de excelencia y \u00fanicos realizados con la m\u00e1xima dedicaci\u00f3n. En el a\u00f1o 2006 la vi\u00f1a comenz\u00f3 el manejo org\u00e1nico del vi\u00f1edo. Se realizan diversos tours donde es posible recorrer la bodega, el restaurant y degustacio", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.616420101, "POINT_Y": -33.713420299}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53479186899995, -33.69331829899994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130411", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A ALYAN", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "G-425, Pirque", "TELEFONO": "+56 2 8546768 +56 9 87197283", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "42", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "8", "CC": "PIRQUE", "LOC_URBANA": "PIRQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Fue creada por un matrimonio amante del vino y cuentan con una moderna planta y talleres artesanales donde fabrican todos sus souvenir y la decoraci\u00f3n de la bodega. Ofrecen tours y diferentes espacios para reuniones dentro de la vi\u00f1a.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.534791869, "POINT_Y": -33.693318299}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.47547717899994, -33.69274813099997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130451", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "VALLE Y QUEBRADA", "NOMBRE": "LAS TORCAZAS DE PIRQUE (SN)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "CORDILLERA", "COMUNA": "PIRQUE", "LOCALIDAD": "PIRQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "", "CR": "", "DISTCC": "", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 132, "COD_COM": 13202, "DESCRIPCIO": "Constituye la zona de amortiguaci\u00f3n de la RN R\u00edo Clarillo.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.475477179, "POINT_Y": -33.692748131}}]}