{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.21101798169434, -34.02290276415107, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130079", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASONA DE LA HACIENDA DE ALHU\u00c9 (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHUE", "LOCALIDAD": "ALHUE", "DIRECCION": "A 10 KM AL PONIENTE DE ALHUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "10", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 418 del 18/04/2005. La casona es de propiedad privada, de la familia De Toro. El inmueble fue construido alrededor de 1.840 con una superficie original de aproximadamente 1.359 metros cuadrados.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.2110179817, "POINT_Y": -34.0229027642}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09801862525921, -34.031600739882094, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130206", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA RELIGIOSA DE LA PUR\u00cdSIMA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHU\u00c9", "LOCALIDAD": "ALHU\u00c9", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "SANTIAGO", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "8 DE DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Misa a la chilena con romer\u00eda de huasos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.0980186253, "POINT_Y": -34.0316007399}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.10075134210058, -34.03218522456831, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130208", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTAS PATRIAS EN ALHU\u00c9", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHU\u00c9", "LOCALIDAD": "ALHU\u00c9", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "18 Y 19 DE SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Rodeo, carreras a la chilena y misa a la chilena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.1007513421, "POINT_Y": -34.0321852246}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.14254242029631, -34.02867773458962, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130218", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "HACIENDAS Y ESTANCIAS", "NOMBRE": "HACIENDA ECOL\u00d3GICA LOS COBRES DE LONCHA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHUE", "LOCALIDAD": "ALHUE", "DIRECCION": "A 156 KM AL ESTE DE SANTIAGO", "TELEFONO": "(72) 292784", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "156", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "La hacienda ecol\u00f3gica Los Cobres de Loncha, de propiedad de Divisi\u00f3n El Teniente, de CODELCO, es un proyecto pionero ecol\u00f3gico-minero, centrado en la educaci\u00f3n ambiental y la recuperaci\u00f3n de los recursos naturales nativos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.1425424203, "POINT_Y": -34.0286777346}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09922623490269, -34.031823568502716, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130242", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA Y CASA PARROQUIAL DE ALHUE (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHUE", "LOCALIDAD": "ALHUE", "DIRECCION": "21 DE MAYO S/N VILLA ALHUE", "TELEFONO": "(02) 8319296", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA PRIVADA", "DISTCR": "156", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 11 del 07/01/1974. Esta en restauraci\u00f3n, da\u00f1os del terremoto, no hay programas de visitas. Se comienza a construir el a\u00f1o 1760 por encargo del gobernador Don Domingo Ortiz de Rozas.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -71.0992262349, "POINT_Y": -34.0318235685}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.10030438983557, -34.032066630970064, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130300", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "NOCHE DE ENCANTO Y TRADICI\u00d3N EN ALHU\u00c9", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHU\u00c9", "LOCALIDAD": "ALHU\u00c9", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Noche de tertulia, recuerdos y leyendas, amenizado con m\u00fasica folcl\u00f3rica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.1003043898, "POINT_Y": -34.032066631}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09985854913259, -34.03199309880233, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130301", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "NOCHE DE SAN JUAN EN ALHU\u00c9", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHU\u00c9", "LOCALIDAD": "ALHU\u00c9", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "23 DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Noche de encanto e historias locales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.0998585491, "POINT_Y": -34.0319930988}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.10140353404569, -34.03228227490689, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130364", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "PUEBLO VILLA DE ALHUE (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHUE", "LOCALIDAD": "VILLA ALHUE", "DIRECCION": "A 150 KM DE SUR DE SANTIAGO", "TELEFONO": "(02) 8319296", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "150", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.S. 125 del 07/02/1983. En lengua ind\u00edgena significa esp\u00edritu de muerto, es una localidad que rompe con el tiempo y con el espacio; su arquitectura, gastronom\u00eda, gente y costumbres rememoran el periodo colonial.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -71.101403534, "POINT_Y": -34.0322822749}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.05424759065363, -34.109829097234865, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130369", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE)", "NOMBRE": "RESERVA NACIONAL ROBLER\u00cdA DEL COBRE DE LONCHA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHUE", "LOCALIDAD": "LAGUNA CAREN", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Con una extensi\u00f3n que alcanza las 5.870 hect\u00e1reas. Fue declarada Reserva  Nacional en 1996 debido a la vulnerabilidad a la que se ve\u00edan expuestas ciertas especies de la flora y fauna end\u00e9mica del lugar como el peumo, boldo, quillay y hualo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.0542475907, "POINT_Y": -34.1098290972}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96473087373067, -33.9336975202242, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130370", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE)", "NOMBRE": "RESERVA NATURAL ALTOS DE CANTILLANA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHUE-MELIPILLA-PAINE", "LOCALIDAD": "R. N. ALTOS DE CANTILLANA", "DIRECCION": "PARCELA 23, PINTU\u00c9", "TELEFONO": "9 9829 2901", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "156", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Es una Reserva Natural Privada. La reserva fue creada el a\u00f1o 2008, como iniciativa de la Corporaci\u00f3n Altos de Cantillana, la que agrupa a cuatro grandes propietarios del Cord\u00f3n Altos de Cantillana.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.9647308737, "POINT_Y": -33.9336975202}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09909655176432, -34.031834800135755, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130382", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "SEMANA ALHUINA", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHU\u00c9", "LOCALIDAD": "ALHU\u00c9", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Festividad popular que contempla diversas actividades en las que destaca el Festival de la Voz, Noche Folcl\u00f3rica, carreras a la chilena, y muestra de artesan\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.0990965518, "POINT_Y": -34.0318348001}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09865004826099, -34.03173422625338, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R130388", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "SEMANA SANTA DE ALHU\u00c9", "REGION": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO", "PROVINCIA": "MELIPILLA", "COMUNA": "ALHU\u00c9", "LOCALIDAD": "ALHU\u00c9", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "VILLA ALHU\u00c9", "LOC_URBANA": "VILLA ALHU\u00c9", "ESTACIONAL": "ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13502, "DESCRIPCIO": "Actividad religiosa en la que destaca la lectura de un testamento dejado por Judas a actores locales que han pasado por situaciones particulares.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.0986500483, "POINT_Y": -34.0317342263}}]}