{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24245282024128, -39.80953162068761, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140003", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "AVENIDA COSTANERA DE VALDIVIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "CENTRO DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Se extiende por el \u00e1rea central de Valdivia, a orillas de los r\u00edos Calle Calle y Valdivia. Anfiteatro natural ideal para un relajante paseo peatonal.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2424528202, "POINT_Y": -39.8095316207}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.27864650003579, -39.83719385131502, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140010", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "BIERFEST KUNSTMANN", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Gran fiesta de tradici\u00f3n cervecera valdiviana que se celebra con juegos tradicionales, comida tipica y m\u00fasica alemana entre otras actividades.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -73.2786465, "POINT_Y": -39.8371938513}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24941088570364, -39.81936690785636, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140014", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CALLE GENERAL PEDRO LAGOS (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "CALLE GENERAL LAGOS", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Destaca por sus casonas de estilo alem\u00e1n que datan del a\u00f1o 1850 y donde la gran mayor\u00eda de inmigrantes germanos optaron por ubicar sus residencias.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2494108857, "POINT_Y": -39.8193669079}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24584715841945, -39.81421296875334, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140015", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL DE PRIMAVERA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Evento que celebra la llegada de la privera con carros alegoricos, murgas, comparsas y coloridas vestimentas en la ciudad de Valdivia.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -73.2458471584, "POINT_Y": -39.8142129688}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25070661811577, -39.81342228301179, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140016", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "CASA ANDWANDTER (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "ISLA TEJA", "DIRECCION": "CALLE LOS LAURELES S/N", "TELEFONO": "(63) 2212872", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Actual Museo Hist\u00f3rico y Antropol\u00f3gico Maurice Van de Maele. La estructura, de dos pisos, es de madera de roble y se erige sobre cimientos de piedra.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2507066181, "POINT_Y": -39.813422283}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24853467443552, -39.81752478783852, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140017", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA LUIS OYARZUN", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "YUNGAY 800, VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2221552", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Sede de la Direcci\u00f3n de Extensi\u00f3n de la UACh, construida (1888) con envigados de piso en madera nativa y revestimientos exteriores de metal ondulado.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2485346744, "POINT_Y": -39.8175247878}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24657216037673, -39.81153997588905, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140018", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO DE JUEGOS DE AZAR", "SUBTIPO": "CENTRO DE JUEGOS DE AZAR", "NOMBRE": "CASINO DREAMS DE VALDIVIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "CARAMPANGUE 190, VALDIVIA", "TELEFONO": "600 626 0000", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Cuenta con 380 m\u00e1quinas de azar, 18 mesas de juegos y 200 posiciones de bingo, restaurante, bar, hotel, spa/gym, piscina y centro de convenciones.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2465721604, "POINT_Y": -39.8115399759}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.4021423818653, -39.8700690039812, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140020", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "CASTILLO DE NIEBLA (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "NIEBLA", "DIRECCION": "A 18 KMS. DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2282084", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "18", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "18", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico. Fortaleza espa\u00f1ola (1671). En su interior se conservan vestigios del fuerte, ca\u00f1ones, polvor\u00edn y un museo de sitio.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -73.4021423819, "POINT_Y": -39.870069004}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24845769426702, -39.816415478591296, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140025", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CENTRO CULTURAL EL AUSTRAL", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "YUNGAY 733, VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2213658", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Magnifica casona alemana (1870) ubicada en el centro de Valdivia. Sede del Centro Cultural El Austral, con exposiciones permanentes e itinerantes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2484576943, "POINT_Y": -39.8164154786}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.3924272935846, -39.863511049595104, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140035", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "ENCUENTRO COSTUMBRISTA DE NIEBLA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "NIEBLA", "DIRECCION": "A 18 KMS DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "18", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "18", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "ENERO Y FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Recinto de libre acceso, techado y con puestos que ofrecen comidas t\u00edpicas. Un escenario recibe a numerosos cultores del folcl\u00f3r. Abre todo el verano.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.3924272936, "POINT_Y": -39.8635110496}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24840879363074, -39.81282001962802, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140041", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "FERIA O MERCADO", "NOMBRE": "FERIA FLUVIAL DE VALDIVIA (ZT)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "CALLE PRAT S/N. SECTOR MUELLE SCHUSTER", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "A orilla de r\u00edo ubicada en el centro de Valdivia. Diariamente se ofrecen frescos productos del mar, fruta, hortalizas, quesos, miel, plantas y flores.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2484087936, "POINT_Y": -39.8128200196}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24704300313192, -39.816457173859305, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140047", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "FESTIVAL DE CINE", "NOMBRE": "FESTIVAL INTERNACIONAL DE CINE DE VALDIVIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "P\u00c9REZ ROSALES 787 OFICINA E", "TELEFONO": "(63) 2249073", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "OCTUBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Nace el a\u00f1o 1994. Participan directores, productores y artistas del medio nacionales e internacionales. Es uno de los m\u00e1s importantes del pa\u00eds.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2470430031, "POINT_Y": -39.8164571739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.2578138082605, -39.7998350413539, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140055", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "GRANJAS EDUCATIVAS", "NOMBRE": "FUNDO TEJA NORTE", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "ISLA TEJA", "DIRECCION": "LOS LINGUES S/N, ISLA TEJA", "TELEFONO": "(+569) 90856023", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "2", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Granja Interactiva con caballos, corderos, cabra, alpacas, vacas, terneros y gansos. Perfecto para que ni\u00f1os y adultos aprendan y se entretengan.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2578138083, "POINT_Y": -39.7998350414}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24751818601533, -39.81798692875361, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140063", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA SAN FRANCISCO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "YERBAS BUENAS 181, VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Conserva valiosas piezas de imaginer\u00eda, vitrales y mural ornamental. A\u00fan en sus murallas permanecen 42 lienzos realizados en Per\u00fa en el a\u00f1o 1684.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.247518186, "POINT_Y": -39.8179869288}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25185976841345, -39.80571866698273, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140068", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "JARD\u00cdN BOT\u00c1NICO", "NOMBRE": "JARD\u00cdN BOT\u00c1NICO UNIVERSIDAD AUSTRAL DE CHILE", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "ISLA TEJA", "DIRECCION": "CAMPUS ISLA TEJA. UNIVERSIDAD AUSTRAL DE CHILE", "TELEFONO": "(63) 221313", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "1", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "M\u00e1s de 950 especies distribuidas en el Jard\u00edn de Mirt\u00e1ceas, Chile Central, Bosque Magall\u00e1nico, plantas medicinales y el end\u00e9mico Bosque Valdiviano.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2518597684, "POINT_Y": -39.805718667}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.39401725898915, -39.84546024419478, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140085", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "LOS MOLINOS", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "LOS MOLINOS", "DIRECCION": "A 20 KMS. DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "20", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "20", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Principal playa de la zona de arena fina, apta para al ba\u00f1o. En su costanera peatonal restaurantes ofrecen exquisitas platos con productos del mar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.394017259, "POINT_Y": -39.8454602442}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24781002321384, -39.81293710776117, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140086", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "FERIA O MERCADO", "NOMBRE": "MERCADO MUNICIPAL DE VALDIVIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "CALLE PRAT ESQUINA CHACABUCO", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Ofrece artesan\u00eda y comida tradicional en base a pescados y mariscos frescos de la zona. Uno de los platillos imperdibles es el hist\u00f3rico \"Valdiviano\".", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2478100232, "POINT_Y": -39.8129371078}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25082013594039, -39.81263117368957, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140091", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE ARTE CONTEMPOR\u00c1NEO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "ISLA TEJA", "DIRECCION": "LOS LAURELES S/N, ISLA TEJA", "TELEFONO": "(63) 2221968", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "1", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Forma parte de la Costanera Cultural a orillas del r\u00edo Valdivia. Numerosas exposiciones de arte, actividades culturales y eventos ocupan sus espacios.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2508201359, "POINT_Y": -39.8126311737}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24686184190034, -39.81393182629262, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140092", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE LA CATEDRAL DE VALDIVIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "INDEPENDENCIA 514, VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2232040", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Situado al interior de la Catedral de Valdivia. Las muestras dan a conocer la evangelizaci\u00f3n de la zona desde el siglo XVI hasta fines del siglo XIX.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2468618419, "POINT_Y": -39.8139318263}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25114695496785, -39.81356406203167, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140093", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE LA EXPLORACI\u00d3N RUDOLPH AMANDUS PHILIPPI", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "ISLA TEJA", "DIRECCION": "LOS LAURELES S/N, ISLA TEJA", "TELEFONO": "(63) 2293723", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Con valiosas colecciones patrimoniales en formato educativo, se ilustra la importancia de los naturalistas en el surgimiento de la ciencia en Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.251146955, "POINT_Y": -39.813564062}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.40246004489501, -39.87048781196279, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140095", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE SITIO FUERTE NIEBLA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "NIEBLA", "DIRECCION": "CALLE DEL CASTILLO S/N. PLAZA DE NIEBLA", "TELEFONO": "(63) 2282084", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "18", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "18", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Objetos y paneles gr\u00e1ficos narran la historia de la Conquista en esta zona y caracter\u00edsticas del Castillo de Niebla y de las dem\u00e1s fortificaciones.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.4024600449, "POINT_Y": -39.870487812}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24915927338162, -39.815471082524255, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140096", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO NAVAL SUBMARINO O'BRIAN", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "CALLE PRAT S/N. SECTOR MUELLE SCHUSTER", "TELEFONO": "(63) 2219690", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Ubicado en muelle Schuster.Se ofrecen recorridos por sus instalaciones y equipamiento utilizado para navegaci\u00f3n, profundidad, velocidad y torpedos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2491592734, "POINT_Y": -39.8154710825}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.39550697067, -39.874337916661375, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140098", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "NIEBLA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "NIEBLA", "DIRECCION": "A 17 KMS. AL SUROESTE DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "17", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "17", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Cuenta con alojamientos, restaurantes y playas. Conocido por el Fuerte de Niebla. Dista 17 kms. de Valdivia por ruta paisaj\u00edstica de gran belleza.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.3955069707, "POINT_Y": -39.8743379167}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.33048366828649, -39.77874942154841, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140103", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA PRIVADA (APP)", "NOMBRE": "PARQUE ONCOL", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "PARQUE ONCOL", "DIRECCION": "A 28 KMS. AL NOROESTE DE VALDIVIA", "TELEFONO": "800 370 222", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "28", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "28", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Parque privado de exuberante Selva Valdiviana. Desde el cerro Oncol, en d\u00edas claros, se observan 11 volcanes. Cuenta con camping, canopy y cafeter\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.3304836683, "POINT_Y": -39.7787494215}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25051870387495, -39.81115810666114, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140105", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "NOMBRE": "PARQUE PROCHELLE Y CASAS I Y II (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "ISLA TEJA", "DIRECCION": "AV. LOS ROBLES S/N, ISLA TEJA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Monumento Hist\u00f3rico, data del a\u00f1o 1861 como parte del jard\u00edn de Eduardo Prochelle B\u00f6tcher. Casonas alemanas que dan identidad a la ciudad de Valdivia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2505187039, "POINT_Y": -39.8111581067}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25515121875361, -39.80582227787568, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140106", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE SAVAL", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "ISLA TEJA", "DIRECCION": "AV. MIGUEL AG\u00dcERO S/N. ISLA TEJA", "TELEFONO": "(63) 2215806", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "1", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Sede de actividades recreativas, ferias y exposiciones. Destacan el Parque Laguna de Los Lotos, medialuna para rodeos, senderos y \u00e1rea de picnic.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2551512188, "POINT_Y": -39.8058222779}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24523199965688, -39.8400078003196, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140107", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "SUBTIPO": "PARQUE DE ATRACCIONES", "NOMBRE": "PARQUE URBANO EL BOSQUE", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "SIMPSON 301, BARRIO EL BOSQUE. VALDIVIA", "TELEFONO": "+56 63 2204563", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "4", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL.", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Reserborio de bosque nativo en el centro de un \u00e1rea residencial de la ciudad de Valdivia. Dotado de sendero y administraci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -73.2452319997, "POINT_Y": -39.8400078003}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.39134039004682, -39.75175170897404, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140113", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA DE CURI\u00d1ANCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "CURI\u00d1ANCO", "DIRECCION": "A 35 KMS AL NORESTE DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "35", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "35", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Con una extensi\u00f3n de 5 kms. es conocida por la pesca de corvina de orilla. No apta para ba\u00f1o. Colinda con la \u00c1rea Costera Protegida Punta Curi\u00f1anco.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.39134039, "POINT_Y": -39.751751709}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.40235224406064, -39.83581816197841, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140117", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA SAN IGNACIO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "SAN IGNACIO", "DIRECCION": "A 22 KMS. DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "22", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "22", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Playa que forma parte de la ruta costera valdiviana, apta para ba\u00f1os de sol. Un camping ofrece servicios b\u00e1sicos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.4023522441, "POINT_Y": -39.835818162}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.26346567320212, -39.75669273088465, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140121", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "PUNUCAPA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "PUNUCAPA", "DIRECCION": "A 18 KMS. DE VALDIVIA (RUTA TERRESTRE)", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "18", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "18", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "De origen prehisp\u00e1nico, se ubica en la ribera del r\u00edo Cruces a lo largo de una sola y larga calle. Conocida por la producci\u00f3n natural de su sidra.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2634656732, "POINT_Y": -39.7566927309}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.40366348618079, -39.71798282984355, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140128", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA PRIVADA (APP)", "NOMBRE": "RESERVA PUNTA CURI\u00d1ANCO", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "CURI\u00d1ANCO", "DIRECCION": "A 45 KMS. DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(02) 777 2534", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "45", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "45", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Iniciativa de CODEFF, que adquiri\u00f3 80 hect\u00e1reas para proteger un bosque relicto de olivillo costero. Recibe grupos de visitantes avisando previamente.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.4036634862, "POINT_Y": -39.7179828298}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.2300503724266, -39.81722597819618, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140132", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "R\u00cdO CALLE CALLE", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "A 0 KMS. DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Nace en el Lago Ri\u00f1ihue, con una extensi\u00f3n de 96 kms hasta la ciudad de Valdivia. Sus aguas son transitadas por una flota de embarcaciones de turismo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2300503724, "POINT_Y": -39.8172259782}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25766337416525, -39.75637253536405, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140133", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "R\u00cdO CRUCES Y CHOROCOMAYO (SN)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "R\u00cdO CRUCES", "DIRECCION": "A 2 KMS DEL CENTRO DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "2", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Con una extensi\u00f3n de 125 kms. da vida al humedal Santuario de la Naturaleza Carlos Anwandter (1981). Es h\u00e1bitat del pejerrey, carpa, lisas y r\u00f3balo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2576633742, "POINT_Y": -39.7563725354}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25269217280538, -39.82059455889163, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140139", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "R\u00cdO VALDIVIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "A 0 KMS. DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Nace en el centro Valdivia y da t\u00e9rmino al nombre de r\u00edo Calle Calle. Embarcaciones de turismo lo navegan diariamente desde el muelle Schuster.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2526921728, "POINT_Y": -39.8205945589}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.26174034184316, -39.732458545925, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140147", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "CARLOS ANWANDTER (SN)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "R\u00cdO CRUCES", "DIRECCION": "A 2 KMS DEL CENTRO DE VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239060", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "2", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "2", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Declarado el a\u00f1o 1981, se ubica en los humedales del r\u00edo Cruces. Alberga numerosas especies de avifauna incluyendo algunas en peligro de extinci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2617403418, "POINT_Y": -39.7324585459}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.23245986483073, -39.81775914127121, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140161", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TORRE\u00d3N DEL BARRO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "AVDA. PICARTE ESQ. CARLOS CONDELL", "TELEFONO": "(63) 2239064", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Monumento Hist\u00f3rico que data del a\u00f1o 1774 para resguardar el acceso a la ciudad. Se ubica cerca la costanera de la ciudad de Valdivia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2324598648, "POINT_Y": -39.8177591413}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24863246401685, -39.81781456289161, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140162", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TORRE\u00d3N EL CANELO (MH)", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "YERBAS BUENAS CON YUNGAY, VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239063", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL REGIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Monumento Hist\u00f3rico que data del a\u00f1o 1774 para resguardar el acceso a la ciudad, ubicado cerca del r\u00edo Valdivia y muelle Schuster.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.248632464, "POINT_Y": -39.8178145629}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.2458953162157, -39.814268578332076, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140163", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "VALDIVIA", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "VALDIVIA", "TELEFONO": "(63) 2239062", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Capital de la Regi\u00f3n de Los R\u00edos dotada de embarcaciones de turismo, restaurantes, pubs, alojamientos y centros de convenciones. Ciudad universitaria.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2458953162, "POINT_Y": -39.8142685783}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.27899734445174, -39.8373664006387, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CODATRAC": "R140069", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "KUNSTMANN OPEN HAUS", "REGION": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS", "PROVINCIA": "VALDIVIA", "COMUNA": "VALDIVIA", "LOCALIDAD": "VALDIVIA", "DIRECCION": "Ruta T 350 950, Valdivia, Regi\u00f3n de los R\u00edos", "TELEFONO": "(63) 229 2969", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "6", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "6", "CC": "VALDIVIA", "LOC_URBANA": "VALDIVIA", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14101, "DESCRIPCIO": "Evento con enfasis en el consumo de cerveza artesanal y la exposici\u00f3n de bandas nacionales. Tiene lugar en las dependencias de la f\u00e1brica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -73.2789973445, "POINT_Y": -39.8373664006}}]}